气冷/n	1
布里坦/nr	1
交流会/n	5
喊声/n	2
水分/n	5
复制/vn	4
阿内·卡尔森/nr	2
横溢/v	1
金莲/n	1
潜能/n	3
辽西/ns	3
人语/n	1
郑重/a	19
蒙立/nr	1
１．/m	6
蜜柚苗/n	1
污染源/n	5
孟加拉虎/n	5
消遣/v	4
毋庸讳言/i	5
抗体/n	5
兴师动众/i	2
学子/n	24
学历/n	14
杨树林/n	1
金寨县/ns	2
用力/a	2
鲲/nr	1
四点九三万/m	1
舞厅/n	2
可调节性/n	1
启迪/vn	9
夏种/n	1
朝晖/nr	5
航天局/n	3
技术/n	938
苏门达腊岛/ns	2
七千二百/m	1
一点三万/m	1
霍/nr	17
后架/n	1
雪龙/nz	1
金生/nr	1
风力/n	8
时区/n	1
政治局/n	127
需范/nr	1
调查组/n	8
走亲访友/l	1
撩开/v	1
特快/b	1
青铜器/n	5
逆转/vn	1
藏戏/n	1
为数不少/l	1
异想天开/i	1
辨析/v	1
检察部/n	1
得主/n	3
兆/Vg	1
①/m	4
办公桌/n	1
断流/v	3
大片/n	12
盐山/ns	1
黄田/ns	1
永图/nr	8
筋斗/n	2
庄园/n	17
索取/v	9
适宜/v	8
中建/nr	1
京港/nz	1
游进/vn	1
嘱托/v	1
利欲熏心/i	3
取决于/v	31
甘南藏区/ns	2
１６８００亿/m	1
棉纺锭/n	1
评说/v	7
邢台市/ns	3
暴跌/vn	2
夫人/n	64
轮岗/vn	1
轻重缓急/i	1
根除/v	4
痊愈/v	1
从长计议/i	1
新教徒/n	1
高堂/n	1
邻近/vn	1
咧/v	1
比尔·盖茨/nr	3
安抚/vn	1
房/nr	4
３６６/m	1
７３００００/m	1
２００２年/t	3
查获/v	29
悔恨/v	1
伸缩/v	1
满月/v	1
医大/j	1
享有/v	26
水草/n	3
世萍/nr	2
赤道/n	1
发炎/v	1
家当/n	3
瞄准/v	12
意义/n	243
丝竹管弦/n	2
不用/d	23
士忠/nr	1
引娣/nr	1
昂扬斗志/l	1
念叨/v	1
否则/c	43
２４．２亿/m	1
陆战队/n	2
卸任/v	2
款物/n	4
厅局级/b	2
青/a	12
家门/n	15
低级/a	2
选材/n	2
参与者/n	6
生化/j	1
老五/n	2
一氧化碳/n	6
反面人物/l	2
北导堤/n	1
人均/j	128
东段/s	1
改善/v	195
诚/Dg	1
重振/v	8
６８３９００/m	1
１３．０２/m	1
受调查者/n	1
试验局/n	2
犹太人/n	25
隆丰镇/ns	1
１２７．７万/m	1
巨/Ag	4
行星/n	3
降下/v	1
主题歌/n	1
克辉/nr	4
１１５万/m	2
于/p	1127
拉扎尔·贝尔曼/nr	1
一碧如洗/l	1
９月/t	120
同祥/nr	1
下跌/v	113
贫下中农/j	2
囚犯/n	11
届/q	467
汗水淋漓/l	1
２６日/t	65
危难/n	5
追寻/v	4
立恭/nr	1
片/q	136
航测/n	1
图表/n	7
９９/m	7
付酬/v	1
二千二百零一点八/m	1
阿旺甘丹/nr	1
南洙/nr	3
计划/vd	1
奔波/v	8
部级/b	3
互联网/n	11
履带/n	1
乳粉/n	5
建功/nr	2
文凭/n	3
警惕/v	17
除垢/vn	1
交到/v	1
晋级/v	4
儿童村/n	4
主讲人/n	1
榛/nr	2
多层次性/n	1
增长年/n	2
心坎/n	2
聚焦点/n	1
布拖/ns	1
虎虎生威/l	3
浓/a	20
香港岛/ns	1
门锁/n	3
剖示/v	1
不孝之子/l	1
摄影赛/n	2
龙新/nr	1
场次/n	6
开采业/n	1
伊萨尔/ns	1
有线/b	9
历史观/n	3
场次/q	3
搬/v	29
吃香/a	3
缓建/v	2
涨跌幅/j	5
多媒体/n	16
画质/n	1
倾斜/vn	14
肥猪/n	3
生活区/n	3
学员队/n	2
土堆/n	1
备用/vn	3
氨基酸/n	1
贝里沙/nr	1
明晰性/n	1
个别/an	1
浑厚/a	3
九屋乡/ns	1
拱形/n	2
变动/v	17
菊苣/n	5
闭合/vn	2
摆地摊/l	1
整体性/n	1
亲昵/a	1
３/m	479
五保户/n	4
镇痛/v	4
从政者/n	1
迷人/a	10
代销者/n	1
执/v	5
新鲜菜/n	1
一千二百零五/m	1
斜襟/n	1
车费/n	1
平川/n	2
兆彬/nr	1
蔚/Ag	2
锈蚀/v	2
１６．８２/m	1
遗言/n	1
车尾/n	1
报警亭/n	2
毅夫/nr	2
俊修/nr	1
夏收/n	1
种粮/vn	1
终结/v	9
黄金屋/n	1
健健康康/z	1
冲/v	41
拱券/n	2
３３５/m	1
民众/n	43
自理/v	2
还要/v	110
超额利润/n	1
追究制/n	1
还要/d	12
江川县/ns	1
藏传/b	3
九源/nz	1
拆卸/v	2
闻名中外/l	1
华康/nr	2
蛋/n	29
票面/n	5
玉山县/ns	1
名特新优精/j	1
恒权/nr	4
先驱/n	1
丧命/v	1
工匠/n	2
事先/d	17
介意/v	1
１．７万/m	1
赶快/d	3
龙潭湖/ns	1
羊圈/n	2
援引/v	11
虎年/t	123
完好无损/i	1
攀钢/n	1
友斌/nr	1
窘态/n	1
心驰神往/i	1
逆境/n	2
试点/v	11
读报/vn	2
初衷/n	7
波音７３７/nz	2
耳闻目睹/i	2
金水桥/ns	1
双民/nr	1
普斯托沃伊坚科/nr	1
希思/nr	1
住所/n	3
移栽/v	1
应变/vn	7
当铺/n	1
志义/nr	1
试点/n	19
系列/q	174
竹/Ng	11
货币化/vn	19
种质/n	17
冲动/an	2
文艺复兴/l	3
使劲/v	3
划痕/n	3
感同身受/i	1
不能自拔/i	3
系列/n	89
雅温得/ns	1
塔鲁克·谢赫/nr	1
天线/n	2
宁可/d	7
驯化/v	1
预计/v	91
９５．４７％/m	1
缠绕/v	1
接近/v	36
巴厘虎/n	1
挺直/v	3
安全/nr	2
文裘/nr	1
国际法/n	10
丹田村/ns	1
相视/v	1
白菜/n	4
变幻/v	5
效/Ng	8
感冒/vn	3
３９％/m	1
隐瞒/v	7
２∶３/m	4
侵占/vn	1
寅虎/n	1
震/nr	11
对立物/n	1
铁柱/nr	2
划伤/v	3
丽媛/nr	1
火速/d	8
第一百五十九/m	1
收获/v	21
奎塔/ns	3
宁官屯/ns	1
挣脱/v	4
评审/v	3
陵墓/n	2
眼睛/n	44
延长/nz	1
小本生意/l	1
瓜子/n	1
配料/n	1
收获/n	17
文建/nr	3
钢琴/n	86
日利率/n	3
２５．２/m	1
全面/ad	307
嘉年华会/l	2
违法乱纪/i	4
治乱减负/j	1
意识形态/l	4
云雾/n	3
没戏/v	1
商品性/n	2
马约/j	1
赢利/v	4
存在/v	243
圣马可/ns	2
评析/vn	1
３７７８５/m	1
职业高中/l	1
薄雾/n	3
涉猎/v	3
腾跃/vn	1
真诚/an	2
实利/n	2
多抗/b	2
真诚/ad	6
网箱/n	2
左膀右臂/l	1
非贸易/b	1
喜榜/nr	1
工期/n	7
小戏/n	1
素芬/nr	5
字母/n	2
复垦区/n	1
影院/n	6
怀孝/nr	1
铁轨/n	3
香料/n	2
灶君/n	3
自治机关/l	10
发案/vn	2
颙/nr	1
脱胎/vn	6
１７．７５/m	1
６１１／６１２/m	1
至伦/nr	1
护/v	7
新教/n	5
诸峰/r	1
应宽/nr	1
拘泥/v	1
山洪暴发/l	1
接驳端子/n	1
突马特/ns	1
流放/vn	1
信访室/n	1
警示/v	2
钦州港/ns	3
尚全/nr	1
平日/t	12
造船/v	3
商州/ns	1
锨/n	1
一百七十亿/m	2
布里特/ns	3
克制/vn	1
２５４．５/m	1
步履/n	8
新华书店/n	18
总工会/n	28
胶/n	2
潜伏期/t	1
亿邦/nz	1
电影/n	122
无效/v	13
乡里/n	11
蒙塔尔托/nr	1
驰/nr	2
海阔云舒/l	1
 基地/n	1
晏家镇/ns	2
望子成材/l	1
法学院/n	2
远华/nz	2
围困战/n	3
守门/v	1
长水/nr	19
移植/v	5
气化/vn	1
产前/t	1
３４２亿/m	1
拥戴者/n	1
人事/n	17
ＶＣＤ机/n	8
汽修厂/j	1
涨落/n	1
可贵/an	1
碧蓝/z	4
发育/vn	13
由/v	9
陪都/n	1
由/p	1159
供水/vn	7
发扬/vn	2
牟平区/ns	2
源于/v	9
磨合/v	2
德颖/nr	1
巴黎/ns	81
运行/vn	104
贫困面/n	2
变易/vn	1
鄢家河/ns	1
卢旺达/ns	2
事变/n	5
晓风/nr	2
编造/v	10
资本/n	223
义勇军/n	2
军援/j	1
驱动/vn	4
长盛不衰/l	1
民国元年/t	1
人声/n	1
被选举者/n	1
清华/nr	2
规定/vn	37
睢阳区/ns	1
雨伞/n	6
山海关/ns	1
中坚/n	7
石缝/n	1
接待费/n	7
松花江/ns	7
相片/n	2
松花江/nz	1
千变万化/i	2
如广/nr	1
一九九九年/t	2
不是/v	2
开放型/b	3
第十二/m	17
凤鸣/nr	2
小王/nr	2
啤酒馆/n	1
启雄/nr	1
卫生巾/n	4
发福/v	2
艰难险阻/i	4
济/j	1
贫寒/a	5
巧/a	5
军备/n	1
林产/n	1
报箱/n	6
病逝/v	3
沙坪镇/ns	1
莅/Vg	1
馨/Ng	5
剑阁县/ns	1
斯娜格/nz	1
根俊/nr	1
震级/n	3
就算/d	2
８．２％/m	1
涓涓/z	1
出油率/n	2
万坡/nr	1
炸伤/v	2
１６２．２３亿/m	1
１９７８年/t	11
看透/v	1
立项/v	6
偿债率/n	1
湘昆/j	1
桃/nr	2
霍尔木兹/ns	1
国产化/v	3
按/v	24
哈站/j	1
面向/v	101
保健院/n	2
基本/ad	154
万县市/ns	1
区域性/n	13
横执/v	1
养鸡场/n	7
警戒/vn	4
丝织/b	2
家周/nr	1
难觅/v	1
便道/n	2
咖啡节/n	2
您好/l	3
控制区/n	2
５．６万/m	2
投劳/j	3
屈/v	2
１１４００/m	1
动物性/n	1
担心/v	32
发扬光大/i	7
ＣＤＥ－２５０/nx	1
秉义/nr	1
包衣率/n	1
牛派/n	1
金行/n	1
风吹草动/i	3
燥热/a	1
送入/v	6
５１１５万/m	1
发放/vn	3
芽/n	1
专注/v	2
礼制/n	1
破产/v	35
殊为/d	1
尤为/d	22
服役/v	1
徐/nr	240
将才学/n	1
失去/v	49
颁发/v	43
涂料/n	4
赤/Vg	1
文盲率/n	1
思想性/n	20
签约/v	7
消退/v	1
增长/vn	312
改好率/n	1
游乐/vn	11
每所/r	1
不满/a	6
水塘/n	1
公寓/n	2
银笔奖/nz	1
躲/v	9
拨款/v	19
边/n	40
游戏/n	7
致病/vn	2
毓虎/nr	1
边/d	55
乳胶厂/n	1
瘦石/nr	1
１／６/m	1
高兴/a	112
被窃/v	1
游戏/v	1
烛光/n	5
炳强/nr	3
３５６７０/m	1
贪赃枉法/i	2
城南/s	1
劳动日/n	2
福康/nr	1
此事/r	27
送子观音/n	2
一千三百/m	1
用于/v	111
芯片/n	5
国祥/nr	2
忻口/ns	1
檐/Ng	1
大干/v	2
５１２/m	3
里依斯/nr	1
寿光/ns	2
６月/t	66
警卫/vn	1
２０１０/m	2
空管/j	1
民管会/n	1
新界/ns	1
祖母/n	1
海鹰/nr	1
杂文/n	17
那儿/r	7
飞天/n	2
开屏/v	3
保证/vn	59
法国式/b	1
面容/n	2
下意识/d	1
起和/nr	1
棚外/s	1
狱中/s	3
３４０３/m	1
下意识/n	1
西梦/nr	1
耐热/a	1
呛/v	3
守/v	29
长禄/nr	8
防御/vn	6
１９．６％/m	1
６万亿/m	1
每周/r	19
奋斗/vn	22
作代会/j	1
絮/v	1
３９９７/m	1
春/Tg	79
亲本/n	1
言简意赅/i	1
４０％/m	39
星迪/nz	1
文凯/nr	7
慰问品/n	8
易/nr	3
一副副/m	2
媳妇/n	8
素博塔·玛莎立/nr	1
刊行/v	1
金剪奖/nz	1
结为/v	1
第比利斯/ns	3
党刊/n	6
东滩/ns	7
片儿/q	1
仰泳/vn	3
利铭/nr	1
运销/vn	3
美院/j	5
树栋/nr	1
迫使/v	18
４４．/m	1
汉阙/n	1
早晚/t	1
引人注目/i	23
诱人/a	10
突破点/n	2
模/Ng	1
永锡/nr	2
扶贫县/n	1
六旬/m	2
涉及/v	107
凤兰/nr	1
甘愿/v	4
升压/v	1
苛求/v	3
二为/j	1
连/u	94
纸面/n	1
现象学/n	1
２时/t	4
铿/nr	3
４４·９７/m	2
按住/v	1
出新/v	2
竹叶/n	3
深情厚谊/i	2
林带/n	2
阐发/v	2
五/m	351
精气神儿/n	1
随口/d	1
二○○二年/t	1
受挫/v	3
峰山/nz	1
小金库/n	13
兰坪/ns	1
德安/nr	1
变线/v	1
连/n	22
证明书/n	3
事业/n	463
山河/n	3
撬/v	5
交汇/v	3
青楼/n	1
大义/n	13
殷实/a	1
电视报/n	3
立意/n	1
作业/vn	20
灭顶之灾/i	1
婚事/n	1
特型/b	2
此法/r	2
尚显/nr	2
兼备/v	4
紧迫/an	1
湘乡市/ns	4
贵剑/nr	1
湛江/ns	7
冲击力/n	1
上证Ａ股/j	4
立意/v	1
中华/nr	1
艺术家/n	77
中华/nz	110
１１月份/t	10
转达/v	45
万隆/ns	2
修理铺/n	1
卖家/n	1
惨绝人寰/i	1
承诺制/n	3
宏敏/nr	1
背景/n	66
７９０/m	2
引以为耻辱/l	1
吨粮田/j	1
４２７０/m	1
路途/n	2
云晓/nr	1
吉乌斯蒂/nr	2
刘楼村/ns	1
汇款单/n	3
婆婆/n	4
满分者/n	1
笼罩/v	8
西安事变/nz	2
全身心/d	2
极贫村/n	1
先后/d	241
肺炎/n	2
德俊/nr	6
软件/n	47
复兴/nr	2
八一/t	19
油画/n	14
复兴/nz	2
红火/a	14
讲师团/n	2
排灰/v	1
自不必说/l	1
圈定/v	1
杆秤/n	2
三十五/m	4
杂物/n	3
１８６．７/m	1
１１５１/m	1
配套/v	5
可持续性/n	3
配套/a	36
赫氏/nz	1
吩咐/vn	2
荣惠/nr	1
筛选/vn	3
明天/nr	1
勘探/vn	32
粗放/v	2
选择/vn	54
条块结合/l	1
电话簿/n	1
承负/vn	1
重量/n	7
２０亿/m	15
正手/n	1
刊/Ng	2
中专处/n	2
珍品/n	3
兼职/v	1
５．８万/m	1
学费/n	15
无论是/c	32
长沙/ns	35
谋杀/v	1
陈言/n	4
优惠价/n	1
颚裂/n	2
收入额/n	1
丰/nr	14
怀有/v	1
赤子之心/i	2
过瘾/a	5
汉口站/n	1
１７/m	56
人事处/n	2
随处可见/l	11
六十一/m	2
吉祥如意/l	4
本质/n	58
盈利/vn	7
礼貌/a	8
炉/n	1
丁某/nr	4
才源/n	2
天桥/n	4
核/n	20
大便/n	1
兴林/nr	3
合乎/v	4
饮/Ng	1
三伏天/t	1
台词/n	5
郎中/n	2
轧钢厂/n	1
扣除/vn	1
酿成/v	6
中组部/j	9
１９７４/m	2
玉岭/nr	2
开怀大笑/l	1
２２４亿/m	1
非竞赛类/n	1
燕铭/nr	2
必经/vn	2
走访/vn	7
１１３９/m	2
乌苏里/nz	2
入住/v	1
投向/vn	8
手书字/n	1
播种机/n	1
五牛队/nt	1
装卸工/n	1
推销/v	7
冲破/v	11
港务/n	1
棉织厂/n	1
汽笛声/n	2
排气型/n	1
３７４１６/m	1
屈从/v	1
宪役/nr	1
民乐/n	11
绳之以党纪国法/l	1
体面/an	1
邕江/ns	2
一致/an	11
连锁/vd	1
开枪/v	1
一致/ad	39
血管/n	7
连锁/vn	19
宁丰/nr	1
壮族/nz	40
瓦加/ns	1
基价/n	1
理智/n	6
立衡/nr	1
标签/n	12
５８．１１％/m	1
救亡图存/i	1
冀/j	3
阿尔穆尼亚/nr	3
５６·７９/m	1
运/v	49
隔阻/v	1
物色/v	2
巴结/v	1
仙游县/ns	1
涿鹿/ns	1
力不胜任/l	1
虎跃龙腾/l	1
硬/an	1
血雨腥风/i	1
作为/vn	1
质管/j	1
觉悟/n	10
默契/ad	1
画堂/n	1
中段/f	3
文明/nr	5
默契/an	1
白铁/n	3
石头/n	8
８４２亿/m	1
１２６５·４８/m	1
爆裂性/n	1
浓缩铀/n	2
伊莱克斯/nz	1
传真/n	23
葱葱郁郁/z	1
过关/v	9
菜园/n	2
佑民/nr	3
材料部/n	1
担任/v	107
刻款/n	2
班主任/n	4
宪欣/nr	1
流动资金/l	8
宴请/v	10
挤/v	35
承发包/j	1
策能/nr	1
贷/v	8
总的来说/c	4
捷通社/j	1
悬案/n	1
诱惑/vn	15
民革/j	8
搭话/v	1
拉动/v	9
斯堪的纳维亚/ns	1
深感/v	24
１９２２年/t	1
互访/vn	9
水产品/n	19
产业群/n	2
最新/a	67
信赖/vn	5
九五/m	47
九五/j	7
１１０．２９/m	1
９１·１％/m	1
老大/n	3
区界/n	1
除旧布新/i	1
位居/v	12
苏薇/nr	1
输电/vn	4
农机手/n	1
达开/nr	1
甲醛/n	6
银幕/n	6
算不得/v	1
１５％/m	33
１１８．９万/m	1
固定岗/n	1
写信人/n	1
宾至如归/i	1
马来西亚队/nt	1
母大虫/n	1
第九十六/m	5
权域/nr	1
探测器/n	23
晓泉/nr	3
熏染/v	1
风雨/n	17
做事/v	5
石头城/ns	1
８．５亿/m	1
动物群/n	3
冀/nr	1
泥土/n	8
组方/vn	1
制种/vn	1
瞻仰者/n	2
守静/a	1
稀奇古怪/i	1
省区/n	12
会谈/vn	94
景和/nr	1
西峡/ns	1
机械厅/n	2
安德烈·科科申/nr	3
原/d	44
摄影机/n	4
原/b	103
可乘之机/i	6
南国/n	2
一鸣/nr	1
亚太地区/j	16
粉身碎骨/i	1
正当/ad	1
调流/j	2
苟利国家生死以/l	1
遵纪守法户/n	1
追缉/v	1
沙善/ns	1
席卷/v	8
安宁市/ns	1
沙曼·维雅吉/nr	1
成本费/n	1
偌大/b	7
掌上明珠/i	1
非西方/b	4
百年之后/i	1
翠鸟/n	1
赠送/vn	3
漂亮/a	24
名/Ng	40
１９５９年/t	5
损失费/n	2
浩如烟海/i	2
小顺/nr	1
上边/f	6
日方/n	6
戏剧家/n	4
散客/n	2
大宇/nz	2
钺乃/nr	1
８０亿/m	5
玩具店/n	1
消肿/v	1
１０７∶７４/m	1
４８．６％/m	2
岁首/t	3
坑坑洼洼/l	1
入场/v	1
饱和/vn	2
丽娟/nr	4
初/m	2
培训费/n	1
困/v	7
１９８７年/t	28
揭晓/v	28
众学生/n	1
初/f	123
大国/n	93
世柱/nr	1
太/d	149
债务人/n	1
国桐/nr	1
传世/vn	1
ＨＴＡ—１/nx	1
太/j	19
省内/n	6
空心/b	1
困/a	3
幼功/n	1
没得说的/l	1
船闸/n	6
铜板纸/n	1
材料库/n	1
善/Ng	2
众/Ng	11
盖里/s	1
平度市/ns	1
放权/v	1
装甲车/n	1
宗夏/nr	1
雄师/n	2
侨乡/n	1
零零碎碎/z	1
应用/v	29
彩笔/n	1
安分/a	3
平易近人/i	3
毅繁/nr	1
河南省/ns	50
偷税额/n	1
保/v	33
促成/v	22
有色金属/n	13
汉书/n	1
民族乡/n	4
令/n	3
《/w	1940
柜组长/j	2
浩浩然/z	1
受灾/vn	21
肃贪倡廉/i	1
记协/j	8
曼哈顿/ns	2
洗牙器/n	1
１０３６４/m	1
令/v	205
真切感/n	1
５１６０/m	1
犯罪/vn	198
本文/r	6
荤/Ng	1
十九日/t	16
漂到/v	1
月工资/n	3
鼎盛/z	3
和稀泥/v	1
婴儿期/n	1
一百二十五/m	1
３５０/m	6
功成名就/i	1
阿哥/n	1
兆荣/nr	2
春运/j	18
武装带/n	2
我厂/n	4
青丝/n	2
检方/j	1
诸/r	16
参加/v	549
圣火/n	2
桨/n	4
暖暖的/z	1
咸丰/ns	1
禄位/n	1
波动/v	8
６３３８００/m	1
内源性/n	1
关念/v	1
败/v	22
普普通通/z	3
兰/Ng	2
刚玉/nz	1
拍击/v	1
其次/r	16
不法分子/n	8
一晃儿/d	1
兴办/v	21
发货/v	1
阔别/v	2
标志物/n	1
购建/vn	1
述评/n	7
盲流/n	1
其次/c	51
克勤/nr	1
亭榭/n	1
三万/m	8
不胜枚举/i	2
阿尔贝·特沃杰雷/nr	2
旨在/v	42
远谋/nr	1
工业部/nt	1
铲/v	3
冲击波/n	4
茹毛饮血/i	1
倒票/v	1
１３９０/m	1
底色/n	3
核反应堆/l	5
且/d	8
争艳/v	1
够/a	1
海强/nr	1
食堂/n	13
米粮川/n	1
倒映/v	1
好使/a	1
亡命之徒/i	1
汗颜/n	1
顶尖/b	4
进程/n	227
牛仔/n	3
提交/v	12
浮华/a	1
气味/n	1
莉文/nr	1
４５/m	31
优礼有加/i	1
漫画家/n	6
信手/d	1
厚群/nr	1
Ⅱ/nx	1
１００/m	198
百分之一百一十七点六二/m	1
拉菲克·塔拉尔/nr	1
茶桶/n	2
清白/an	1
以北/f	10
太湖/ns	5
光宝/nr	1
ＧＤＰ/nx	6
抖动/v	1
太（原）/ns	1
盗割/v	1
大举/d	7
合/v	55
蔡冲/nz	1
安于现状/i	2
奖品/n	5
汲取/vn	1
趁火打劫/i	1
污渍/n	2
泉/nr	2
姐/n	1
有清/nr	1
鸢尾花/n	1
风湿病/n	2
春种/v	1
大凡/nr	1
占有者/n	1
渎职罪/n	2
免责/vn	2
兰坡/nr	2
吃闭门羹/l	1
和谐/a	19
女子组/n	1
癌细胞/n	3
岁月/n	45
壁橱/n	2
易文/nr	1
腰酸背疼/l	1
你来我往/l	1
儿/Ng	1
实践者/n	5
山形县/ns	1
汉字/nz	20
土豪劣绅/l	1
永忠/nr	1
满堂吉庆宴/n	1
排练/vn	3
甩花手/n	1
克木/nr	1
歪歪扭扭/z	1
小道消息/n	1
钢质/b	3
太原市/ns	17
剧烈/a	6
青浦/ns	1
圣宰/nr	4
录取/vn	3
１６８/m	4
委办局/j	1
盘腿/v	2
申辩/v	3
非价格/b	3
百分之八十四点四五/m	1
复员费/n	1
武昌/ns	2
元寿/nr	1
仪表美/n	1
湖水/n	7
惶恐/a	1
有赖于/v	4
单一/a	42
颠来倒去/i	1
断裂带/n	1
贝勒金台石/nr	1
麦秆/n	2
菜/n	68
外资/n	151
六千九百一十六万/m	1
录堂/nr	1
扎达县/ns	1
坚定/an	2
王舍人镇/ns	2
进退/v	1
受命/v	5
黄海/ns	7
永生/v	2
喜滋滋/z	2
拉车/v	1
狮子山/ns	1
晋仁/nr	1
２０．３万/m	1
学术/n	100
乔迁之喜/i	2
乌克兰/ns	23
猪舍/n	1
有余/v	2
手语/n	1
肥西县/ns	3
经验/n	267
逆向/d	1
艾尔河/ns	1
经验/v	4
贷存比/n	2
没事儿/v	4
１４３５/m	1
办事员/n	2
紧急状态/l	3
实物量/n	1
截获/v	3
选案/v	3
危在旦夕/i	1
雍容大度/l	1
恳切/a	3
钰/nr	3
不失时机/l	7
自律性/n	1
周到/a	3
千伏/q	7
瞻/Vg	1
拍片人/n	1
傲/a	3
人士/n	164
晓红/nr	4
成分/n	26
９５５万/m	1
赛红/nr	4
今儿/t	1
２７３万/m	1
宋/Tg	3
四点三九亿/m	1
灾荒/n	1
扬眉捋须/l	1
巨匠/n	1
发运/v	2
９１１亿/m	1
５５万/m	4
梨/n	1
回头客/n	1
丰产/v	2
敖敖/nr	1
光溜溜/z	1
醒来/v	3
立荣/nr	1
唢呐曲/n	1
炫技式/b	1
船电/n	1
酒台/n	1
鼻窦炎/n	1
寻呼机/n	1
１２．１％/m	3
学会/nr	1
云山/nr	5
分析/v	100
话筒/n	2
康力/nz	1
喜好/v	1
天衡/nr	14
有彩/nr	1
权属/n	1
些许/m	4
诗朗诵/n	1
原版/n	1
４１．１/m	1
铁农/nr	1
圣卢西亚/ns	2
程林庄/ns	1
果业/n	1
醉/nr	1
４８５０／５０５０/m	1
厂矿/j	9
厕上/s	1
积弱积贫/l	1
高中/n	23
Ｓ矩阵/n	1
艺术工作者/n	6
小宝宝/n	2
快件/n	1
托举串/n	1
侨办/j	5
缤纷/z	4
开唱/v	1
职业道德/n	14
严谨/ad	1
军锋/nr	1
错觉/n	2
申花队/nt	3
普兰店/ns	1
汇演/v	1
平均数/n	3
震/v	8
结尾/v	1
困难重重/l	4
达沃斯/ns	6
三门峡市/ns	3
９７．７％/m	1
任/q	11
研究会/n	15
任/v	98
回避/v	10
初中级/j	1
互联网页/n	1
任/c	4
翠/Ng	1
标语/n	25
正名/nr	1
转口/vn	3
不久以后/l	1
申城/ns	1
不能自己/i	1
千古不灭/l	1
武器/n	138
维港/j	1
１５．１２％/m	1
小时/n	123
孤儿院/n	4
保健食品/n	17
灯会/n	7
水鸟/n	2
浮夸/v	1
翌日/t	2
商贸司/n	1
涣散/v	2
品尝/vn	1
如镜/nr	1
职代会/j	4
出台/v	48
２∶６/m	1
内蕴/n	4
听课/v	2
派生/v	4
换届/v	25
涣散/a	2
轰炸/v	1
落榜/v	4
全局/n	76
荣林/nr	1
耙/n	1
５０００/m	55
斯洛伐克/ns	3
及格线/n	1
冬梅/nr	2
森木绿/n	1
仃/nr	1
格格不入/i	2
区政府/n	6
复合肥料/l	1
阿诗玛/nr	1
夜帐/n	1
药业/n	6
允/Vg	1
贱/a	1
谎言/n	1
起先/d	3
村农民/n	1
质材/n	1
浇洒/v	1
惊喜/a	15
小锐/nr	3
刀/n	14
迟缓/an	1
着眼/v	42
全天然/b	1
百分之二点七/m	1
泰币/n	15
呼家楼/ns	1
首先/d	155
首先/c	81
阖家幸福/l	3
碧泉/nr	1
笼/Ng	3
刀/q	14
广州/ns	139
瓦尔达斯·阿达姆库斯/nr	1
防晒霜/n	1
１·３万/m	3
不足/v	29
光阴/n	3
本原/n	1
血流变/n	1
寿险/n	2
北空/j	2
斯泰思/nr	1
不足/a	49
罗庚/nr	1
公正性/n	3
合作制/n	4
匣体/n	1
擀杖/n	3
暧昧/a	1
三五/m	6
舱门/n	1
毛纺厂/n	2
铁盒/n	2
立足/v	47
护墙/n	1
轻取/v	3
不育症/n	4
应承/v	1
惜别/v	1
县处级/b	2
杠杠/n	3
残/a	6
科迪杯/nz	1
阴错阳差/i	1
差别/n	19
租期/n	1
着力点/n	6
根荣/nr	1
夏粮/n	6
教务/n	2
５３万/m	3
本瑜/nr	1
琅/nr	2
灶具/n	1
玉生/nr	2
同恺/nr	1
奖惩制/n	1
怡然/z	1
三线/j	1
爱莫能助/i	1
１４９１４．１３/m	1
转运站/n	1
中风/v	1
献身/vn	5
面上/s	2
联盟—ＴＭ２７/nz	1
一齐/d	7
邵阳/ns	1
唱戏/v	4
来势汹汹/i	1
德昂族/nz	2
藉/Vg	1
儋州/ns	1
偏心/a	1
Ｘ光机/n	1
青史/n	3
法典/n	1
善凤/nr	1
广宪/nr	1
隔离带/n	2
３８０·８８/m	1
过敏症/n	2
压制/v	2
申根协定/nz	6
１９９９年/t	33
５．３亿/m	1
不止/v	10
镇定/a	2
魁伟/a	1
旗杆/n	1
惊慌失措/i	1
筹资/vn	6
４３１７·５６/m	1
苦/v	6
好易通/nz	2
幅/Ng	2
地段/n	11
转移/vn	16
金武/nr	1
晓赖/nr	1
集训队/n	4
茂生/nr	3
５５％/m	6
苦/a	26
举措/n	60
１５．０９/m	1
劳模/n	23
春高/nr	1
基辛格/nr	3
文明线/n	2
地震/v	11
世界市场/l	10
地震/n	311
安曼/ns	16
小三峡/ns	1
杀手锏/n	1
来访/v	48
９０００亿/m	2
友保/nr	1
而实/nr	1
武平坪坑/ns	1
四十九万/m	1
协议/vn	2
调压井/n	1
时值/v	2
容许/v	3
家中/s	62
赶浪头/v	1
分厂/n	7
礼尚往来/i	3
观过/v	1
鹧鸪/n	1
老秦/nr	1
根根/q	1
独奏/vn	7
摘/v	16
０·０２/m	1
记事簿/n	8
宿迁/ns	1
驱散/v	5
霸占/v	1
埋头苦干/i	9
奢糜/a	1
广饶县/ns	1
圣殿/n	2
场内/s	5
瓷器/n	3
敬/v	10
通达街/ns	1
甜言蜜语/i	1
适应/v	178
南斯拉夫联邦共和国/ns	1
柏树/n	1
花旗/nz	1
赫尔佐克/nr	1
回应/vn	12
前仆后继/i	3
急速/z	3
中山陵/ns	1
华平/nr	1
国台办/j	1
前来/v	39
演化史/n	1
２·８４亿/m	1
中心区/n	1
锡箔/n	1
皆/d	23
人心/n	31
筷/Ng	1
座无虚席/i	5
饺子/n	66
少波/nr	1
利/Ng	4
岭上/s	1
售票窗/n	1
２．２％/m	1
售房/v	8
２０９１７/m	1
青山乡/ns	1
顶效/ns	5
化州/ns	1
融/v	15
后来者/n	2
建筑队/n	2
诱使/v	1
慈眉善目/i	1
房产/n	3
华秋/nr	5
尼亚佐夫/nr	3
多半/m	1
２．６５亿/m	1
滚动/vd	5
风度/n	5
学府/n	2
排外/a	1
多半/d	6
法人/n	27
红叶/n	5
学勤/nr	3
书评/n	2
浑然不知/l	1
浇水/v	3
虎啸/n	3
上扬/v	9
民用化/vn	1
雍容/z	1
汉钟/nr	1
逼/v	19
斯考克罗夫特/nr	1
溶化/v	2
蜀籁/n	1
偏转/v	1
一九四九年/t	1
脑袋/n	6
球类室/n	2
主攻/vn	8
金边/ns	3
咏春/v	2
旅/n	20
宝鸡/ns	1
满头/n	4
大河乡/ns	20
无畏/v	2
消摆/n	1
善玉/nr	1
引得/v	1
化纤布/n	1
极端/d	7
报晓/v	1
极端/a	3
哈拉雷/ns	1
老好人/n	2
祖鲁王国/ns	1
启彬/nr	2
极端/n	7
评先树优/l	1
亡国/v	1
操作系统/l	2
浙中/ns	1
精简/v	11
足球场/n	4
旅游部/n	2
３时/t	7
天福山/ns	1
八大/j	3
单元/n	7
白鲑/n	1
流通领域/l	3
发展期/n	1
劫匪/n	3
出勤/vn	1
保安局/n	1
均/d	193
３９６·４０/m	2
大马士革/ns	4
玉锁/nr	1
亨利·沙赫特/nr	2
书生/n	1
诗/n	22
进发/v	2
国超/nr	1
肉猪/n	5
建筑业/n	11
浩浩荡荡/i	7
长龙/n	1
消费者/n	132
孤零零/z	2
证券委/j	8
电能/n	9
独具一格/l	1
做官/v	1
波音７４７/nz	1
核桃/n	4
番/q	29
编队/n	6
艾哈迈德·阿塔夫/nr	1
哀愁/an	1
狮子/n	11
糍粑/n	1
长线/n	2
至理名言/i	2
记者证/n	1
脚印/n	2
老资格/n	1
编队/v	2
景润/nr	1
滑坡/vn	3
州府/n	2
懋衡/nr	2
新春/t	225
科学技术/n	65
天祥/nr	5
回笼/v	1
做人/vn	1
承包/v	29
嘲笑/v	2
调资/v	1
就要/d	51
其实/d	82
弹药/n	1
４５·８％/m	1
勤/Ng	1
双喜临门/l	2
还债/v	1
配舞/v	1
基特加/ns	1
景均/nr	1
贪污/vn	13
滚滚/z	8
眼力/n	1
北非/ns	7
雅古布/nr	2
焚烧/v	1
周报制/n	2
其妻/r	1
雷同/v	8
３５５·７２/m	1
囚徒/n	2
灰叶猴/n	1
既然/c	10
树森/nr	2
白雪公主/n	1
强县/v	1
农贸/b	1
预售/vn	6
小林/nr	3
天路/n	1
０·６７/m	1
富泉/nr	1
领头羊/l	2
新民晚报/nz	1
－０·５６/m	1
卡拉沃沃州/ns	1
配股/v	1
先行/v	14
总产/n	10
元成/nr	1
新都/n	7
杀伤/vn	1
淡行/nr	1
报考者/n	2
乐器/n	4
右手/n	7
ｌａｎｄｌａｄｙｓｄａｕｇｈｔｅｒ/nx	1
搬进/v	11
敬仰/vn	1
爆裂/vn	1
分社/n	8
货场/n	4
南联盟/j	3
测定/vn	4
次品/n	1
７４７８/m	1
技术局/n	2
发来/v	1
红灯/n	16
布满/v	7
齐名/v	1
亚种/n	3
运成/nr	1
一身正气/l	4
云林/nr	1
星云/n	5
会合/v	4
医治/v	7
成千/m	1
１６８５亿/m	1
泪眼/n	1
祖祖辈辈/l	4
实实在在/z	15
第三十四/m	3
书评版/n	1
停车/v	17
我会/n	4
维康/nr	1
房市/n	1
赛场/n	15
东街/ns	2
技巧/n	20
飘香/v	3
张贴者/n	1
大会计/n	1
京承/nr	1
通气会/n	1
蒙/nr	5
莫雷勒/nr	1
炎炎/z	1
桥牌/n	8
嫌弃/v	1
教唆/v	1
飞天号/nz	1
工资款/n	1
荣志/nr	1
土井/nr	2
青灯/n	1
新民/ns	1
减息/v	2
改进/vn	6
台车/n	1
洪华/nr	1
分会/n	5
雇用/vn	1
１９．/m	1
心血来潮/i	1
薪火/n	1
着眼点/n	4
起始/v	1
制胜之道/l	1
春龙/nr	1
仆其格/nr	1
青瓷/n	2
麦/nr	5
心瀚/nr	2
新增额/n	1
双湖/ns	1
远近闻名/i	5
表演赛/n	2
刀枪不入/i	1
不只/c	3
单元房/n	1
圣文森特和格林纳丁斯旗/ns	1
病残/n	1
经济片/n	1
第二十八/m	6
知/vn	1
管辖/v	29
中心组/n	4
繁荣富强/i	3
柱/nr	1
逆差/v	1
高潮迭起/l	1
用工/v	2
手迹/n	6
７点/t	1
拉萨河/ns	1
花头/n	3
正阳/ns	2
派送/v	1
救济金/n	9
饲养科/n	1
真传/n	1
嫁/v	6
仁中/nr	1
订货/v	1
局属/b	1
７７亿/m	1
华园/nz	1
军军/nr	1
双困户/n	1
建国/vn	2
广大/b	389
伺服/vn	1
创始者/n	1
贵州/ns	58
贵州/nr	1
晋城市/ns	9
材料费/n	1
重伤/n	6
手段/n	148
三国/nz	1
拿下/v	6
杂/a	2
堤堰/n	1
树荫/n	3
蜜月/n	1
年过花甲/l	1
ＧＡＳ/nx	1
遵/Vg	1
润五/nr	6
废止/vn	1
乙肝/n	3
安心/ad	3
法兰克福/ns	3
玉/n	13
马萨诸塞州/ns	1
手指画/n	1
４１．００/m	1
皇岗/ns	4
庆祝/vn	20
互惠/v	4
浸润/vn	1
兴贵/nr	4
摘要/vd	1
十星级/b	3
仓促/ad	2
据点/n	2
瓷实/a	1
７９亿/m	1
套话连篇/i	1
吨粮县/n	1
科学/a	122
印迹/n	1
产学研/j	2
刀枪/n	2
科学/n	154
步伐/n	100
自办/v	4
满（洲里）/ns	1
齐步/d	1
逆差/n	15
戏班子/n	1
外市/n	1
凤头/n	1
俊如/nr	1
竖立/v	3
货品/n	2
公开/vn	2
学成/v	1
纳西/nz	9
翻译/vn	4
军阀/n	3
残雪/n	1
词作家/n	2
沾/v	8
精雕细刻/i	2
媛贞/nr	1
体育用品业/n	3
相联/v	2
不予/v	9
石河子市/ns	1
通商/v	8
事事/n	3
国际性/n	6
刻苦/a	4
阁楼/n	4
握紧/v	1
伤痕/n	5
系主任/n	1
１１．/m	1
靖中/nr	1
中银/nz	3
虔诚/a	4
由此可见/c	8
开征/v	1
竞争/vn	185
总评/n	1
亚清/nr	1
牙/n	7
下周一/t	1
独舞/n	1
彩虹/n	10
自给有余/l	1
介于/v	3
玻璃板/n	1
留言/v	2
商/n	10
育才/vn	2
新景/n	4
商/j	2
扬花/v	1
四中全会/j	8
谨诚/nr	1
地山/nr	1
季度/n	22
阶级性/n	1
怀春/v	1
照料/v	2
六千/m	5
头雁/n	1
管辖区/n	2
雷鸣/v	5
远望/nz	2
２９．３５亿/m	1
一年四季/l	8
砖茶/n	1
阿比让市/ns	1
驾驶/v	15
作协/j	7
促销/vn	10
确确实实/z	1
文锦渡/ns	3
顶头上司/n	2
１２万/m	15
１２９０万/m	1
把酒言欢/l	1
咒骂/vn	1
解惑/v	4
不如说/c	1
８９８/m	1
上万亿/m	1
头脑/n	29
敬南/nr	1
闻风而动/i	3
三角/n	2
盛赞/v	11
二时/t	1
执棒/v	1
发行者/n	1
夹道/n	1
客座率/n	1
一锅端/l	1
权限/n	27
恰如/v	1
１７００/m	6
特邀/v	4
弗雷德里克·史密斯/nr	1
宁城/ns	3
游泳馆/n	2
四点半/t	1
视野/n	21
安徽/ns	56
手术器/n	1
不成/y	1
瑞丽市/ns	3
１０．/m	1
装/Ng	1
贸易额/n	19
赴/v	94
红星御杯/nz	2
兴利除弊/i	1
汇兑/vn	1
婚配/vn	1
批/v	17
腐烂/vn	2
干净利落/i	1
一视同仁/i	1
颂扬/v	4
标/Ng	2
评分/vn	2
感慨万千/i	1
小寒/t	1
辈/n	2
标新立异/i	1
轮回/v	1
网络/n	96
三期/b	2
访华/v	55
神往/v	3
黄帝/n	2
醒狮贺岁/l	1
浮想联翩/i	2
辈/q	2
文甫/nr	1
烘云托月/i	1
调研科/n	1
合并/v	46
看海者/n	1
望文生义/i	1
４１４·８９/m	1
世博会/j	3
通知书/n	8
溢于言表/l	3
知己知彼/i	1
真实感/n	1
巨轮/n	2
行动/vn	245
总会屋/n	4
肩周炎/n	1
５８４６６/m	1
动乱/v	2
萱/nr	1
意向/n	5
要挟/vn	1
交公/v	1
挽留/vn	1
维明/nr	1
八木佑四郎/nr	1
无霜期/t	1
登记证/n	1
比目鱼/n	1
社会化/vd	1
一千三百八十九/m	1
救助款/n	1
北务乡/ns	1
缠/v	3
胎儿/n	1
平平常常/z	1
指战员/n	16
十字/b	1
火警/n	5
市政协/j	8
１２．７５/m	2
力生/nr	1
４０亿/m	6
潮州/ns	5
唐古拉山/ns	3
有些/r	137
四箴/nr	1
雨天/n	3
生肖印/n	3
倡廉/v	1
危急/a	2
火药/n	1
抽丝/v	1
转让/v	12
多余/v	1
建力/nr	5
分散/vn	1
玉素甫·艾沙/nr	1
龚/nr	48
Ｃ—ＣＵＢＥ/nx	1
迁徙/vn	1
基本矛盾/l	2
专家组/n	4
多余/a	7
限价/v	1
取土/v	1
５４．８万/m	1
压缩机/n	1
辉丰/nr	1
领奖/v	5
塞/v	16
戏/n	71
钱江杯/nz	1
禁/v	7
农林牧渔/j	1
非专科/b	1
实验/vn	36
金堂/nr	2
安度/v	7
备灾/vn	3
及时性/n	1
住宅/nz	1
海岸/n	10
邢家梁村/ns	1
火山灰/n	3
约定俗成/i	1
外向型/b	3
卓有成效/i	16
胃病/n	1
尚德/nr	1
１１９．８６万/m	1
庭建/nr	1
鲜奶/n	1
宠/v	1
出征/vn	1
海岸/s	1
２２/m	36
乐团/n	31
索非亚/ns	1
第八十七/m	1
荣事达/nz	1
君子/n	5
己任/n	6
暑期/t	2
１．１亿/m	1
总算/d	5
一般性/n	1
还击/vn	1
秋霞/nr	1
撮箕/n	1
繁种/vn	1
宿营车/n	1
皮衣/n	1
吉浣/nr	1
１０万/m	43
宜人/a	4
打中/v	1
波光/n	1
男性/n	9
一落千丈/i	1
朝/Tg	5
景泰蓝/n	1
艺/Ng	4
甲Ｂ/nz	6
听神经/n	1
哄/v	6
巨匾/n	1
云层/n	1
多糖/n	1
玉兰/n	2
国税/j	4
伪作/n	3
４０/m	104
购/Vg	41
纪念章/n	2
３．２万/m	1
暗访/v	1
羌族/nz	3
车辆/n	72
反思/vn	4
东区/ns	8
防腐厂/n	1
工欲善其事/i	1
校门/n	4
西八道街/ns	1
山摇地动/l	1
行囊/n	2
盛传/v	1
７３１２/m	1
数九寒冬/l	1
转为/v	17
间隔/n	9
君健/nr	1
异化/v	2
收市/v	7
如下/vn	5
合作部/n	2
积弱/v	1
１７８９年/t	1
联唱/v	1
肖容/nr	1
道—琼斯/nz	9
３４１/m	1
美岳/nr	1
传授/vn	1
孝文/nr	1
搏斗/vn	2
派驻/v	6
叶窗/n	1
２７６６３５３/m	1
红树林/n	2
公诉人/n	2
水色/n	1
中巴/n	3
义和庄/ns	2
江淮/j	19
主张/vn	1
拜金主义/n	3
共商国是/i	1
悉心/d	5
接济/v	3
林区/n	12
增加值/n	17
救济/n	12
工作室/n	1
冒险/v	2
扣子/n	2
有过之无不及/i	1
－１．７/m	1
６．２万/m	1
往往/d	89
素循/nr	1
不许/d	11
摆勺/ns	1
救济/v	8
材质/n	1
蝇/Ng	1
产业化/vd	1
高棉/ns	1
珠/Ng	5
产业化/vn	71
党/n	794
适度从紧/l	9
诗碑/n	1
劲儿/n	5
蒂穆尔/nz	1
演剧队/n	1
闫/nr	3
家泉/nr	1
落荒而逃/i	2
光大/v	1
大忙/a	2
皮埃罗·法西诺会/nr	1
伪政权/n	3
司法部/n	1
引动/v	1
挺举/vn	1
爱乐/nz	4
古怪/a	1
女足赛/j	3
体力/n	8
厅堂/n	1
镍/n	1
高官/n	2
茂名/ns	3
信息网/n	3
坚韧/an	2
登/nr	1
积分/n	3
胜/v	75
普及率/n	4
挣钱/v	7
陶俑/n	2
总面积/n	16
更换/v	12
该市/r	46
鹿特丹/ns	1
北海/nr	1
归纳/v	3
高原/n	52
夏日/t	3
等离子/n	1
军校/n	8
冠英/nr	1
魁元/nr	1
方仁/nr	3
二十八分/t	1
左己/nr	2
抨击/vn	1
汉文/nr	7
女队/n	1
８２．１万/m	1
图法赫/ns	2
１４０亿/m	1
上高县/ns	2
牵头/v	10
环岛/n	1
依托/vn	4
存华/nr	1
爬犁/n	1
救国/vn	6
毒虫/n	1
用房/n	2
靠近/v	9
长荣/nr	1
微笑/v	8
科索沃/ns	2
雪芹/nr	1
展露/v	2
带路人/n	1
鉴定者/n	1
制止/vn	6
指示/vn	6
棉贩子/n	2
感受/v	49
申办/vn	1
乔波/nr	2
幸福/an	14
红宇/nr	1
姜/nr	80
微生物/n	3
吴忠市/ns	1
禁运/v	1
复建/vn	3
恍如/v	2
造册/v	2
损伤/v	4
和平门/ns	1
别克木哈买提·木沙/nr	1
史/nr	29
摊款/vn	1
雪豆/n	1
１０．４％/m	4
手枪/n	2
拍拍/v	2
儿科/n	5
医生/n	66
南瓜/n	1
留用/v	1
畅快/a	1
定元/nr	1
计划经济/n	36
转发/v	2
存放/v	5
李珍/nr	1
瓶颈/n	6
子翼/nr	5
江面/n	3
升温/vn	1
二三十/m	3
伯慧/nr	1
忘却/v	8
护理/vn	3
乖/a	1
正当/a	25
３９９５８/m	1
孤儿村/n	1
水灾/n	5
肖像/n	10
闻者/n	1
冻猪肉/n	2
掬芬/nr	1
宫刑/n	1
招标/vn	22
５４００/m	1
八百万/m	1
幼年/t	3
宣化/ns	2
内科瓦西尔/nr	1
护/j	1
小孩/n	20
举目四望/l	1
可靠性/n	7
孤坟/n	1
须知/v	2
增至/v	11
须知/n	4
光临/v	5
１８．５８％/m	1
分辨率/n	6
７１．４％/m	2
射/v	7
杂技/n	31
炊事班/n	1
医疗站/n	5
邻里/n	7
整军/vn	1
贴心人/n	2
灯火辉煌/i	6
相向/d	1
诈骗/vn	9
大江南北/i	4
茶坊/n	1
战利品/n	1
８％/m	18
赢洲/ns	1
建校/v	5
母夜叉/n	1
园林/n	7
讲排场/v	2
汕头/ns	10
活跃/vn	2
妲/nr	1
被子/n	7
装船/v	1
订报/v	1
公惠/nr	1
整治/vn	11
变样/v	2
皇冠/nz	1
基轴/n	1
出水才看两腿泥/l	1
招待费/n	10
惠然/nr	1
湿漉漉/z	1
散乱/a	3
康德苏/nr	1
飙升/v	2
套种/v	4
９６５０/m	1
该省/r	5
运七/nz	1
种草/v	1
约翰·吉尔伯特/nr	1
毒瘤/n	1
订机/n	1
世宜/nr	1
该党/r	13
金金/nr	20
多元化/v	13
铺叙/v	1
窥探者/n	1
治本/vn	1
中国海/ns	1
柱身/n	1
节次/q	1
肉鸽/n	1
单位/n	621
做做/v	1
之后/f	182
凤基/nr	1
育才/nr	1
发球线/n	1
君超/nr	2
年初九/t	1
偶然/a	8
莱利/nr	1
百分之九十九点九/m	1
４７万/m	2
２３２/m	2
寿春/nr	1
斐济共和国/ns	1
当家作主/i	7
代办/v	2
瑶/nr	3
４７２５５６７/m	1
寄兴寓情/l	1
世事/n	3
２５％/m	21
起床/v	2
国魂/n	2
用作/v	1
２·０２亿/m	1
庞伟/a	1
教育性/n	1
大度/a	1
猪瘟/n	8
４０８·１５/m	1
有奖销售/l	1
债台高筑/i	2
造价/n	3
还是/d	61
扳倒/v	1
大案要案/l	10
乃谦/nr	1
清泉/n	4
攻防/v	1
菜园子/n	1
险峻/a	3
要求者/n	1
查询/v	11
转关/v	1
然/nr	1
开机/v	4
克玉/nr	1
关爱/v	3
耄耋高龄/l	1
伸展/v	1
国手/n	10
呼救声/n	1
隆中/ns	1
南宫/ns	2
赛会/n	1
麻雀战/n	1
与其说/c	1
浩清/nr	1
服务点/n	1
管管/v	1
学明/nr	2
大会/n	101
初来乍到/l	1
武威/ns	4
贺岁/v	1
扶助/v	4
到来/vn	35
珀金斯/nz	3
空当/n	1
吉元/nr	1
戚/nr	8
快/a	125
还是/v	17
内脏/n	1
素贞/nr	1
快/d	31
批发/v	6
２１．/m	1
仕臣/nr	1
德厚/nr	1
了/u	10229
了/v	84
１８·５％/m	1
永昌/nz	1
管制区/n	1
了/y	1243
掣肘/vn	1
新气象/n	3
２５７/m	1
家里/s	83
跨越/v	16
点火/vn	1
党内/s	26
１８１．４/m	1
叉车/n	2
５９６１/m	1
千丝万缕/i	2
革命派/n	1
报请/v	3
铺设/v	7
体坛/n	8
误己/v	1
存浩/nr	1
配偶/n	16
硅谷/n	1
狂跌/vn	1
全家人/n	5
一九九三年/t	3
看出/v	20
嘉（马来）/nr	1
奶/n	23
翻山越岭/i	4
免于/v	1
酿房/n	1
见长/v	5
蒙冤/v	1
斯·费舍尔/nr	1
林义/nr	1
翠亨镇/ns	1
２４９/m	1
怡神/n	1
之介/nr	1
汇率/n	150
六百/j	2
六百/m	8
开局/n	6
阴道/n	1
总体性/n	2
岐王/n	1
民事/b	11
大嫂/n	1
丽泰/nr	1
尘土/n	3
涪陵/ns	1
身份证/n	21
运转/vn	3
开局/v	3
种种/v	1
风冷/n	1
农水/j	1
种种/q	59
鼓掌声/n	1
Ａ大调/n	1
普天同庆/i	4
振华奖/nz	2
３０２７．６亿/m	1
直辖市/n	47
沸宇/nr	2
焕惠/nr	1
货币化/v	7
云为/nr	1
盖城/ns	1
百分之七十五/m	1
荫凉/an	1
谈话/vn	45
穷尽/v	1
开采权/n	1
光炎/nr	1
蒂亚拉/nz	1
岁岁年年/l	1
乳化/v	1
首创/v	3
遇难/v	3
主干路/n	1
自查自纠/l	1
安民/nr	3
全矿/n	2
运甫/nr	1
市场观/n	1
门庭若市/i	1
深刻/ad	21
１时/t	4
武汉市/ns	33
历届/b	8
月世/nr	1
刑罚/n	3
辩护律师/l	7
宛城/ns	1
历届/n	1
．/w	2
明/Vg	3
代销店/n	1
侦缉/vn	1
死缓/j	1
酸管/n	1
讲课/v	8
留给/v	15
摇动/v	1
救国/v	3
中药味/n	1
７６９/m	1
储供/vn	1
好处/n	33
昌赫/nr	4
燕子/n	2
悍将/n	1
重演/v	5
摄取/v	2
撒放/vn	1
上岗制/n	1
避孕针/n	3
玉宇/n	1
全文/n	9
新派/n	1
孩提/n	1
电饭煲/n	3
出航/v	1
构想/n	2
九月/t	4
发觉/v	4
心满意足/i	1
夭/Vg	1
国力/n	6
莫/d	20
以身试法/i	1
恩古巴尼/ns	1
恩古巴尼/nr	2
纪寿/v	1
抽烟/v	3
濯锦/v	1
山涧/n	1
百分之九十五/m	3
纳韦/nr	2
感染/vn	4
西宁/ns	6
群雄逐鹿/l	3
一声声/m	1
英禄/nr	2
搅拌机/n	1
录像/vn	1
０·１％/m	1
７７７/m	1
世界一统/l	1
谈心/vn	2
蔫/v	1
伯根/nr	1
喉/Ng	6
未竟/v	2
实话实说/l	1
利维/nr	42
兴隆村/ns	1
２·４７万/m	1
冬菜/n	2
泪流满面/l	1
直/nr	1
抹掉/v	1
好不容易/l	3
抗癌/v	1
胜局/n	1
上网/v	17
被盗/v	2
１８２/m	2
老规矩/n	2
后于/v	1
祖中/nr	1
掌灯/vn	1
减员增效/l	17
鲜肉/n	2
政委/n	26
坡/n	12
要害/n	7
衣领/n	2
脱贫率/n	2
同一天/t	5
７５１１．８９/m	1
３４００/m	3
图尔库市/ns	1
温姐/nr	3
著作/vn	1
联欢会/n	16
下旬/t	21
２５６８/m	1
６８·８８/m	1
鹦鹉/n	1
野火烧不尽/i	1
１８０３４/m	1
越界/v	4
后生/n	2
朴实无华/i	4
步骤/n	26
圆桌会议/l	1
行之有效/i	13
大京九/nz	1
遏制/v	33
销售商/n	5
开腔/v	1
石嘴村/ns	1
忧虑/vn	9
宝泰/nr	1
交通运输业/n	2
摇音/nr	1
保收/vn	1
此书/r	2
在外/vn	1
网罗/v	1
硕果累累/l	1
紧迫性/n	10
监制/vn	4
振川/nr	1
引路/v	2
磅礴/v	1
衣袋/n	1
１９１２年/t	2
侵权/vn	2
革新/vn	14
文明礼貌/l	15
一同/d	12
刺探/v	1
羽毛球/n	9
取暖/vn	3
垒/Ng	1
容/nr	1
羡林/nr	5
盗印/vn	1
安保/j	2
置/v	11
劲松/n	1
荡漾/v	5
上虞/ns	3
奇葆/nr	1
议员/n	47
为着/p	4
４３３６·３２/m	1
雅俗共赏/i	6
风暴潮/n	1
、/w	23116
深层/b	10
轻率/ad	1
博斯科夫斯基/nr	1
科社/j	1
区分/v	10
瞧/v	12
临潼/ns	1
国术会/n	1
节/q	8
借口/v	4
长治久安/i	3
传闻/n	4
瑞荣/nr	1
太行山/ns	11
扰乱/v	5
轻率/an	1
永建/nr	4
华贵/a	1
境内外/s	5
耐人寻味/i	2
大钟寺/ns	1
庄重/a	3
加正/nr	4
最前沿/s	1
工作站/n	5
摊/v	3
错位/vn	3
耗尽/v	2
１０１．８６％/m	1
治/v	74
诊断仪/n	1
田庄/ns	1
富连成/nz	1
原来/d	61
勇夺/v	1
接踵而来/i	2
壁垒/n	5
维多利亚/ns	2
办报/vn	3
不起眼/a	4
咋舌/v	2
救护所/n	1
７４２/m	1
一垄垄/m	1
通畅/a	1
引入/v	14
抗争/v	7
棉褥/n	1
张家界/ns	4
纸业/n	1
德浩/nr	10
东仿/nr	2
花树/n	1
来华/vn	5
倒计时钟/n	4
水波/n	1
浏阳市/ns	1
看得出/v	1
上百万/m	7
公务/n	20
衍东/nr	1
肩头/n	2
元曲/n	1
乙生/nr	1
货币/n	241
６７．０３/m	1
康涅狄格州/ns	2
花椰菜/n	1
令安/nr	1
眼观六路/l	1
各部/r	3
乡镇企业/n	126
道强/nr	1
云岗/ns	1
规律/n	105
名片/n	8
猛进/nr	1
云和县/ns	1
市中心/s	22
浩明/nr	1
窖/n	1
菜价/n	3
赞扬/v	12
决不/d	34
２０日/t	107
振铎/nr	1
理念/n	9
退学/v	2
无比/z	8
人才库/n	6
足协/j	16
跫音/n	1
卡雷尔·范米尔特/nr	1
伍顿/nz	1
啼笑皆非/i	2
特为/d	1
激/v	5
阵前/s	2
中南/f	1
清丰/ns	2
警容/n	2
秒钟/q	1
志方/nr	10
１６４万/m	1
连良/nr	1
热带雨林/n	2
不公/a	2
级次/n	3
情缘/n	1
虽说/c	7
求索/vn	1
三角洲/n	7
义务劳动/l	4
河流/n	11
畏缩不前/i	1
加剧/vn	4
光毅/nr	2
邹平县/ns	1
０７/m	1
灯管/n	2
参赛证/n	1
东道国/n	2
社员/n	1
绕道/v	7
岐峰/nr	1
他/r	2825
复兴/vn	8
四代/nr	1
代理配送制/n	3
受审/v	4
玉慧/nr	1
人世/n	6
清清/nr	1
交响/a	1
郑南/ns	1
后园/n	2
斯普林特/nz	1
入口处/n	4
东半球/n	1
贴息/n	2
三总部/j	11
定理/n	1
天文数字/l	3
碍事/a	1
化解/v	25
浆/n	1
趋利性/n	1
瓷都/n	1
矿工会/n	1
６１５/m	1
守法性/n	1
商品经济/n	3
七国集团/l	2
秀荣/nr	2
胆魄/n	1
３７万/m	2
通电/v	7
杂志社/n	15
助兴/v	2
醒世/nr	2
为副/v	1
党规/n	2
天后庙/ns	1
拖拖拉拉/z	1
腐朽/a	3
中医药界/n	1
鞭/Ng	1
手下人/n	1
愧/Vg	1
联控/v	1
井场/n	3
滋生/vn	2
色/Ng	13
世达/nz	2
列维坦/nr	1
三老四严/j	1
迅猛/ad	8
应对/v	4
家父/n	1
预收费/n	1
受伤/v	22
塞恩斯伯里/ns	2
贝福荣/nr	1
２８６００/m	1
刺猬/n	1
航天航空业/n	1
唯心主义者/n	1
蠢蠢欲动/i	1
波黑/ns	33
五月/t	10
觉文/nr	1
行军/vn	1
塔尔博特/nr	3
米洛·久卡诺维奇/nr	1
高炮旅/n	4
同步/vd	27
幽/Ag	3
水利/n	86
展演/vn	1
同步/vn	2
蜂拥而来/l	1
文高/nr	1
看好/v	22
６５０９２８２４/m	1
拱手/vd	1
进城/vn	1
星火/n	6
陪笑/v	1
获取/vn	1
君实/nr	1
书籍/n	32
高帽/n	1
困扰/v	24
讲解/v	9
兆宏/nr	1
防震/v	4
２３７７万/m	1
起/v	650
起/q	110
云霞/n	1
客座/n	1
选定/vn	1
大个儿/n	1
焊接/v	2
阴雨/n	21
商朝/t	1
休眠/vn	1
起/f	185
知炳/nr	3
久纯/nr	1
书摊/n	1
通/a	11
充当/v	11
书柜/n	2
５２１万/m	1
浓浓/z	7
公债券/n	3
通/q	3
领受/v	2
永生/vn	1
通/v	39
２２２０/m	1
野鸭/n	2
当中/f	21
后/Ng	2
启文/nr	1
颠儿/v	1
称羡/v	1
苏伊士/ns	3
暮/Ag	1
羽毛/n	4
减轻/v	75
星期三/t	1
学科/n	64
上港村/ns	3
不辞劳苦/i	1
红梦楼/nz	1
晤对/v	1
记者团/n	2
利比亚/ns	12
啸/nr	1
新郑/ns	1
变压器厂/n	1
谋职/v	1
水浒传/nz	25
商会/n	5
锒铛入狱/i	2
佳肴/n	8
卫斌/nr	1
２１５０/m	1
谦逊/a	2
火/nr	3
笑脸相迎/i	3
相似/a	18
车间/n	21
阳石隘/ns	2
发掘/vn	6
不识时变/i	1
帽檐/n	1
事务性/n	7
比分/n	17
是否/d	4
复东/nr	1
铁皮/n	2
摄影展/n	2
兽/Ng	1
年夜饭/n	9
亚斯特任布斯基/nr	1
巨乐/nr	1
有法必依/l	1
是否/v	139
火鸡/n	2
羞/a	1
缔造/vn	2
二十三/m	3
１０４０万/m	1
雅克/n	1
山沟/n	8
牧村/nr	2
濡染/v	1
经常/d	100
窗扇/n	1
思悟/vn	1
陶冶性情/l	1
经常/b	21
诺基亚/nz	1
独奏/v	2
一朵朵/m	3
医风/n	1
曼德拉/nr	7
很难说/l	4
交阳/nr	1
一夜间/t	2
教研组/n	1
心理/n	69
素琴/nr	1
领/Ng	2
营业部/n	18
先辈/n	3
攻坚/v	18
秋萍/nr	1
照常/v	1
两手抓/l	14
钻机/n	1
限额/vn	3
非银行/b	2
元彪/nr	1
己/r	12
上路/v	5
永兴县/ns	5
选装型/n	1
顶住/v	8
限额/vd	1
铁老大/l	3
跃然纸上/i	1
天仙配/nz	1
金星奖/nz	4
减价/vn	1
夸赞/v	3
中成药/n	1
廉洁关/n	3
木星/n	8
讲述/v	26
萨米亚/nr	1
汗珠/n	2
兖州/ns	3
启示/v	5
东安/nz	9
引古逸书/nz	1
药/v	1
札记/n	1
示范地/n	1
唐/Tg	4
舅舅/n	1
量变/n	2
一生/n	39
谅解/v	5
承包费/n	2
长远/a	46
消融/v	1
国庆/t	4
凭栏/d	1
署名/v	7
指示/n	39
冷嘲热讽/i	1
旺兴/nr	1
贫困/a	327
挂面/n	2
戴/nr	74
指示/v	14
受理费/n	1
寿增/nr	1
阻击战/n	1
庆霞/nr	1
急切/a	1
筑/v	12
树德/nr	1
兹·古拉尔赤克/nr	1
纷至沓来/i	6
欺凌/vn	1
渴求/v	2
呼吸/vn	3
调研/vn	10
贤永/nr	1
幻灯/n	1
平缓/a	8
物理组/n	1
十三/m	13
精美/a	19
蓊郁郁/z	1
耶路撒冷/ns	26
林东/ns	4
餐/Vg	2
邮购/vn	1
构想/v	5
震颤/v	1
甲丁/nr	1
选址/v	1
凉爽/an	1
死水/n	2
果农/n	3
额尔敦陶吐格/nr	1
流动房/n	1
叹/Vg 。	2
６．８８６亿/m	1
永基/nr	1
文化部长/n	2
共识/n	40
热衷/v	11
啧啧声/n	1
荒地/n	8
征稿/vn	1
石铁/n	1
团结/v	67
５亿/m	18
纯朴/a	6
燕/nr	11
勉强/ad	2
助贫/v	1
黑山共和国/ns	2
资源型/b	3
团结/a	113
斐济队/nt	1
花香/n	1
万物/n	1
颁/Vg	2
实干/vd	1
办到/v	3
等同/v	8
体富/nr	3
蜿蜒/z	6
耳科/n	1
冷战史/n	1
咖啡色/n	1
政法委/j	11
说尽/v	1
仓库/n	27
好客/an	2
劳教/vn	2
南漳县/ns	1
花呢/n	2
倒卖/v	4
短衣/n	2
金箔/n	1
儿女/n	34
报答/v	2
汲水/v	1
２６８．６２万/m	1
桑顶·多吉帕姆·德庆曲珍/nr	1
牛角湾村/ns	1
柯尼/nz	1
阿依吐拉/nr	1
平方里/q	1
放活/v	2
就读/v	5
临洮/ns	1
修剪/vn	3
汝寄/nz	1
依恋/vn	1
疲倦/an	1
圣艾蒂安市/ns	1
立竿见影/i	1
２０３０年/t	1
１９７８万/m	1
该机/r	1
水冲式/b	1
１亿/m	27
日/Ng	36
巡诊/v	2
社会科学界/n	1
土方/n	2
代市长/n	2
４３５０·６９亿/m	1
无害化/vn	3
大展身手/l	1
明智/an	1
先河/n	6
世勋/nr	2
猎鹰杯/nz	2
乡镇/n	97
容貌/n	1
伟超/nr	1
以及/c	452
大别山区/ns	1
蓝梦特/nz	2
蓉城/ns	1
悬而未决/i	3
３２０万/m	1
１９８亿/m	1
激越/a	2
哎/e	4
部手机/n	1
长矛/n	1
罗马诺·普罗迪/nr	1
远/nr	2
售报亭/n	1
玉器/n	4
连连/d	22
宗/q	10
点点头/v	2
２·１％/m	2
边/nr	4
倾尽/v	1
连连/v	1
谋杀/vn	1
音质/n	1
远难/nr	1
ＧＬＯＢＬＥ/nx	1
信赖/v	10
影像/n	5
开山/v	3
一汽/j	3
井陉县/ns	1
姆尼布区/ns	1
投机倒把/i	1
洪湖市/ns	1
盲目/a	9
批林批孔/l	1
宁南/ns	1
玉贵/nr	2
长长/a	1
正亮/nr	1
要素/n	40
广州省/ns	1
２０１/m	1
交流/v	37
刀子/n	2
赤胆忠心/i	2
翰笙/nr	1
聚氨酯/n	1
差瓦立/nr	1
燕塞湖/ns	2
街/n	37
滩堆乡/ns	1
桧/nr	1
调离/v	1
木炭/n	1
妥协性/n	1
滑雪/v	7
敌意/n	1
八/m	211
旺盛期/n	2
创作/v	81
骨气/n	5
１．４亿/m	3
石柱/n	1
有趣/a	19
管/nr	8
创作/n	30
振乾/nr	1
八十三/m	1
重点/n	296
海星/n	2
３７５·２４/m	1
魄力/n	2
景坡/nr	1
重点/d	101
朱庄乡/ns	1
修理点/n	1
谦让/v	2
平昌/ns	1
据说/v	27
猝不及防/i	1
员工/n	50
投拍/v	1
按/p	213
仿画/n	1
冬雪/n	1
借用/v	7
自负盈亏/l	3
好些/m	1
抽空/v	5
办法/n	197
泸州/ns	3
驻/v	276
诘问/vn	1
稠密/a	1
龙江/ns	1
住房部/n	1
犄角/n	1
９．１/m	2
赤诚/an	4
８．０９/m	1
贪图/v	2
授职/vn	1
华灯/n	5
岳西县/ns	1
蔚为大观/i	2
鞠躬/v	4
白釉/n	1
做/v	542
电镜/n	1
索马里/ns	2
支/Ng	2
连缀/v	1
西葫芦/n	2
仲烈/nr	1
分发/vn	2
树挂/n	1
破船/n	3
核算/vn	8
哈桑纳尔·博尔基亚/nr	1
白璧无瑕/i	1
受贿/v	18
２１７/m	3
收缴/v	12
珠穆朗玛峰/ns	3
含糖量/n	1
５４０１２１０/m	1
成婚/v	2
预案/n	14
绝然/d	1
健中/nr	6
兴辞/v	1
大棉/nr	1
获奖榜/n	1
戴高帽子/l	1
瓦尔米吉/ns	1
掉头/v	1
直奔/v	5
碱/n	4
人治/n	1
尽力而为/i	1
西医/n	2
春江花月夜/nz	1
产险/j	1
开启/vn	2
雪地/n	6
挂儿/n	1
机场路/n	3
十月革命/l	4
１５６７/m	1
—０．３/m	1
５６Ｋ/m	1
革命军/n	4
担保/v	4
自卫权/n	1
架构/n	1
假公济私/i	1
擂鼓/v	2
犯下/v	2
液化气船/n	1
２２．８亿/m	1
一枚枚/m	1
苦思/v	1
提留/v	1
窑儿洼/ns	1
景仁/nr	1
恢复/vn	15
永仙/nr	1
笼/v	1
古城镇/ns	1
准时/a	1
华领/j	1
催化剂/n	2
商交所/j	1
新知/n	1
肥田/n	2
涉/Vg	6
２．７％/m	1
和帮/nr	2
烦躁/a	1
许可证费/n	1
聚会/v	12
熔/v	2
领/v	36
１１．７％/m	3
食肆/n	1
社会存在物/n	1
曲线/n	4
报喜者/n	1
观照/vn	1
中转站/n	1
分割/v	12
拍卖品/n	2
相邻/v	2
云川/nr	1
宝地/n	2
的话/u	20
闲置/v	11
助教/v	1
标记/n	3
临摹/v	1
山寨/n	12
帽/Ng	3
标记/v	1
空前/a	8
卫天/nr	1
号兵/n	1
元珏/nr	1
缺医少药/l	2
铁石心肠/i	1
金块/n	1
二审/b	4
助推/vn	2
演播/vn	2
成千上万/i	13
２·７/m	1
伪造罪/n	1
非法定/b	3
家务/n	9
动检站/j	1
２６８１/m	1
新/Ng	1
凌波仙子/l	1
云献/nr	1
稍事/d	2
瓜田/n	1
斯塔万格/ns	1
心草/nr	1
动员会/n	2
奉/v	6
爱护/v	8
什刹海/ns	3
８８８/m	1
金霞/nr	1
燃料/n	19
宫廷舞/n	1
雷区/n	1
骆/nr	2
挪威/ns	29
显出/v	6
涅斯捷鲁什金/nr	2
中青年/j	15
行贿/v	5
爱立信/nz	6
阿尔巴尼亚/ns	19
励人/v	1
肝癌/n	3
粮草/n	1
丰台区/ns	2
蹿/v	2
洁萍/nr	1
竞驰/a	1
丰富多采/i	1
那霸/ns	1
篮板球/n	3
忠谏/vn	1
工程建设者/n	1
浪淘沙/n	1
荃/nr	1
右衽/n	1
罗盘/nr	7
创利/v	3
舒适度/n	2
互联/v	2
乐事/n	1
跑步/vd	1
得不到/v	1
台办/j	4
增派/v	2
设宴/v	2
若斯潘/nr	9
风潮/n	3
抖落/v	3
迁居/v	1
仿制品/n	1
布尔吉斯/nz	1
者/k	33
通行/v	14
春播/vn	3
老花/b	1
苏联/ns	46
者/r	11
尖端/n	1
柜台/n	11
争购/v	3
者/u	5
换汤不换药/i	2
维萍/nr	1
尖端/b	8
俊南/nr	1
生病/vn	1
财政性/n	2
家属院/n	1
卡脖子/vn	1
校友/n	1
琳珍/nr	1
捏/v	10
上月/t	15
轴承/n	1
举世无双/i	1
一怒之下/l	1
炫目/an	1
惯文/nr	1
本来/b	3
布娃娃/n	1
本来/d	24
忠保/nr	1
十五日/n	1
营业所/n	3
江伟/nr	1
珍禽/n	2
投资国/n	2
退回/v	5
提前/vn	1
乏/Vg	1
释文/n	1
气喘吁吁/i	2
观测室/n	4
古人类/n	4
十五日/t	8
意念/n	3
第十八/m	14
入党/v	6
昆剧团/n	2
枪声/n	2
脓血/n	1
优惠证/n	2
宣传月/n	1
鹭岛/ns	1
死亡线/n	1
渭北/ns	2
商业区/n	3
援款/n	2
幻想曲/n	1
出神入化/i	2
逐月/d	4
准确率/n	2
励/nr	1
经办人/n	1
治德/nr	1
锄头/n	3
康师傅/nz	2
何乐而不为/l	2
强有力/l	15
穷追/v	1
茂/nr	2
琵琶曲/n	1
喝彩/v	2
一言一行/i	4
竭力/d	6
埃文/nr	2
修配厂/n	2
百年大计/i	2
远郊区/s	1
套餐/n	3
皇室/n	1
绿化/vn	17
出口/vn	223
未遂/v	2
揭穿/v	1
色情/n	5
以琳/nr	1
取存款/j	1
５２３４５３/m	1
创建人/n	4
大千世界/i	1
团里/n	5
升班队/n	1
庆平/nr	1
味道/n	7
眼前/s	12
眼前/t	16
有条不紊/i	5
唯金牌论/n	4
电钳/n	1
木胜/nr	2
效武/nr	1
湿湿/z	1
湘江/ns	1
一九九二年/t	4
切/d	12
真的/d	20
颖/nr	7
一大二公/l	2
练兵/v	1
折服/v	1
任重道远/i	3
南街/ns	2
两调/j	1
切/v	14
书名/n	7
电视机/n	21
大放异彩/i	1
ＣＡＣ/nx	2
裁判/n	8
２·６８/m	1
浮动/v	9
陡峭/a	1
政法/j	12
敬重/v	3
王老五/l	1
强/nr	20
犬儒主义/n	1
青岛市/ns	12
查案/v	6
竹园/ns	1
签约/vn	1
意外/a	13
功架/n	1
欧安组织/j	6
村户/n	1
尚且/c	4
慨叹/v	1
炸鱼/vn	2
进口量/n	1
储/nr	1
拾遗/v	2
遣送/v	1
罗马尼亚/ns	22
化学武器/l	2
１１７万/m	1
美食佳肴/l	1
失败/vn	9
长湖/ns	4
入库/v	5
导向性/n	1
边/j	1
恣肆汪洋/i	1
烈烈/z	1
好运/n	9
翻版/n	2
大华/nr	3
史料/n	5
菅直人/nr	1
新村/n	27
访问/v	165
酒厂/n	2
投机商/n	7
灼基/nr	1
变数/n	3
媒体化/v	2
手术/vn	13
抿/v	1
停滞/vn	5
超水平/v	2
４２８４·０３/m	1
古籍/n	13
并举/v	15
７２０/m	2
恨水/nr	1
一下子/m	24
负债村/n	1
中断/vn	2
藏身/vn	1
类型/n	30
乃/v	15
打猎/v	2
迷幻/v	1
二月/t	12
遵英/nr	1
温爱/n	1
强加/v	1
电源线/n	1
避让/v	1
建制/v	1
公用/vn	12
临危不惧/i	1
区划图/n	4
壮威/v	1
士伟/nr	3
克俭/nr	3
顺着/p	5
避孕片/n	2
１．８５/m	1
建制/n	6
星文/nr	1
赶场/vn	1
抽筋/v	1
老区/n	35
广尊/nr	1
展示/vn	6
陈庄/ns	1
适兰/nr	1
刺眼/a	1
结合部/n	5
扶梯/n	2
传递力/n	1
冮/nr	1
２．４２％/m	1
地头/s	2
实验地/n	1
因噎废食/i	3
壁毯/n	1
微不足道/i	4
机动/b	5
机动/a	5
麦克·雷蒙/nr	3
星斗/n	2
少部分/m	2
披露/vn	6
救援艇/n	1
３９分/t	1
常用/a	2
花钱/v	18
舞弊/v	1
撤掉/v	3
半梦半醒/l	1
凤/Ng	2
昂/nr	1
钻戒/n	1
海尔/nr	1
亲闻/v	1
荒野/n	1
培峰/nr	1
了解/v	232
盒饭/n	1
明晰/v	5
男/Ng	1
９．８２/m	1
勉强/v	3
逃离/v	3
上一年/t	12
调控/vn	104
遗漏/v	1
奉命/v	1
救济/vn	11
书库/n	2
红四军/n	1
思辨/vn	4
拉家带口/l	1
１·２５％/m	1
无聊者/n	1
冲突/vn	69
６０．３８万/m	1
１４０８/m	1
科教兴林/l	1
盗码者/n	1
分开/v	12
日晒/v	1
车轱辘/n	1
共用/b	1
归类/v	1
社评/n	5
工余/b	1
警用/b	4
钻孔/vn	1
西贝卡/ns	1
杉树/n	1
高涨/an	1
势不两立/i	1
文衡/nr	1
公平/an	3
腕/Ng	4
健身/v	17
公平/ad	6
井陉/ns	1
遵循/v	33
感慨万端/l	1
３９．１３亿/m	1
主演/n	2
学祥/nr	1
改作/v	1
氤氲/v	1
高尔夫/n	1
主演/v	8
阿尔弗雷德·桑特/nr	1
经济/a	15
经济/n	2641
秀山/nr	2
香气扑鼻/l	2
母子公司/j	4
急刹车/l	1
储备/v	3
主题曲/n	2
主营/vn	1
年成/n	2
一九七九年/t	1
新章/nr	1
新高/n	1
让步/vn	4
魂魄/n	1
水族箱/n	3
未婚/vn	3
圣子/n	2
通信网/n	2
储备/n	11
冰盖/n	1
煲/v	2
１３４６/m	1
灶台/n	3
汰/Vg	1
年画/n	10
时健/nr	63
儒/Ng	1
文笔/n	2
商/nr	1
金树/nr	1
４７９６/m	1
每块/r	2
请柬/n	2
掺/v	3
２５１６/m	1
条块分割/l	9
１１．１亿/m	1
辛劳/an	2
话闸子/l	1
１８·１１％/m	1
预付款/n	1
寒武纪/t	1
烧荒/vn	2
内存/n	3
小商贩/n	2
公顷/q	17
月琳/nr	1
演员/n	126
耳熟能详/i	1
检测员/n	1
列宁主义/n	1
打破/v	63
发送量/n	5
亡灵/n	1
四十亿/m	1
隐含/v	2
贴现/v	3
禁运/vn	3
六盘山/ns	1
特务/n	1
秋/nr	3
启迪/v	5
正安/nr	1
合拍/v	1
干瘦/z	1
变量/n	2
配电室/n	1
谈话录/n	1
肯定/v	43
保护主义/n	12
喧闹/v	2
合拍/a	1
警力/n	16
厨师/n	3
构建/vn	1
筒子楼/n	10
小Ａ/nr	4
肯定/a	5
声声/q	7
大闰/nr	1
肯定/d	15
痛惜/vn	1
工务/n	1
葛朗台/nz	1
文海/nr	1
高呼/v	2
画派/n	1
切磋/v	2
赫泽普丁/n	1
急症/n	3
水产/n	15
患病/v	7
层层叠叠/z	1
林旭/nr	1
屠杀/vn	10
弟/n	4
４·４１％/m	1
瞻仰/vn	2
擎天/v	1
泊南村/ns	1
脉络/n	3
边上/f	2
２４５２/m	1
打哆嗦/v	1
弛/nr	1
霜冻/n	1
出口导向型/b	2
创下/v	14
８０２３３/m	1
祈祷/vn	2
华/nr	44
先长/nr	1
２４３８亿/m	1
随处/d	5
棚内/s	1
直率/a	1
木构/n	1
隔离/vn	10
公益/n	22
暴动/vn	2
哈齐姆/nr	1
垫款/n	1
炼油/v	1
逻辑/n	5
纯真/a	5
贸易/vn	215
热火朝天/i	6
金印/nr	4
金凤凰/l	3
残疾/n	16
马可·波罗/nr	1
卫生院/n	3
政企/j	11
ＫＹＮＰ１/nx	2
老萧/nr	1
变电站/n	6
裂开/v	1
客房/n	6
勾/v	4
图制/n	1
当量/n	1
斗室/n	2
当之无愧/i	7
回归/vn	7
辛苦/vn	1
辩驳/v	2
地区/n	1190
纪委/j	62
倡导者/n	1
蚕食/v	3
科技兴农/l	2
冷藏/vn	3
迁入/v	10
真空/n	3
灾区/n	284
千奇百怪/i	1
１０６．９８％/m	1
老境/n	1
物/Ng	33
兵法/n	6
封/Ng	2
保护套/n	1
亏损额/n	7
雄壮/an	1
壮大/vn	9
瘦弱/a	3
总汇/n	1
钟楼/n	2
渔/j	1
美雨/n	1
左家庄/ns	1
４７．/m	1
升学/vn	2
减幅/n	2
勋贤/nr	1
玫瑰/n	2
捕食/v	2
原则性/n	7
泳装/n	1
说服/v	10
台布/n	1
次日/t	9
粗俗/a	1
装帧/n	4
王集乡/ns	1
馆陶县/ns	2
积聚/vn	1
雷击/n	1
合写/v	1
规范性/n	5
压根儿/d	2
反复/v	5
预留/v	2
私房钱/n	5
鸡汤/n	1
庚款/nz	1
同月/d	2
自由民主党/n	1
１３１９/m	1
反复/d	37
栏目/n	26
美名/n	3
饭来张口/i	1
祖国/n	334
民主性/n	1
奢华/a	2
怀念/v	13
窒息/vn	1
连着/v	2
迟钝/a	2
奖优罚劣/l	1
民女/n	1
荣娟/nr	2
疫苗/n	4
可/nr	6
欢欢喜喜/z	9
３９５．２９亿/m	1
批评家/n	4
武装部/n	4
课余/b	3
修武县/ns	1
１１９４·３８/m	1
均衡性/n	2
证件/n	7
暗/ad	3
遗风/n	3
鼓手/n	1
作/v	323
滴露/n	1
换料/v	2
１０．６亿/m	1
孝/Ng	1
问/v	148
贪污腐化/i	4
损害/v	37
活火山/n	1
红十字/n	15
日本/ns	498
体系化/v	1
股权/n	5
侨/j	1
爱美健/nz	1
凤凰岭村/ns	2
彦修/nr	2
ＰＣ机/n	4
国内外/s	81
侥幸/ad	2
筹划/v	14
惠芬/nr	1
正值/v	12
私立/b	1
护林员/n	1
晴到少云/l	3
福州市/ns	13
幻象/n	2
８７/m	4
丹麦王国/ns	1
启/v	4
７．１/m	2
１７６３万/m	1
夸口/v	1
十三陵/ns	4
带路/v	3
镉/Ng	2
子项目/n	1
高高的/z	4
ＺＢＴ/nx	3
限制/vn	35
有序/ad	7
喷锚网/j	2
天体/n	7
用心/n	3
摘抄/v	4
血样/n	2
心得/n	2
须臾/t	1
存德/nr	1
牧奎村/ns	6
前方/f	5
用心/a	2
一般/ad	59
祝平/nr	1
德斌/nr	1
贷款/v	20
雨季/t	2
检查仪/n	1
百分之四十一点五/m	1
再三/d	4
贷款/n	153
鏖战/v	2
乌班吉沙立/ns	1
彩蘑/n	1
早晚/d	2
庸人/n	2
３６０１/m	1
大方/nr	1
宝石/n	1
操持/v	4
掀翻/v	1
英特尔/nz	1
添/v	29
双门/b	1
红旗/nz	1
传河/nr	1
政府部门/n	17
红旗/nr	1
肌节/n	1
振兴/v	56
监察部/nt	8
南下/vn	4
茶色素厂/n	1
考/v	9
就业部/n	1
立体/d	1
申明/v	2
立体/b	16
项/nr	6
年复一年/l	4
考学/v	1
纸币/n	3
风雨交加/i	1
展示会/n	2
６０万/m	18
３２４５/m	1
运动/n	56
河渠/n	1
大亚湾/ns	47
防守/v	2
打假/vn	4
计算器/n	1
新化/ns	1
三元里/ns	1
扬·布鲁克内尔/nr	1
护卫队/n	7
扫黄打非/l	16
１５５２４．６１/m	1
流血/v	9
老妇/n	1
彩虹门/n	1
食品城/n	2
层/q	67
可口/a	4
标出/v	1
不得已/a	2
于鹤/nr	1
油脂/n	1
蔚成新风/l	1
马战/n	1
泽云/nr	1
筑坝/v	1
谈判/vn	144
运城/ns	6
曲解/v	1
精贵/a	1
阿珠/nr	3
６８∶８０/m	1
赏心悦目/i	2
进攻性/n	1
针锋相对/i	3
齐声/d	3
活/vn	1
粉丝/n	1
篓/q	1
延庆县/ns	6
低沉/a	1
建胜/nr	1
改改/v	1
中旬/t	23
昧/v	1
祥利/nr	1
大专/n	13
１６·４％/m	1
模塑/n	1
堆放/vn	3
治宏/nr	2
南市/ns	1
治平/nr	2
人身/n	19
楠溪江/ns	1
传帮带/j	1
２２７０/m	1
昏迷不醒/l	1
苦功/n	1
掌声/n	40
胜定/nr	1
老朽/n	1
联席会/n	2
淮海路/ns	1
茫然/ad	1
皮克鱼/n	1
爱国至诚/l	1
惊讶/a	5
亚衍/nr	1
善/Dg	6
训话/v	1
第一百二十六/m	1
漆器/n	13
少妇/n	2
利益者/n	1
南后街/ns	1
阿巴查/nr	1
节水/vd	1
通报/v	28
楠森/nr	1
节水/vn	8
少/ad	38
７００亿/m	4
埃特纳/ns	3
国内/f	1
封锁/vn	6
运营/v	14
高文/nr	2
唐玄宗/nr	1
砌/v	4
发稿/vn	1
借此机会/l	6
晓霞/nr	2
热爱/vn	6
国内/s	340
北耀/nr	1
玉涛/nr	2
第二十二/m	9
内塔尼亚胡/ns	22
民营/b	16
独女户/j	1
有根/nr	1
审判/v	15
年轻/a	88
如此/r	130
卑微/a	5
欢迎/vn	93
联运/v	1
占奎/nr	1
文昌鱼/n	1
人庆/nr	2
计划书/n	1
保国乡/ns	2
连轧厂/j	1
电报局/n	3
清莱/ns	2
焕文/nr	2
助正/v	1
丰足/a	1
赶集会/n	3
龇牙咧嘴/i	1
压倒/v	7
２９９/m	1
雪冰/nr	2
演出者/n	1
１９９６/m	13
女足/n	1
３２．３％/m	2
女足/j	8
近年/t	29
奇崛壮阔/l	1
１．３/m	6
２２４５．８万/m	1
世林/nr	1
定式/n	1
阐释/vn	2
自然村/n	8
召集人/n	2
昆/nr	3
日文/nz	1
独资/d	1
创造/v	243
户籍卡/n	1
挑动/v	1
照拂/v	1
永平镇/ns	1
宁记/nr	1
患难/n	1
魂/n	6
发起/v	32
拘于/v	1
汉堡包/n	1
届时/d	18
自由峰/ns	1
５·５％/m	2
辜/nr	2
红烛/n	2
米皇/n	2
大有裨益/i	3
毓棠/nr	2
肯定/vn	28
忘掉/v	6
姑爷/n	1
富强/a	9
住院/vn	12
梅杰/nr	2
基/Ng	7
人像/n	4
钟研/nr	1
昭东/nr	1
心格/nr	1
本领/n	16
经营管理者/n	13
搏/Vg	2
人山人海/i	2
巨商/n	1
军/n	83
１１９亿/m	1
减租/v	2
阐述/vn	5
羊脂/n	1
道道儿/n	1
乳品/n	5
路过/v	7
投产/vn	5
２．３８万/m	1
书法/n	37
学良/nr	2
瓦楞/n	1
废弃/v	7
轨迹/n	7
四点/t	3
同伴/n	11
遍地/vd	2
黄豆/n	1
承载/v	2
后盖板/n	1
锡文/nr	1
正式/ad	143
新芬党/n	5
全校/n	7
继续/v	560
越共/j	11
独一无二/i	2
大事录/n	3
广为/d	5
攻关组/n	1
告知/vn	2
世银/nr	1
一失足成千古恨/l	1
看涨/v	2
谆谆/d	1
思福/nr	1
钦/nr	2
降雪/vn	10
得到/v	373
悄然/d	12
哨卡/n	3
睡衣/n	1
越/Vg	11
五百三十三/m	1
长宇/nr	1
法人股/n	1
调入/v	11
发烧友/n	1
华人/n	126
禽兽/n	1
支前/v	1
股票/n	150
兼顾/vn	1
高工/n	2
架次/q	5
抹灰/v	1
文根/nr	4
农村/n	668
实装/vn	1
综合厂/n	1
分治/v	1
简陋/a	9
１∶３．４６/m	1
任职/vn	1
１１．３２亿/m	1
欢声笑语/l	11
扶贫/vn	244
说老实话/l	1
临走/v	8
互扶/vn	1
其父/r	1
柏秋/nr	2
胡氏/nr	5
涵养/v	2
挂靠/v	3
淑云/nr	1
二一一/m	2
二千零五十/m	1
聚集地/n	1
无效/vn	1
补考/v	1
悲愤/an	1
称职/a	3
少将/n	5
脉冲/n	2
实效性/n	2
４７％/m	3
翩跹/z	2
涵信/nr	1
军事/n	240
筹集/v	44
出谋划策/i	4
农学会/j	1
纺纱/v	1
香港队/nt	4
７２９/m	1
电子部/nt	6
摔倒/v	7
二等/b	4
省直/j	11
人性化/vn	1
东光/nr	1
仁青安杰/nr	1
四点二/m	1
伯纯/nr	3
同级/b	4
义仲/nr	1
鲜鱼/n	2
财政司/n	1
恭情/nr	1
非良性/b	1
质英/nr	1
抢滩/v	1
财路/n	2
审理/vn	5
１５０％/m	1
３８．７％/m	1
新闻部长/n	2
忠心/nr	1
哈立法克斯/nr	1
货运量/n	3
筛选/v	5
肃然/z	1
绵羊肉/n	1
４．８％/m	2
摄入/v	1
始发/v	1
旅途/n	5
亲如一家/l	1
恶/a	4
教育展/n	2
狭窄/a	4
１１３．４万/m	1
尧西·索朗卓玛/nr	1
眼色/n	1
社会名流/n	2
打字/vn	1
瞅瞅/v	1
正比/n	3
田笋/n	1
琢/nr	2
中医科/n	1
排演/vn	1
独此一家/l	1
认购/v	3
总领馆/n	2
风寒/n	3
新币/n	18
有望/v	13
其侨/nr	1
化妆师/n	1
东区/n	2
箱/q	12
薛/nr	22
螃蟹/n	1
艺员/n	2
脑神经/n	1
云系/n	1
圭平/nr	1
４１％/m	1
东直门/ns	6
玩耍/v	5
形成/vn	31
第二十/m	13
货物/n	19
难者/n	1
养鱼池/n	1
沙溪/ns	1
总共/d	7
６７６３/m	1
月盈/v	1
雷神/n	1
一百一十四点三/m	1
港口型/n	1
方面/n	813
书写/v	7
五千八百/m	1
机动性/n	1
讲义/n	1
制贩/vn	1
４２．６％/m	1
劝说/v	3
回来/v	47
桑梓/n	2
化作/v	1
限于/v	15
维祯/nr	1
４２５·１０/m	1
三分之一/m	2
绿/a	39
山口/n	3
票友会/n	1
锥子/n	1
天金/nr	1
２３．７万/m	1
相互/d	125
黯然/z	3
相互/b	32
良种/n	15
小报/n	1
１９９０/m	3
打击乐/n	1
巴塞罗那/ns	1
莱思康/nz	1
美发/vn	2
肩膀/n	6
辩证法/n	8
之泰/nr	1
造林/vn	4
醒/v	7
８８％/m	1
记录本/n	2
水汽量/n	1
保姆/n	9
引水/vn	9
毛衣/n	2
失踪/vn	2
扫地/v	3
乐业/v	1
钻井队/n	25
祝贺/v	64
重重/z	7
教练/n	41
犹存/v	1
杭/j	8
响彻/v	2
东渐史/n	1
防城港/ns	3
复良/nr	1
网球/n	10
馨仪/nr	1
第５９/m	1
十分/t	1
龙吴港/ns	3
医马论典/n	1
极少数/m	1
年发电量/n	1
文工团员/n	1
把握/n	1
达拉特/ns	2
佩斯/nr	1
斯/nr	2
８．６４/m	1
图书站/n	17
中下层/f	1
丧失/vn	2
鸣叫/v	1
一百三十八/m	3
８０００亿/m	1
种子公司/n	5
破格/v	2
这家/r	41
开/Ng	1
娄/j	1
科威特塔/n	1
８．２万/m	1
刺激仪/n	1
海城市/ns	1
鸳鸯树/n	1
雅芳/nr	2
人保/j	1
敌对/a	18
合同额/n	1
确信/v	1
冰暴/n	12
长河/nr	1
泡沫式/n	1
投掷/v	1
交易/n	82
母板/n	1
４１１０/m	1
免遭/v	4
福恩/nr	1
悬/Ag	1
撼/v	5
杀死/v	3
柳林村/ns	1
回眸/vn	1
治水/v	9
拨动/v	2
６０．２/m	1
竞技场/n	2
热心/an	1
乐亮/nr	2
民房/n	1
委员长/n	41
热心/ad	5
电讯报/n	1
无力回天/l	1
１１７４．８万/m	1
仿章/n	1
３９/m	13
三九/t	4
倒流/v	4
掌骨/n	1
本棠/nr	1
利害/n	8
满怀信心/l	8
一九四三年/t	1
毅仁/nr	16
充/v	3
低调/n	2
１０分/t	3
１５１万/m	4
中下游/n	6
大话/n	1
布拉格宫/ns	2
山药蛋/n	1
三九/m	1
一棵棵/m	1
加密/v	2
低点/n	2
肥力高/nz	6
茁壮/ad	3
年尾/t	1
荣获/v	36
谊群/nr	1
周公/nr	10
４６６·００３/m	1
立传/v	3
１１２５/m	1
７００万/m	4
僵冷/z	1
４·３万/m	1
率直/a	1
核电/n	36
思虑/v	2
飞行员/n	6
丹顶鹤/n	5
退票/v	2
千里之行/i	1
敬慕/vn	1
烦心/a	1
不动产业/n	2
瀛海威/nz	5
繁星/n	2
西央/nr	2
神笔/n	2
联想/vn	1
大江/nz	1
芒果园/n	1
盲人/n	1
对劲儿/a	1
此信/r	1
侈谈/v	2
６０００/m	25
枝枝蔓蔓/n	1
男孩子/n	1
米饭/n	1
理想主义/n	1
袖/Ng	1
责任人员/n	5
礼县/ns	1
可是/d	11
可是/c	49
勤奋/ad	5
炎/nr	2
老弱病残者/n	1
晋生/nr	1
总支出/n	3
百亿/m	3
退路/n	1
鹏辉/nr	1
赞/Ng	1
持平/v	8
以内/f	12
简笔/n	1
养猪场/n	4
５２．９％/m	1
加蓬/ns	2
营业站/n	2
１２００２．４５/m	1
受权/v	2
金龙/nr	2
为数众多/l	3
框架/n	42
趴在/v	1
排挤/vn	1
入院/v	1
双料/b	2
井冈山/ns	7
追悼会/n	1
群英会/n	2
龙窑/n	3
半自动/d	1
钵/Ng	2
无耻/an	1
家属/n	35
漫/v	6
财校/j	1
走后门/l	5
１２５８．４９/m	1
会谈/v	95
水准/n	20
谷底/s	2
快递/vn	7
勤杂工/n	1
峰/nr	11
科学/ad	34
真容/n	1
谷底/n	2
朝觐/v	1
加权/v	1
建交/v	51
胜地/n	1
美人蕉/n	1
幻化/v	2
风偏/n	2
疏松/a	1
订/v	33
５０６．５５/m	1
草/n	37
总产量/n	19
贡嘎/ns	1
大是大非/i	1
应景/vn	3
蛀/v	1
衰竭/v	5
亲切感/n	3
回程/n	1
收成/n	23
磋商/vn	27
书目库/n	1
３７/m	13
谢天谢地/i	1
无性/b	2
豫北/ns	1
目睹/v	16
３６９/m	1
碎片/n	3
软禁/v	3
心灰意冷/i	1
车座/n	1
瓜/n	7
缝制/vn	1
正气/n	19
荆州/ns	6
亲日派/n	1
两面/m	2
新安/nr	1
也门/ns	1
博亚/nr	1
慨/Ag	1
营业厅/n	2
安放/v	3
载文/v	1
出名/a	4
节约/vn	2
赈灾款/n	1
大法官/n	3
安阳县/ns	1
韩生/nr	1
东田/nz	1
巷道/n	1
４４．８２亿/m	1
肩/n	7
金刚/n	1
荞麦窝/n	1
填平/v	2
奋发自救/l	1
过去/v	129
过去/t	218
科委/j	45
塔克拉玛干/ns	3
祖籍/n	4
刊名/n	3
敬民/nr	1
锚索/j	6
河面/n	1
相反/v	28
９．８６/m	1
太极拳队/n	1
五体投地/i	1
本西德/nr	8
某些/r	67
收尾/vn	1
理事会/n	39
综述/n	1
同台/v	1
双拥办/j	1
烈士/n	12
灯/n	36
哈里·詹金斯/nr	1
公司法/n	6
乐豪/nr	11
宿愿/n	1
掌握/v	107
大件/n	3
灼灼/z	1
路程/n	2
自然/d	78
承璇/nr	1
设伏/v	2
圆顶/n	2
海/nr	2
乐声/n	1
珍惜/v	21
一去不复返/l	2
肺癌/n	3
吉兰泰/nz	2
牙齿/n	5
正国/nr	1
每周一/t	3
邱/nr	51
快攻/vn	1
发达/a	57
老区办/j	3
商住/j	2
苍岩山/ns	7
启琛/nr	1
决策层/n	1
体式/n	1
价格战/n	1
整理/vn	8
明/nr	36
教学班/n	2
小木凳/n	1
３４·１％/m	1
印制/v	8
立于/v	1
印字店/n	1
上下班/j	4
高中版/n	2
榜首/n	8
规范化/v	13
商号/n	4
白兰地/n	1
世中/nr	2
戊寅年/t	6
型式/n	1
振武/nz	1
淅淅/o	1
新陈代谢/i	3
黔江/ns	2
共有/d	1
均雨/nr	2
燕文/nr	1
锌/n	1
爱伦/nr	1
共有/v	69
从事/v	130
荣辉/nr	1
述仁/nr	1
体味/v	1
洪流/n	1
相声/n	3
传播者/n	1
河堤/n	1
振武/nr	2
自语/v	1
尼尔·弗斯特/nr	1
５７０/m	2
国立/b	9
华盛顿/ns	112
３２００/m	5
抗衡/v	3
一臂之力/i	1
双学双比/j	6
挂帅/v	6
投资人/n	4
中科院/j	18
耀祖/nr	1
３７１５/m	1
红卫/nr	1
大百科/n	1
２９６９２/m	1
新区/n	17
耗子/n	3
布/j	1
到达/v	26
布/n	11
分公司/n	18
债权人/n	4
心潮/n	3
长女/n	2
陶/Ag	1
延期/vn	2
肥嫩/a	1
穿过/v	11
裕民/nr	3
径直/d	2
３９亿/m	1
联户/vn	1
八木/nr	1
鲜活/a	26
处处/d	10
阿齐兹/nr	9
第五十三/m	1
网络版/n	28
文/a	4
锈病/n	1
处处/q	10
飞往/v	9
抑制/v	32
担/v	6
３４２/m	1
飘泊者/n	1
文/v	4
学习/vn	81
面陈/v	1
事项/n	15
解解/v	1
恶性循环/i	4
军休/j	1
任用/vn	3
进退留转/j	1
２２亿/m	2
计划生育/l	69
五角形/n	1
十一日/t	3
多智善谋/l	1
明方/nr	6
１０．３％/m	1
坏死/v	3
４４８３/m	1
取/vn	1
白杨/n	1
法兰西共和国/ns	2
毓庆/nr	1
官宦/n	1
维宝/nz	3
央杰本/nr	2
保健品厂/n	1
铜笔奖/nz	1
６１３/m	1
收据/n	6
沂河/ns	1
客货运量/n	1
熔断器/n	1
火灼灼/z	1
奉梅/nr	1
通缉/v	2
辞呈/n	8
演变/v	8
哥伦比亚/ns	7
威廉·比格尼斯/nr	1
表/n	25
车辆场/n	1
狗熊/n	2
盘点/vn	1
中南/ns	4
晶晶/nr	17
９８·３５％/m	1
北欧/ns	10
图集/n	2
归去/v	1
被告席/n	1
各显其能/l	1
穆棱市/ns	1
５４００万/m	2
幸运/nr	1
结束/vn	4
拴/v	7
萍水相逢/i	1
里程/n	8
汨罗市/ns	1
保坪乡/ns	2
自营/vn	4
举世闻名/i	4
随时随地/l	3
艺龄/n	1
乌戈·米夫萨德·邦尼奇/nr	1
二中全会/j	1
辉武/nr	1
年届花甲/l	1
慢性/b	5
古巴/ns	31
大学/n	273
联系汇率制/n	2
饮食业/n	2
艮秋艮新/nz	2
负责/vn	50
署理/n	1
特命/vn	1
纷纷扬扬/i	5
拉巴尼/nr	2
倾泻/vn	1
保存期/n	2
必先利其器/i	1
半宙/nz	1
迎面而来/l	2
爆炸性/n	2
食粮/n	10
书平/nr	1
６４３９４５４９２２/m	1
斯塔万格市/ns	1
卡玛/nz	4
书面/d	6
展示/v	75
前无古人/i	3
独立/ad	15
报忧/v	2
空洞/a	3
结尾/n	1
独立/an	7
救援/vn	21
兼并案/n	5
环境/n	426
越剧/n	9
口罩/n	1
圆圆的/z	4
凄然/z	1
灰色/n	8
弟子/n	6
璎珞/n	1
公断/vn	2
法新社/nt	4
贵亭/nr	1
尼/j	9
超人/n	2
提到/v	21
１２５０·０１/m	1
云台山/ns	2
海埂/ns	1
解数/n	1
杀伤性/n	10
９９％/m	6
行走/v	9
载有/v	7
丹凤/nr	1
８３．７％/m	1
混双/j	2
林吉特/n	1
桃花垠/ns	1
冬蓉/nr	1
合成/v	5
超高/b	1
钓竿/n	1
雪/n	120
放/nr	1
禽畜/n	1
笼子/n	3
不可一日无此君/i	1
黑奥林/nz	1
新锐/n	2
全总/j	2
救星/n	1
情话/n	2
诚意/n	23
破路战/n	1
声誉鹊起/l	1
木质/n	1
鸭群/n	1
春秋/t	2
中西/j	9
偷盗/vn	3
灵性/n	7
六七/m	3
候车/vn	1
煜泰/nr	1
３６８７５８５２１８５６/m	1
铁树/n	7
此类/r	10
达累斯萨拉姆/ns	2
世界杯赛/n	3
商定/v	14
她们/r	77
胆/n	3
振邦/nr	1
精雕细琢/i	2
重构/v	2
天游/nr	1
１６６/m	2
敬慕/v	1
美术家/n	6
民族化/v	5
当前/t	198
十日/t	12
滁州市/ns	1
果香/n	1
藏南/s	1
标的/n	3
１．６７亿/m	1
奥拉西奥·塞尔帕·乌里韦/nr	1
９·８６％/m	1
顷/q	1
炼钢炉/n	2
残留/vn	2
追思/v	1
湟中县/ns	1
赏析/vn	2
文庙大成殿/n	2
严惩不贷/i	1
分分秒秒/n	1
联查/v	1
资不抵债/l	8
复旦/nz	2
臭氧层/n	6
舒筋活血/l	1
自食其力/i	1
调合油/n	1
中型/b	2
寒山寺/ns	1
周边/n	28
下半时/t	3
全部/m	264
鞋厂/n	1
永臣/nr	1
人身险/n	3
圆/Vg	17
钎/Ng	2
果子/n	1
餐具/n	1
阳城/ns	1
百分之四十九/m	1
河北镇/ns	1
巨龙/n	8
美誉/n	8
对照/v	7
偶发性/n	1
创纪录/vn	1
凉开水/n	1
梧州/ns	1
古生物学/n	1
先天/n	2
１９４４年/t	1
纵横/v	7
蔬菜办/vn	1
维护/v	167
索要/v	6
维/q	1
博采/v	2
维/j	1
３４％/m	1
峭岩/nr	1
可口可乐/nz	4
赤道几内亚/ns	2
班列/n	1
自用/vn	1
君生/nr	1
纵横/n	2
反/d	2
超高产/b	1
绍兴县/ns	2
江海区/ns	1
无以/d	2
纪检委/j	1
水晶城/n	2
相逢/vn	1
春天/t	32
茅/nr	3
轻车熟路/i	1
农业国/n	1
鸡舍/n	3
面大量多/l	1
欢呼雀跃/l	2
新德/nr	1
按摩/v	4
掉话率/n	1
两三时/t	1
５．５/m	3
小小说/n	2
阿里安４Ｌ/nz	1
雄才/n	1
骄横/a	1
魁夷/n	1
观光/v	6
１０６/m	5
大安山乡/ns	2
驾驶员/n	11
断/d	1
帧/q	1
门牌/n	1
一时之困/l	1
７７．５％/m	1
洪河/nr	2
规模性/n	1
墨存/n	1
树叶/n	4
传统/nr	1
转阴/v	1
凝望/v	1
白发人/n	1
真实/a	59
接壤/v	2
怀念/vn	2
预审/vn	2
２·７５万/m	2
劳庄/ns	1
仓储/v	1
荣立/v	11
坞修/v	1
作案/vn	2
离心力/n	1
闲居/v	1
该项/r	14
兵卒/n	1
家宏/nr	1
渣/Ng	1
酒候/v	1
海盐/n	1
脊梁/n	4
漫游/v	1
一面面/m	2
流通量/n	1
门联/n	1
勃兴/nr	1
赢得/v	64
山娃娃/n	1
卓著/a	10
地矿/n	2
雪后/t	3
单面/b	1
音频/n	1
地下道/n	1
持有者/n	1
操/nr	5
上岗/vn	7
维修/v	14
阿克莫拉/ns	5
稻/Ng	7
推广/vn	41
飞速/b	1
兴/Ng	1
举重队/n	5
琴弦/n	2
有形/b	9
缩小/v	28
代表/n	278
斗门/ns	1
代表/v	143
镭射标/nz	1
莫勒姆/nr	7
老太太/n	15
众参/j	1
战法/n	4
瑞仁/nr	2
给水/v	1
６８∶２６∶６/m	1
里间/n	3
干脆利落/l	1
夹杂/v	3
讲学/v	3
２·７２％/m	1
生产经营者/n	3
乳业/n	4
长丰县/ns	1
用餐室/n	1
惆怅/a	2
５０．６％/m	1
斑点/n	1
８０４亿/m	1
遗留物/n	1
删改/vn	1
投标/v	13
臂腕/n	1
巨臂/n	1
虚脱/vn	1
璐/nr	1
器背/n	1
武真/nr	1
各式各样/l	5
供暖/vn	2
批条/n	1
讲讲/v	2
享乐主义/n	1
金妹/nr	1
黑手/n	2
建党/v	2
４２０５７７/m	1
专业面/n	1
蓝/a	20
国别性/n	1
信号/n	19
单边/d	1
牙龈/n	1
一年一度/i	23
凡煦/nr	1
县里/n	18
该地/r	2
心潮难平/l	2
种植业/n	7
高高/z	3
决赛圈/n	3
仞/nr	1
培训/vn	133
造田/vn	1
四百零五/m	1
为/p	2468
５２７６０/m	1
处女地/n	1
赞美歌/n	1
为/v	2272
肄文/nr	1
益新/nr	2
记/Ng	8
高高/d	5
坚硬/a	6
八路军/n	18
永不/d	11
成交/v	16
少数民族/n	72
何等/d	4
买/v	220
政治权利/l	3
彩图/n	1
鱼水情/n	4
三百五十亿/m	1
全民公决/l	1
嘉甫/nr	1
何等/r	1
鄂/j	5
信贷/n	42
伊丽莎白/nr	1
３８３/m	1
文燕/nr	1
牙克西/l	1
英培/nr	1
夫子庙/ns	2
科教片/n	1
丝丝缕缕/z	1
随笔/n	13
迷离/an	1
杏元/nz	1
光彩耀目/l	1
赫—伯法/j	1
反弹/v	12
夫/Ng	3
可怜/a	6
杳无音信/i	1
到时/d	1
兑付/v	1
杵/Ng	1
益智/v	1
正光/nr	1
一体式/b	1
搏杀/vn	2
迪里拜尔/nr	1
汪洋/z	1
渺小/a	1
布设/v	1
哭/v	12
战时/t	1
颓败/a	1
米·斯拉德克/nr	1
青松/nr	1
吵架/v	1
鞍山市/ns	4
经营性/n	1
急剧/d	29
编审/v	1
变质/v	2
定位/vn	17
护肤油/n	1
６．５２/m	1
开水/n	5
４５２６亿/m	1
编审/n	1
予/Vg	9
快快乐乐/z	1
２４１．０万/m	1
鸿/nr	5
１点钟/t	1
笑脸/n	6
有的/r	295
花天酒地/i	1
印婉/nr	1
亚福/nr	1
扑簌簌/z	1
热水瓶/n	1
戮力同心/i	1
看上/v	5
贪婪/an	1
电针/n	3
天婵/nr	1
离业补偿费/n	1
厦门市/ns	4
餐/Ng	12
汝岱/nr	11
１２８８１６/m	1
布什/nr	1
俊孝/nr	1
溺爱/v	2
气绝身亡/l	1
企业管理者/n	6
鹤高/nr	2
水上/s	23
摩擦/vn	3
种子/n	76
存折/n	1
１９４１年/t	9
代表作/n	7
民间艺术团/n	2
免检/vn	5
收敛/vn	2
十八亿/m	1
持球者/n	1
侦查/v	29
双引擎/b	1
响应/v	14
１３日/t	135
哺育/v	3
上半年/t	31
加注/v	1
增发/v	1
坚贞不屈/i	1
左右/f	4
２２．５％/m	3
寿山/nr	1
文珊/nr	1
突/d	5
９６０/m	2
语文/n	1
全香/nr	1
友会/nr	1
一中一台/j	5
检察/b	39
主台/n	1
白粉病/n	1
宜丰县/ns	2
根思/nr	1
５．２亿/m	1
红根/nr	2
组阁/v	2
猛涨/v	2
土路/n	1
时下/t	9
佼佼者/n	3
单日/b	1
大德/nr	1
用水/n	3
黑绿黑绿/z	1
用水/v	5
中央军委/nt	111
农家肥/n	4
末尾/n	2
龙尾/n	1
怀/nr	1
费老/nr	1
惴惴不安/i	1
凯玉/nr	1
两万/m	10
起伏/vn	2
药用/b	2
纵队/n	4
子云/nr	1
苦恼/a	1
之和/n	2
渔村/n	1
笛子/n	2
托瓶/n	1
ＳＥＧ/nx	2
摇荡/v	1
炸弹/n	16
隔阂/n	4
交换/vn	8
蒋/j	2
纳扎尔巴耶夫/nr	10
调子/n	2
会议/n	834
培恩/nr	1
入口/n	1
约旦河/ns	38
寒鸭/n	1
古/nr	5
４８％/m	1
相依相克/l	1
区区/b	2
１３·３亿/m	1
庆功曲/n	1
寅/Mg	2
次席/n	1
震荡/vn	4
番茄/n	1
连长/n	5
先驱新党/n	1
各款/r	1
神采飞扬/i	1
ＪＰ/nx	1
方形/n	4
弥/nr	1
废票/n	2
披/v	14
攻击/vn	7
瓦解/v	2
芽白/n	1
分外/d	5
１·５万/m	3
道光/nr	1
央视/j	1
军旅/n	23
叔/n	2
卢沟桥/ns	1
无绳机/n	1
楚河汉界/n	1
１９８９年/t	26
不甘示弱/i	1
大年初一/t	23
永学/nr	1
书法界/n	1
谢尔盖耶夫/nr	3
龙汇/nz	4
名列榜首/l	3
开春/t	2
裁/v	1
１０００％/m	1
丰田/nz	48
水肿/n	2
探囊取物/i	1
秦淮河/ns	1
险境/n	1
探讨/v	28
市场报/n	4
憾事/n	1
神采/n	2
静乐/nz	1
买卖/v	18
中宣部/j	31
纳粹/n	11
修建/v	35
外墙/n	1
甜点/n	1
上下学/j	2
瑞丽姐告镇/ns	1
国安/nr	9
买卖/n	2
体面/a	2
华北局/nt	5
紧接着/c	6
七八点/t	1
反动派/n	5
满江红/nz	2
毅刚/nr	3
３—８０/nx	1
品德课/n	1
村村/n	9
冷门/n	7
长途汽车站/n	1
进荣/nr	2
蘖枝/n	1
接处警/v	1
金蝉脱壳/i	2
故事片/n	8
三秦/ns	1
５０．２４％/m	1
吉夫/nr	1
流畅/a	10
所得/n	16
运铁/nr	1
２０．/m	1
齐肩/v	1
志刚/nr	8
１０８０万/m	1
天慧/nr	1
例外/v	8
英国队/nt	1
同新/nr	1
例外/n	1
琨锐/nr	1
大使/n	122
初中版/n	2
球员/n	41
冠亚军/j	2
１１６９０/m	1
平庸/a	1
一业/n	1
唐山市/ns	8
西方人/n	2
谷斑皮蠹/n	3
女/b	511
剧院/n	31
古装/n	1
生怕/v	5
告诫/vn	3
刚刚/nr	1
预/Vg	1
调研/v	6
碧波万顷/l	1
名戏/n	1
上半时/t	3
黑海/ns	7
易经/nz	1
实惠/a	8
脱粒机/n	3
无穷的/z	1
统计员/n	1
文艺界/n	5
审核/v	9
鲁北/ns	1
春蕾班/n	1
复/Vg	1
空舍清野/l	1
序幕/n	23
第一/m	826
余震/n	13
悠棠/nr	1
安盟/j	4
挑战赛/n	1
干道/n	5
快棋赛/n	5
只只/q	1
绩优股/n	1
误国/v	1
屋后/s	4
原装/b	2
基点/n	4
圣马力诺共和国/ns	1
就近/d	10
集中化/vn	3
公认/vn	1
大师级/b	1
季节/n	34
皇发/nr	1
道坤/nr	1
听力/n	4
白（圭）/ns	1
∶/w	1
三晋/j	1
删节/v	1
苏铁科/n	1
青年人/n	14
礼/n	22
尘埃/n	7
造化物/n	1
科洛科娃/nr	1
劈头/d	1
弦/n	1
安葬/v	2
１７．８亿/m	1
裁决/v	2
展出/v	24
绵长/z	7
粉尘/n	3
丝厂/n	1
国土/n	12
旅游城/n	1
省籍/n	2
怡/nr	3
６０万亿/m	1
水底/s	4
二/nr	1
昌爱/nr	5
哟/e	1
卖/v	112
单程/n	4
名目/n	3
幼陵/nr	1
晚会局/n	1
尽心/a	2
回应/v	13
蜕变/vn	1
贪得无厌/i	1
燕升/nr	2
寨子口/ns	1
５．７％/m	1
１２５８·４９/m	1
一而再/i	1
１９时/t	1
老李/nr	2
系列赛/n	3
翻本/v	1
昏花/z	2
老者/n	2
漏水/v	1
芝璞/nr	4
慧英/nr	1
掘进点/n	1
动态/n	19
１６．１９/m	1
经济账/n	1
秦川/ns	1
 表明/v	1
昏暗/a	1
洋葱/n	1
团结/an	17
林嵩/nr	1
织就/v	1
上司/n	1
商品化/v	6
挤/a	1
库斯科省/ns	1
巨擘/n	1
新学/nr	1
受体/n	1
出台/vn	3
气质/n	7
冰岩/nr	6
福今/nr	1
徽/nr	2
配合/vn	9
假冒/v	2
甜/an	1
农工/n	2
床/q	3
墓志/n	1
出版/v	145
１５５/m	2
书林/n	7
增长率/n	62
健步/d	1
上千万/m	6
奋发向上/l	5
介车/nr	1
迟早/d	1
论及/v	2
租建/v	1
缟素/n	1
床/n	29
自然资源/l	9
曼苏里/ns	1
此剧/r	2
讲叙/v	1
介璋/nr	1
条条/q	2
院落/n	8
融通/vn	1
演说/vn	4
水泥厂/n	2
６４６６/m	1
跟着/v	17
公布/v	109
利益/n	290
天发/nr	1
１７．３４４亿/m	1
煽动/v	1
神创论/n	1
爱莲/nr	2
半大/b	1
天真/a	4
函授大学/n	1
女婿/n	3
留存/v	2
迫降/v	4
歧异/n	1
鱼米之乡/i	1
平添/v	4
巨鹰牌/nz	1
调节/vn	19
３２４万/m	1
脱/v	29
长长的/z	6
励/Vg	1
整组/v	1
剩/v	10
万钧/nr	2
催熟/vn	2
斜/ad	2
传统课/n	1
寅初/nr	6
信誉/n	18
党政/j	54
昌骏/nr	2
爱民/v	1
磨难/n	5
心寒/a	1
６０２万/m	1
诚心实意/l	1
严肃/a	18
换洗/v	2
美艳/a	1
瓢/q	1
斯坦利·费希尔/nr	1
浩翔/nr	1
一月份/t	1
严肃/v	2
１３１２．９９/m	1
拉希德/nr	1
家住/v	1
脑瓜儿/n	1
瞩目/v	13
语境/n	1
团长/n	36
茅厕/n	1
洲/Ng	3
不堪重负/l	5
１９５３年/t	7
６·５％/m	4
心心/n	1
观摩/v	7
复杂性/n	5
节/Vg	3
武僧/n	1
称誉/v	1
名册/n	3
好戏连台/l	2
竹山县/ns	1
姊妹/n	10
酋长国/n	2
逸/nr	2
欢/nr	1
模拟网/n	1
何处/r	3
××/nx	2
精神文明/n	220
赞誉/v	5
自主经营权/n	1
院士/n	30
呐喊/vn	1
全/nr	4
邦礼/nr	1
扇动/v	1
大棚菜/n	4
１２点/t	1
贿赂罪/n	3
虚荣心/n	1
４８８６２．９８万/m	1
瑞丽/ns	1
简练/a	3
通讯/n	51
小余/nr	1
盛情/n	3
１０月/t	116
总结性/n	1
偿债/v	1
本洁/nr	2
机队/n	1
胡须/n	1
姑娘/n	44
贷户/n	1
不外乎/v	2
分配/v	58
偷窃/v	2
引导/vn	32
总的说来/c	2
秀丽/a	7
极其/d	26
附配件/n	1
大戏院/n	1
荣垣/nr	2
溆浦县/ns	1
白三叶/n	1
造影/vn	2
锡伯族/nz	2
建林/nr	3
洛克比/ns	1
革命情/n	1
４１９３４８３７６２/m	1
血吸虫/n	5
参观记/n	1
家能/nr	1
益比奥/nz	1
百分之十八点三/m	1
芬拿/nr	1
龙井/nz	3
便士/n	12
条斑/n	1
签证/n	5
便士/q	4
干管/n	1
文赋/n	1
阅历/n	6
元首/n	28
一针见血/i	3
大堤/n	3
容身/v	1
秦军/nr	1
循环系统/l	1
压轴戏/n	2
邻国/n	11
青浦县/ns	1
飞机票/n	1
长华/nr	1
灿然/z	1
查处/vn	8
贤内助/n	1
战略区/n	3
国民经济/n	177
为官者/n	1
０．２/m	6
长荣/nz	1
体育法/n	1
塞尔维亚/ns	5
顺德/ns	26
制约/vn	29
愤愤/d	1
吉成/nr	1
茫茫无际/l	1
凤玉/nr	1
硝酸铵/n	1
捷克/ns	18
设点/v	6
药学/n	1
华糖/nz	1
秦陵/ns	1
器官/n	4
生活化/vn	1
定西/ns	1
安检门/j	1
全景/n	2
松海/nr	1
抠/v	1
活佛/n	11
参观/v	60
一多/nr	1
司马/nr	4
通/ad	2
理赔/vn	2
志龙/nr	1
基地化/vn	1
民防/n	2
驶/Vg	12
用电量/n	2
因明/nr	1
承销/v	1
活分/a	1
修理厂/n	1
３３４０１６９２/m	1
腮/n	2
３８９７８/m	1
西约克郡/ns	1
活水/n	9
定做/v	2
制造厂/n	4
海昕/nr	1
延庆/ns	2
纲领性/n	4
疑犯/n	1
自转/vn	1
匈牙利/ns	14
兴海/nr	1
军帽/n	3
１７８/m	1
药方/n	15
裤带/n	1
８６０/m	1
在校/b	7
调剂/vn	1
革/nr	1
渐/Vg	1
１０·６４亿/m	1
老式/b	4
工作证/n	3
西山/n	2
照看/v	2
饱满/a	8
益民/nr	1
死信/n	3
祖宏/nr	1
理士/nr	3
相辅相成/i	8
流转税/n	1
转头/v	1
动听/a	5
公堂/n	2
门道/n	3
线路/n	72
收入/vn	5
２９５０万/m	1
小丰/nr	1
吉达/ns	1
如林/z	2
３·１５/m	1
２．３/m	3
赐稿/v	5
视界/n	1
晓秋/nr	1
菜心/n	1
定罪/v	3
因苏尔萨/nr	1
长龙/nr	1
镜子/n	7
长跑/vn	1
岳峰/nr	1
赵/nr	272
酒店/n	11
与否/u	12
苑/nr	1
黄粱梦/nz	2
复发/v	1
申请人/n	1
南四湖/ns	2
艺术编/n	1
３００万/m	11
接报/v	1
人生/n	84
兆焯/nr	1
困惑/a	4
持久/ad	2
银装/n	1
现有/vn	32
车型/n	3
开销/n	1
限/v	6
佛国/n	3
财物/n	8
压锭/vn	5
年间/n	2
惠通/nr	1
统领/v	1
救世军/n	1
狠毒/an	1
１·６万/m	1
歇歇/v	3
瑞兴/nz	1
费尽周折/l	2
痫速康/nz	2
开销/v	1
启亮/nr	12
批办制/n	2
如曾/nr	1
温/v	1
农牧民/j	10
会计师/n	5
调阅/v	1
某个/r	10
振声/nr	2
外交大臣/n	20
歇/v	6
外号/n	1
北师大/j	1
非正常/b	1
梅农盖/ns	1
鹿回头/nz	1
福林/nr	1
３５/m	34
承包制/n	2
借助于/v	2
聊以/d	1
权力电/n	1
规律性/n	3
蒙古族/nz	50
确/d	26
贷/Vg	1
闺阁/n	1
财委会/j	1
其叶/r	1
冰毒/n	1
粮棉油/j	2
不容置疑/i	1
长篇小说/l	16
抓住/v	110
完全性/n	1
听证会/n	6
隔离道/n	1
法方/n	7
带子/n	1
厚厚实实/z	1
大季/n	1
所谓/v	74
周村镇/ns	1
交响乐团/n	20
崇拜者/n	2
共同语言/n	2
各市/r	4
哈德斯·贾那布尔/nr	1
高空/n	1
４２/m	20
高风亮节/i	1
进成/nr	1
一季度/t	1
民宅/n	1
穿天杨/n	1
南斯拉夫/ns	17
十发/nr	1
丽梦/nr	1
编纂/vn	1
即墨市/ns	1
高空/s	8
彦/nr	11
９５００/m	1
２２６．６万/m	1
火/n	23
独创性/n	3
措玛/ns	1
升华/vn	2
日前/t	266
摇滚/n	1
配/v	25
资深/b	4
惯用/v	1
发电机/n	5
不明/vn	1
避孕/v	10
战火/n	5
人寿保险/n	8
赶集/v	3
指挥家/n	7
本方/r	1
火/v	6
取得/v	577
道勇/nr	1
忠实/nr	2
领导/n	804
自由职业者/n	1
悬置/v	1
繁荣/a	40
志丹/nr	2
姑苏/ns	1
录用/v	4
小波/nr	2
矿长/n	1
考证/vn	1
剧团/n	42
金荣/nr	2
乐凯/nz	1
３０·９万/m	1
充气棒/n	1
红珍/nr	1
领导/v	134
繁荣/v	43
启林/nr	1
综合/v	37
源潮/nr	2
工资性/n	1
白人/n	5
粮食局/n	2
承凤/nr	1
凯臣/nr	1
分手/v	1
官室/n	1
舒适/a	8
宗周/nr	1
Ｅｍａｉｌ/nx	1
营运/v	2
宝/n	4
冰川学/n	1
２５３８/m	1
７２４．１５万/m	1
周村区/ns	6
晶状体/n	6
礼貌/an	51
逐步/d	208
速滑/v	1
晋安沟/ns	1
红红的/z	1
流程/n	2
景卫/nr	1
６．８％/m	1
热烈/a	86
辩护/v	1
概算/v	1
平波/nr	1
仰天/d	2
大经/nr	1
追踪/vn	4
新干县/ns	2
巍然/d	2
挥/v	10
越洋/vn	3
红楼梦/nz	12
一笑置之/i	1
３２６２/m	1
百花/n	4
东寨港/ns	1
渥太华/ns	22
危楼/n	3
房地产业/j	1
限额/n	22
气/n	32
郎/nr	14
想/vn	2
３８亿/m	1
门类/n	10
玉臻/nr	1
贺岁/vn	5
牛城/ns	1
克罗托夫/nr	2
震灾/n	8
一角/n	13
念政/nr	1
３４６．４７/m	1
外国货/n	1
取/v	57
柳州/ns	16
供应商/n	4
华埠/j	1
版权局/n	2
浩/nr	7
新生儿/n	2
突击/vn	3
纸醉金迷/i	1
浙江省/ns	40
突击/vd	4
芳/Ag	1
风景点/n	1
跨学科/b	2
６．２/m	8
坎帕拉/ns	2
８２５/m	3
备要/n	3
徒弟/n	2
奉化/ns	1
整肃/v	2
不切实际/l	2
专政/n	4
谈判/v	40
清查/vn	6
二三万/m	1
腊摆/nr	1
风言风语/i	1
预感/n	1
虎鸣/r	1
可用/a	2
预感/v	1
悠长/a	2
觉农/nr	1
５０．４０％/m	1
附属/v	1
缓冲/vn	1
密码式/b	1
零售点/n	1
东北/s	31
原有/vn	10
松弛/a	2
金山/nr	1
２５００万/m	5
不明/v	2
东北/f	22
高压/n	5
防病/v	1
众/j	1
李宁牌/nz	16
爆米花/n	1
齿冷/v	1
大有文章/i	1
淑仪/nr	1
洒遍/v	1
三联/nz	4
群芳争艳/l	1
十年籽/nz	1
叔叔/n	10
高架/vn	3
领导权/n	1
抢险/v	20
坏官/n	1
祖光/nr	2
邮购/v	1
１７４０/m	2
科纳克里/ns	3
锲而不舍/i	5
盗车/vn	2
申新/nz	1
忍受/vn	1
运销/v	4
国防军/n	1
超/v	32
等量齐观/i	2
雅心/nr	5
１５９９/m	1
瞩望/v	1
穿梭/vd	1
受灾县/n	1
加深/v	26
１８６．３亿/m	1
山丹丹花/n	1
电视剧/n	61
栅网/n	1
江铃/nz	2
两三万/m	1
亲历/v	1
名声大振/l	2
五十五/m	4
越来越/d	168
认/v	14
大同小异/i	2
１１日/t	94
１７．３８/m	1
产中/t	1
为期/v	56
科托尔湾/ns	1
高都/ns	1
下降/vn	17
防守/vn	7
热爱/v	28
拾闲/v	1
干练/an	1
打下/v	18
莫/nr	3
大阪市/ns	1
百刻图/n	1
摊子/n	8
李德安/nr	1
原野/n	5
冷食/n	3
核工程/n	2
集中/vn	7
狂呼/v	1
赞皇县/ns	1
首尾/n	3
良镇/nr	1
友先/nr	3
光缆/n	11
加州/ns	16
贪/v	6
共悲共愤/l	1
传人/n	4
浅绿/b	1
天价/n	1
鞭花/n	1
订餐/v	1
自感/v	1
尊敬/v	7
初/d	38
党群/j	5
按部就班/i	2
汉魁/nr	1
冬奥会/j	61
６．２％/m	1
野/a	3
野/b	6
房租/n	2
备/nr	2
选手/n	173
１２２２·９１/m	1
主审/vn	1
阿兰·布朗特/nr	1
铆/Vg	1
志学/nr	1
希舜/nr	1
心痛病/n	1
嘉木样·洛桑久美·图丹却吉尼玛/nr	2
华联/nz	4
病根/n	3
９６００万/m	1
化整为零/i	1
咝儿/o	2
取代/v	28
颤颤巍巍/z	1
板块/n	1
时任/v	4
律政司/n	1
后车之鉴/i	1
轰轰隆隆/z	1
知名度/n	16
共利/v	1
嘉奖/v	2
联合体/n	5
邛海/ns	1
轰轰隆隆/o	1
消防厅/n	1
ＡＴＴ/nz	7
施压/vn	1
斯文扫地/i	1
复会/v	1
３４亿/m	4
啤酒箱/n	1
篮球队/n	3
名义/n	29
头痛/an	1
棚里/s	1
善记/nr	1
信诊/v	1
滥发/v	2
炎培/nr	1
倒车/vn	1
９７１３/m	1
里/nr	4
火灾/n	27
讶异/v	1
１９６２年/t	5
３８．/m	1
预测/vn	25
插秧/v	1
武术界/n	3
凤珍/nr	1
寿县/ns	1
中年/t	21
雅棠/nr	1
敏感/an	2
５００万/m	27
妈妈/n	72
叔莲/nr	2
镰/Ng	2
言言/v	1
递/v	6
七色花/nz	1
鹿场/n	1
近视/a	2
国忠/nr	1
建立/vn	25
割裂/v	2
该类/r	2
如痴如狂/l	1
九百一十/m	1
遵循/vn	1
１２６万/m	1
动因/n	5
１１０％/m	1
双杠/n	1
以下/f	106
腊月廿一/t	1
穷光蛋/n	1
维平/nr	4
斑白/z	1
理论界/n	8
鲁成/nr	1
下手/n	1
长嘴/n	1
谊/Ng	1
赈济款/n	2
投递员/n	6
跨过/v	1
然而/c	206
２２０万/m	3
泵业/n	3
开门见山/i	1
告捷/v	7
１４０００/m	2
１９３１年/t	5
包袱/n	29
拍卖人/n	1
挠/v	1
呼/v	4
农民党/n	5
南开/ns	9
发自/v	4
流出入/j	1
同伙/n	2
公布/vn	6
火车/n	28
衽衩口/n	1
本固枝荣/i	1
肥胖/a	2
失控/v	3
簿子/n	3
公使/n	4
伦理/n	4
武则天/nr	1
６０．８％/m	1
精武门/n	1
性急/a	2
９３．８４/m	1
迫害/vn	5
全集/n	2
鞭炮声/n	7
加速/vn	2
潜/Vg	2
山羊/n	1
马拉松/n	1
踏雪寻梅/l	1
数据库/n	12
宁生/nr	1
房东/n	3
盘丝洞/n	1
砖壁/n	2
成品率/n	2
５．５％/m	2
并线/v	1
修定/v	1
弹孔/n	4
鬼亲/n	1
标致/nz	1
张榜/v	4
正德/nr	2
泰山/ns	6
登月/vn	1
圣战者/n	1
叶猴/n	1
对接/vn	1
专兼职/j	1
原位/n	1
麝黎/nz	1
三十日/t	3
创/Ng	3
宙泫/nr	2
巩/nr	5
缎带/n	1
有扬有弃/l	1
公允/a	2
后面/f	17
排水/vn	3
即景/n	2
指导/v	106
左右逢源/i	2
彩蝴蝶/n	1
申/nr	9
指导/n	3
台港澳侨/j	4
官僚/n	8
大昭/nr	7
７．５万/m	5
贝尔法斯特/ns	4
谋计/n	1
易于/v	4
骂娘/v	1
青山绫里/nr	2
呼/o	1
树辉/nr	1
徐都/n	1
新良庄/ns	1
迅速/a	50
收到/v	85
保健/vn	3
懂事/v	1
大款/n	1
非分之想/i	1
纪行/n	1
６５亿/m	1
酸枣汁/n	1
有偿性/n	1
９６３亿/m	1
莫托拉镇/ns	1
黄莺/n	1
海淀/ns	3
表演/vn	72
聚餐/vn	2
息息相关/i	4
事件/n	164
精道/a	1
松懈/v	2
延森/nr	1
直拉/j	1
事宜/n	15
只求/v	2
汤/n	7
医道/n	1
贤才/nr	1
明朝/t	3
１０亿/m	27
沉着/ad	3
老前辈/n	4
透析机/n	1
开机/vn	1
顽疾/n	1
产/v	46
偷逃税/j	1
第一百/m	2
汽车业界/n	1
不外/v	1
流/nr	4
打问/v	1
赞美声/n	1
有惊无险/l	2
兰桥/ns	1
甘苦与共/l	2
；/w	2636
洪友/nr	1
纯粹/nr	1
蓝宝石/n	1
长宁区/ns	4
预断/v	1
售票机/n	1
忠良/nr	1
国发/nr	1
站名/n	1
碰到/v	10
啸/v	2
进兴/nr	5
霞/nr	4
输变电/j	2
民族性/n	3
５８５９万/m	1
输变电/n	1
桦川/ns	1
讲台/n	6
崎岖/a	3
用三/nr	1
遥远号/nz	2
筹措/vn	2
聘任制/n	3
立夫/nr	1
熊/nr	33
传赞/nr	2
顾盼/v	1
批发价/n	2
国耻/n	4
比额/n	2
骂不还口/l	1
介乎/v	1
大西门/ns	1
大中小学生/j	4
巴萨耶夫/nr	1
林场/n	2
２５００亿/m	1
旋涡/n	1
拉吉夫·甘地/nr	7
得克萨斯州/ns	4
３３０万/m	3
思齐/nr	3
委托书/n	5
１／１５/m	1
系列化/v	3
标石/n	1
推崇/v	4
石油局/n	1
遵照/p	1
双武/nr	2
小金/nr	1
小岛/n	3
腐蚀/v	4
沉重/ad	2
消防/b	40
旱区/n	3
沉重/an	2
光南/nr	1
３８１．２９/m	1
泾县/ns	2
摩抚/vn	1
安易/nz	2
才基/nr	3
降雨/vn	4
宰米奥/nz	1
灵童/n	1
再生/v	3
敖汉旗/ns	2
９０万/m	1
能/Ng	6
哺乳动物/l	7
专长/n	1
文化课/n	1
篇章/n	15
约翰·罗默/nr	1
小花袄/n	1
通红/z	5
龙马湖/ns	1
透明化/v	1
亲近/vn	1
三百七十/m	1
下方/f	1
拦水坝/n	1
建兴/nr	8
崴/nr	1
演出团/n	3
支配/vn	4
单独/d	10
生物学家/n	1
伉俪/n	1
青藏/j	18
谁知/v	8
不索何获/l	1
泽秀/nr	6
党外人士/n	4
盘古/n	1
期玉/nr	1
仲历/nr	1
其他/r	380
黑雪/nr	1
钱德里卡·库马拉通加/nr	1
灵秀/a	2
忌日/t	1
５１．３万/m	1
岸/n	4
沃尔沃/nz	3
强行/d	10
小屋/n	4
外事/n	8
减人增效/l	8
反射/vn	2
土著/nz	2
悠然自得/i	2
徐徐/d	3
掳走/v	1
阿平/nr	1
泥浆味/n	1
铁/n	8
北京话/nz	1
均和/nr	1
财富/n	44
科索沃省/ns	1
民族之林/n	3
胖胖/a	1
随机/d	3
花篮/n	3
驻军/vn	1
兴嘉/nz	1
铁锁/n	2
染发剂/n	1
依依恋恋/v	1
祥熙/nr	1
就地取材/i	1
小丰营村/ns	3
暑假/t	6
决定权/n	1
照镜子/v	1
通邮/vn	1
倾家荡产/i	1
良多/z	1
名单/n	67
安第斯/ns	2
１３００万/m	1
１４８９６·４０/m	1
东燕/nr	2
独树一帜/i	3
巴伐利亚州/ns	2
落耳坡村/ns	2
停产/v	14
云游/v	1
服务团/n	1
捕获/v	1
金印/n	1
淹/vn	1
５０．４１亿/m	1
ＧＮＰ/nx	1
保洁/b	1
巨星/n	1
妇孺皆知/i	1
日积月累/i	3
上来/v	22
杂交/v	2
隐蔽/v	1
处级/b	10
身上/s	60
丑化/v	1
巡诊/vn	2
排除/v	33
大汉/n	3
隐蔽/a	10
邮品/n	3
位处/v	1
连成一片/l	3
干云蔽日/i	1
风云突变/i	1
风雪交加/l	1
襄棉/j	1
保罗·德桑蒂斯/nr	1
农业部/n	2
竖条/n	1
如意/n	1
１６０００/m	1
就业/vn	91
伤病/n	2
３·３/m	1
老大难/n	6
慎始而敬终/l	4
耐心/an	3
安曼市/ns	1
无计名/b	1
露面/v	6
生发出/v	1
麦盖提乡/ns	1
增加/v	417
人口/n	229
更新/v	34
倾泻/v	1
铁山/nr	4
四五事件/nz	1
山西/ns	55
３３．８万/m	1
一千八百四十三/m	1
沿岸/f	15
能源部/n	5
振平/nr	3
万里迢迢/l	1
一片汪洋/i	2
红庙岭/ns	1
火药桶/n	1
志新/nr	2
洪虎/nr	10
法令/n	3
对话费/n	1
１０５９/m	1
老舍/nr	4
耳细胞/n	1
沿途/b	9
标/v	5
沿途/d	5
伯先/nr	1
泽海/nr	2
重度/b	4
一点六万/m	1
华胜/nz	1
未成年人/n	10
佛门/n	1
２５３７/m	1
９月份/t	4
腾达/nz	1
羁押/vn	7
联合国/nt	278
名扬天下/i	1
５８．５７/m	1
轮船/n	2
格调/n	4
热茶/n	1
骨质/n	1
喝彩声/n	1
自福/nr	1
锦州/ns	5
严/nr	17
荷包/n	1
温暖/an	100
５６５６/m	1
绚烂/a	2
涌入/v	5
印数/n	1
４４．９３亿/m	1
美英/nr	19
归根到底/l	8
后顾之忧/i	2
七坊镇/ns	1
灵活/ad	5
博敏/nr	1
稳扎稳打/i	1
来源/n	43
按钮/n	5
星级/b	6
图片/n	623
数不胜数/i	1
寄寓/v	2
传唱/v	1
亚男/nr	3
市场化/v	11
纵横交错/i	4
贩毒/vn	8
梓树/nr	1
老大哥/n	2
大局/n	57
锂/Ng	1
强硬派/n	3
６∶１５/m	1
大雨/n	16
桔子/n	4
螺旋桨/n	1
其贞/nr	1
背部/n	2
野菜/n	2
圣地亚哥/ns	3
纪念册/n	2
１９３３年/t	1
末节/n	1
沙场/n	3
不平/a	3
无论如何/l	9
纯熟/ad	1
妹妹/n	9
力护/v	1
香茗/n	1
台属/n	1
疤痕/n	2
４∶０/m	2
倍/q	111
敬业/vn	5
留底/v	1
牛犊子/n	1
储量/n	32
一艘艘/m	1
铁岭市/ns	1
柏芬/nr	1
残联/n	1
建校/vn	2
焖/v	1
晒/v	10
倍/d	5
鼓乐声/n	1
４３．３％/m	1
３１１５/m	1
熟化/vn	1
纪念品/n	11
晴棠/nr	1
该团/r	7
翔实/ad	1
宝森/nr	7
特长/n	9
２０２５年/t	2
得志/nr	1
凝/Vg	2
对外开放/l	84
走下坡路/l	2
旅人/n	4
纹/Ng	2
借款/v	1
巴士底/nz	1
通/nr	1
右下/f	1
全额/n	3
奄奄一息/i	1
赎金/n	1
程序性/n	9
肠梗阻/n	1
保尔·柯察金/nr	2
红薯/n	29
国产/n	3
借款/n	4
４８．７７％/m	1
离到任/j	2
国产/b	42
浮雕/n	2
广殷/nr	1
致词/n	14
海斯/nr	1
欢乐/a	50
转移/v	46
制造家/n	2
２５．６９％/m	1
尖扎县/ns	1
领导人员/n	1
书橱/n	1
强权/n	1
廉明/a	1
智胜/v	1
狸猫/n	1
悲哀/an	4
赛马/v	1
发问/v	2
豪歌壮鼓/l	2
福特宝/nz	1
今人/n	5
７％/m	12
细说/v	1
邮戳/n	1
社论/n	15
延松/nr	1
科学学/n	2
祖荣/nr	2
劲/Ag	1
欧风/n	1
近期/t	38
握住/v	5
随/p	25
老闫/nr	1
文章/n	120
礼仪之邦/i	2
炫人眼眸/l	1
多子/n	2
边防/n	39
油船/n	1
决裂/v	3
关山/ns	1
铝桶/n	4
友好/ad	3
９２０/m	2
世英/nr	2
直至/v	15
五嫂/n	1
快捷/z	12
友好/an	3
黄潭村/ns	1
泽鲁阿勒/nr	10
造型/n	24
页/q	15
无奈/d	7
一厢情愿/i	1
记忆犹新/i	5
私/Ag	21
造血型/b	2
敏宽/nr	2
冰雪界/n	2
呢喃/v	1
价/n	29
进度/n	8
迈步/v	1
海外版/n	3
４１８４．８４/m	1
宝刀不老/i	2
图儿/n	1
５．２万/m	1
飘渺/a	1
团组织/n	10
８．８％/m	3
扬威/v	2
沙土/n	2
宝刀/n	1
迅速/ad	116
别的/r	22
外高桥/ns	2
书目/n	3
心功能/n	1
医科/n	18
藏身/v	2
佛朗哥/nr	1
错误/n	42
退/j	1
圣约翰/nr	1
错误/a	36
电器道/ns	1
集纳/vn	2
以来/f	448
７．９亿/m	1
揭发/v	4
退/v	37
宴会桌/n	1
名酒/n	1
三缺一/l	1
木板床/n	1
芒果/n	1
新博/nr	2
业江/nr	14
国旅/j	1
汉荣/nr	1
１５０亿/m	5
仁/nr	2
驻足/v	10
明英/nr	1
诸城市/ns	3
无容身之地/b	1
花蕾/n	5
好言相劝/l	1
阶平/nr	5
一千三百二十五万/m	1
币值/n	8
绝收/vn	1
一九九二/m	1
课表/n	1
驰/Vg	5
翕张/v	1
具体化/vn	1
柏施/nz	1
巴图/nr	1
永泉/nr	5
脸上/s	23
礼教/n	3
降Ｂ大调/n	1
半年前/t	2
杀人/vn	1
洋浦/ns	1
对外/v	19
七十万/m	2
改造/vn	81
降温/vn	3
荫凉/a	1
零乱/an	1
公而忘私/i	1
武陟县/ns	1
跟头/n	1
客套/v	1
把下/s	1
百分之十六点五/m	1
约请/v	2
１３１３/m	1
蝴蝶扣/n	1
育/Vg	15
清理/v	50
勤俭持家/l	1
颇具规模/l	2
岁岁枯荣/i	1
４３０·１２/m	1
客套/n	2
蓉蓉/nr	21
归来/v	13
申报/v	15
长远/an	10
破灭/v	6
稚嫩/an	1
解救/v	8
子公司/n	13
长远/ad	1
考察费/n	1
金章/nr	1
陕甘宁/j	3
悲歌/n	2
碧草/n	1
造假/v	8
大拇指/n	3
怀俊/nr	1
朔风/n	7
薄/a	8
惊涛骇浪/i	1
教工/n	1
制片/vn	3
每支/r	2
齐家治国平天下/i	1
理发室/n	1
公债/n	2
饱/a	4
志存高远/l	1
辩护人/n	7
伉/nr	1
逐日/d	1
独唱/v	1
低分子化/vn	1
流血/vn	4
１４．４/m	1
涵义/n	2
路牌/n	1
主创者/n	2
参谋/n	6
潘多拉/nz	1
星球/n	2
祝辞/n	6
百废待兴/l	1
村支书/n	5
骄人/a	6
办理/v	63
真实性/n	2
宏为/nr	1
情/n	108
１２．/m	1
司徒/nr	1
牢固/a	8
里面/f	21
马里/nr	1
马里/ns	2
忧困/an	2
走开/v	1
晚辈/n	4
悬梯/n	1
绿灯/n	7
管片/n	2
正规化/v	3
劳资政/j	3
当地/s	257
嘉铭/nr	1
跌/vn	1
十二月/t	26
集装箱/n	39
海波/nr	1
１８００/m	9
璐娜/nr	3
闹醒/v	1
拷贝/n	2
第９３/m	1
教育系/n	1
看成/v	8
１３．/m	1
达令港/ns	1
防癌/v	1
３８３·６６/m	1
景明/nr	1
依然/z	94
木易/nr	1
也/nr	1
配备/v	14
水价/n	2
议标/vn	1
山水田林路/j	1
贵乎/v	1
卷烟厂/n	24
量/n	21
跟踪/v	12
科技馆/n	5
特混舰队/j	1
１２．８亿/m	1
机动车/n	17
量/v	4
水厂/n	7
哪些/r	20
那幅/r	1
执黑/v	6
惊吓/v	1
出发/v	111
十年九旱/l	1
管理/vn	883
当下/d	1
菊花/n	5
塑造/vn	7
颤巍巍/z	1
映衬/v	3
缺水/vn	2
铝矾土/n	1
以次充好/l	1
细细/d	6
耳边/s	2
当下/t	1
离队/v	1
权/n	56
推敲/v	2
２２６３/m	1
伙伴国/n	1
鹿儿岛/ns	1
２０７/m	2
臭氧/n	3
五百四十/m	1
质量/n	422
村组/n	3
锄草机/n	1
溜/q	5
溜/v	3
审查/v	20
分摊/v	2
乍浦/ns	2
史册/n	9
子富/nr	1
图录/n	1
投送/v	1
抵挡/v	1
苇/Ng	1
锡山/nr	7
锡山/ns	6
经典/n	31
落地/v	5
不可逾越/i	4
出乎/v	5
诊断/v	6
珠宝/n	3
昂/Vg	2
临沂/ns	8
春晖/n	1
不辱使命/i	2
编制/v	6
托/Ng	1
颤抖/v	2
代代相承/l	1
编制/n	11
诈骗/v	2
困/an	1
３６０万/m	1
新婚/n	3
各行/r	2
感人至深/i	7
失踪/v	3
德会/nr	1
优良率/n	1
防治/vn	8
交账/vn	1
落差/n	4
舞台剧/n	1
６６８０万/m	1
山山/n	1
计时/v	1
学如/nr	1
８６３计划/nz	1
格罗兹尼/nz	1
佳/nr	4
附着/v	1
私营化/vn	1
件/Ng	1
迫害/v	6
９０２/m	1
俺家/r	2
建山/nr	1
科雷/nr	18
铃木秀实/nr	1
木讷/a	1
兵站部/n	3
泳协/j	2
好/a	1269
洽谈/vn	3
忧患/n	4
高炉/n	2
好/d	31
自有率/n	1
中国/ns	3357
新西兰队/nt	1
石军/nr	1
感应/n	1
威风凛凛/i	2
绥芬河市/ns	2
战备/vn	6
好/v	5
陌生/a	15
二郎/nr	1
下水/v	4
６．６/m	1
金木/nr	1
冒/nr	1
序顺/nr	1
钦佩/v	6
礼花/n	19
真善美/n	1
清冽/a	1
展室/n	1
石榴/n	1
敲定/v	2
查检/v	2
党性/n	26
演说/v	4
两旁/f	15
生物制品/l	1
嘉廷/nr	1
浇灌/v	3
宪进/nr	1
防风/vn	1
恩来/nr	209
谁家/r	6
先旺/nr	1
爪哇虎/n	1
冀中南/ns	1
丹寨县/ns	1
荆/nr	2
瓦檐/n	1
指令性/n	5
改判/v	3
祭奠/v	1
众口/n	1
振旭/nr	1
灵气/n	3
ＧＤＦ－９５/nx	1
轮机兵/n	1
村里人/n	5
众议员/n	6
平等权/n	1
关于/p	296
杰姆/nr	1
负责/v	177
偏听偏信/i	2
正平/nr	1
废弃地/n	1
自主性/n	1
失眠/vn	1
邦正/nr	1
负责/a	4
野雀儿/n	1
ＨＷ９０００/nx	2
雪被/n	1
总指挥/n	1
上演/v	22
亵渎/v	2
应对/vn	1
井泉/nr	1
传新/nr	1
慕唐/nr	1
桃色/n	1
清代/t	4
４０３２·５６/m	1
缩短/v	31
谋士/n	2
速朽/vn	1
肝脏/n	1
６３/m	3
惠娟/nr	1
阿尔/ns	1
汉口/ns	2
玛拉沁夫/nr	1
初级阶段论/n	2
日臻成熟/l	1
炔雌醚/n	1
手提/b	1
鬼子/n	6
红娘/n	5
１９．５％/m	1
能耐/n	1
假若/c	2
进展/v	29
北昆/j	1
诸如此类/l	4
凶狠/a	1
德/nr	18
中标方/n	1
莎阿代提·哈米提/nr	3
拔地而起/i	4
雀/Ng	1
闷/v	2
毕/nr	13
万无一失/i	4
祭扫者/n	1
地心/n	1
审计署/n	5
丘陵区/n	1
太和区/ns	1
加价/vd	1
怏怏不乐/i	1
出席/v	200
敬老养老/l	1
耕/v	3
君德/nr	1
汪/q	1
塔尔寺/ns	2
骨/Ng	4
数点/v	1
发现/n	1
矬子/n	1
河滩/n	1
—１·２％/m	1
监禁/v	1
苗子/n	3
一千/m	9
阮氏/nr	1
应急/v	5
作文课/n	1
尊/q	8
争/v	53
压展/v	1
远发/nr	1
冶/Vg	1
物质文明/n	14
年金/n	1
笔下/n	11
返航/v	2
平衡/an	7
神魂/n	1
４７０/m	2
鄢陵县/ns	2
大众/nz	10
一千三百二十五亿/m	1
贷款行/n	1
三百四十九亿/m	1
截然/d	2
窦哥/nr	2
设计院/n	4
飞鸟/n	1
接任/v	4
豫南/ns	2
择业观/n	2
纠/Vg	3
涧/Ng	1
人迹/n	1
指挥/n	20
采访团/n	2
约翰·洛克菲勒/nr	1
白玛/nr	1
８．６５％/m	1
挂职/v	5
新鲜/an	1
世贸/j	12
须/d	37
荣华富贵/i	1
红三军/j	1
僵/a	1
动物园/n	32
铁岭/ns	1
送法/n	1
玉川/nr	2
信号弹/n	1
大器/n	1
依我看/l	1
天伦之乐/i	3
３６３０万/m	2
初试/v	2
子诚/nr	1
监察法/n	1
正规化/vn	9
警区/n	2
１９７６年/t	8
稳定/an	131
泽仁桑珠/nr	4
名声/n	5
鞭炮/n	12
稳定/ad	45
跃起/nr	2
代表队/n	8
谢谢/v	16
玉飞/nr	2
泯灭/v	2
开掘/vn	2
一对对/m	1
特别税/n	1
通存通兑/l	2
再造术/n	2
道路/n	148
舞坛/n	3
军事部长/n	1
冷静/ad	2
供能/v	1
升值/vn	3
军警民/j	1
科学家/n	92
科研处/n	1
接管/v	8
哈比卜·易卜拉欣·阿德利/nr	1
首倡/v	1
贬值/vn	13
功在当代/l	1
田中/nr	1
光彩照人/l	1
瑛/nr	1
双手/n	25
疗养/v	2
卖唱/v	1
麻省/ns	1
魂兮归来/l	2
电缆沟/n	1
会会/n	1
如坐针毡/i	1
习良/nr	1
１９２．２亿/m	1
碧/Ng	1
基金会/n	67
撒哈拉/ns	3
瑟蒙德/nr	1
炎日/n	1
人健/nr	1
长途电话/l	13
肤色/n	4
送别/v	3
而言/u	37
对立/vn	8
制止/v	42
贤彪/nr	1
滑稽/a	2
雷暴/n	1
资源厅/n	1
覆辙/n	2
７４．０９％/m	1
福泉/ns	1
商贸点/n	1
矮孟牛/nz	3
华萍/nr	1
夜/Tg	54
大作/n	1
贯穿/v	15
省级/b	33
鹤壁市/ns	5
联航队/nt	7
寻医/v	1
广东/ns	156
四点五/m	1
解除/v	14
辐射/v	11
１１２３/m	3
独生子/n	2
辐射/n	1
义演/v	4
一千三百九十九亿/m	1
诚光/nr	1
间断性/b	3
联防/vn	2
８８８．２亿/m	1
魂萦梦绕/l	1
投入量/n	1
来稿/n	8
为什么/r	75
委靡/a	1
１４６６４·４４/m	1
以期/v	10
中化/nz	1
国会/n	65
１５０８/m	1
５８％/m	4
恭楷/n	1
震宇/nr	4
阿里安/nz	2
突破口/n	34
以期/d	1
治监/v	2
爆发力/n	1
磨米坊/n	1
竖起/v	11
事故/n	128
教训/v	4
违犯/v	1
６３７６/m	1
彼此/r	36
致富型/n	1
党心/n	1
淑惠/nr	1
评剧团/n	2
教训/n	46
无以言状/i	1
宪兵/n	3
口头/n	4
大局观/n	1
ＩＳＯ９０００/nz	4
来回/v	6
公证处/n	3
想不到/l	2
狱/Ng	2
心态/n	29
公历/n	5
使用量/n	1
３４．９％/m	1
注入/v	31
嘈杂/a	2
唱法/n	1
来回/n	1
７８０万/m	1
网/v	1
日夜兼程/l	3
传奇/n	12
为首/v	27
晴空万里/l	1
生死线/n	1
再行/d	1
６５０９２１４０/m	2
４４００/m	2
木材/n	13
一头/m	8
简约/a	1
联入/v	1
仓麟/nr	3
偷渡者/n	5
一头/d	7
加法/n	2
振全/nr	2
婉谢/v	1
蓝旗营/ns	1
驻军/v	4
构成/v	72
劳动密集型/n	7
售奶亭/n	1
随波逐流/i	1
明白/v	23
跳水/v	3
算命热/n	1
袭/v	13
雷达站/n	1
绪英/nr	2
精算/n	2
统/v	7
驻军/n	40
任人唯亲/i	1
构成/n	13
６．３５亿/m	1
帼英/nr	1
盘子/n	1
艰苦卓绝/i	3
母/Ng	3
战略物资/l	1
出世/v	5
培生/nr	1
开办/v	32
农时/n	2
告状/vn	1
信赖感/n	2
搓/v	4
ＩＣＣＪ２４Ｂ/nx	1
脑/n	16
劝慰/v	1
殉/Vg	1
游荡/vn	1
主权/n	56
３３３６·９０/m	1
深田/nr	1
不拘一格/i	1
５６．４/m	1
育种/v	5
催缴/vn	1
７１１６亿/m	1
按语/n	1
夺走/v	1
谦虚谨慎/i	3
座谈/vn	16
从警/v	1
兴修/v	8
尧/nr	5
失信/v	4
闽东/ns	1
有生/nr	1
作伪者/n	2
驾驭/vn	1
下工/v	1
缝隙/n	4
７９６５·０４/m	1
１４１６/m	1
落到实处/l	21
９００/m	9
哪儿/r	11
１８８００/m	1
关联度/n	3
不可一世/i	2
随请随到/l	1
救人者/n	2
示范岗/n	4
文勤/nr	1
农牧区/j	1
转折/vn	9
周游/v	1
木耳/n	1
羊蹄甲/nz	4
银/b	4
足球/n	59
推出/vn	1
银/j	7
２７·３％/m	1
先下手为强/i	1
甘美/a	1
赞扬/vn	6
过渡期/n	4
发音/vn	1
三百一十四/m	1
扩展/v	18
粉墨登场/i	1
如昱/nr	1
内阁/n	46
观光台/n	1
走马灯/n	1
煤炭法/n	1
灵寿绿/n	1
使团长/n	1
久久/d	9
相对论/n	2
录播/v	1
驰援/v	2
落/v	67
灿/nr	1
佛山/ns	2
头皮/n	1
贪大求全/l	1
截流/v	13
奔放/z	2
进庆/nr	1
得/u	661
工程队/n	2
得/v	187
尝试/vn	10
敏感/a	23
影厅/n	1
犯人照/n	1
毛弟/nr	2
心有余而力不足/i	1
志南/nr	1
各科/r	4
成行/v	2
品名/n	2
五星级/b	1
化减/v	1
双亲/n	4
瘦削/a	1
好心/n	4
个中/r	5
调配/vn	4
莱索托/ns	3
皇家田/nz	2
泰岛/nr	1
邮坛/n	3
秒表/n	1
俊人/nr	1
转变/v	110
求职/vn	1
面板/n	1
红岩/nz	12
发涨/v	1
松布/nr	1
评估/v	9
天长/nr	1
啤酒/n	29
辅线/n	6
男女老幼/l	1
巨鹰/nz	1
明斯克/ns	1
品数/v	1
命运/n	55
９７４/m	1
地形/n	5
立定/v	4
篾刀/n	1
手风琴/n	2
火红/z	5
无瑕/z	1
后辈/n	1
定国/nr	2
落款/n	1
计算机网/n	1
声援/v	4
付息/v	1
青红皂白/i	1
批准权/n	1
篮/j	1
痛定思痛/i	4
避雷器/n	1
卢浮宫/ns	1
陈旧/a	26
容错性/n	1
整修/v	2
４３８７５０/m	1
冬/Tg	31
麾下/n	1
伤亡/vn	13
鸿篇巨制/i	1
工装/n	1
盗版/v	1
好望角/n	1
军帐/n	1
恶言/n	1
盗版/n	3
偷渡/vn	13
就任/v	6
鸦片/n	3
一筹莫展/i	1
２４００万/m	2
优先/v	66
梳理/vn	1
３１．７８/m	1
高高在上/i	2
扯平/v	1
上班/v	18
１９５７年/t	6
私/b	4
海燕/n	1
蒸汽/n	1
油价/n	7
部署/v	77
告别/v	48
喝声/n	1
玛加丽塔/nr	1
夺取/v	34
进出口/v	1
五好/j	2
慷慨陈辞/i	1
伴随/v	35
守昌/nr	1
瓦店镇/ns	1
难关/n	33
拨通/v	6
同村/n	2
５４０/m	1
亚辛/nr	4
改动/v	1
赛季/n	17
交锋/vn	2
６８７/m	1
反射光/n	1
已然/d	2
洋人/n	2
减收增支/l	1
口径/n	4
已婚/v	2
串/q	13
遇龙/nr	1
滑县/ns	1
局长/n	96
串/v	15
第十三/m	13
星顺/nr	1
市话网/n	1
火炬松/n	1
投机/vn	8
５８．１％/m	1
昌期/nr	1
２．９％/m	2
博顺/nr	1
青云直上/i	1
美分/q	6
规模化/v	8
梁山/ns	2
淑伟/nr	9
机灵/a	1
办理/vn	1
著名/a	167
罗萨里奥·格林/nr	1
铁蹄/n	1
干吗/v	1
塔比伊·杜米亚特/nz	2
有所/v	101
强迫症/n	2
山冈/n	1
向宁/nr	1
专业组/n	1
武力/n	26
活性/b	2
彰/nr	1
占海/nr	1
政治/n	525
南通/ns	2
枣庄市/ns	2
农艺师/n	6
招贤/v	1
葡萄/n	24
思潮/n	9
紧密/ad	54
表层/n	4
ＭＩＮＩＴＥＬ/nx	1
襄樊/ns	13
诺基亚６１１０/nz	1
布宜诺斯艾利斯市/ns	1
肥/v	1
耳鸣/vn	1
１８１/m	2
信守/v	3
精魂/n	2
粗放经营/l	5
５９/m	6
想想/v	5
小婉/nr	1
穗/nr	2
深处/s	27
敲门/v	2
把握性/n	1
欠缺/an	1
做法/n	87
布加勒斯特市/ns	1
烟草/n	34
糊涂/a	3
发包/v	2
占用/v	9
新宁/nr	4
当儿/n	1
无产阶级化/v	1
４８３９/m	1
红红火火/z	6
暨/c	11
伟雄/nr	1
７月/t	118
勇猛/a	1
绿豆/n	1
不道德/a	5
九万一千亿/m	1
托收/vn	4
告发/v	1
安石/nr	1
中饱私囊/i	1
手臂/n	6
游客/n	80
无人过问/l	2
洋房/n	7
焦点/n	21
求购者/n	1
成全/v	1
担惊受怕/i	2
党委/n	171
次年/t	2
贝宁/ns	72
湿度/n	8
班禅/n	1
表彰/vn	23
口试/v	1
春久/nr	7
艾赛义德/nr	2
红澄澄/z	1
标准舞/n	2
枪击/vn	4
腐烂河/n	1
传统型/b	1
菜谱/n	1
气呼呼/z	1
自尧/nr	1
成明/nr	1
５５００万/m	2
选优淘劣/l	1
信民/nr	1
老三/n	3
体总/j	1
断指裂肤/l	1
窗户/n	10
口水/n	1
得心应手/i	1
甲/n	2
寄托/v	9
照会/n	2
初恋/vn	1
２·４万/m	1
有人/r	152
转贷/vn	1
撤回/v	2
负荆请罪/i	1
交道/n	1
忘年情/n	1
游乐场/n	1
至情至性/l	1
话剧热/n	1
苍天/n	1
歹徒/n	31
突击/v	7
操作/v	34
承租/v	1
辩解/v	1
神职/n	1
钟爱/v	3
路人/n	3
鸣媛/nr	2
出产/v	2
棠/nr	1
残破/v	1
富/a	34
笑话/n	3
思可达/nz	1
籁/nr	2
门面/n	2
寒区/n	7
下午/t	183
专职/v	1
连带/v	1
男子组/n	3
话别/v	1
富/v	3
熠熠生辉/i	3
超级稻/n	1
进行/v	1303
匆忙/a	3
夜大学/n	1
联行/vn	2
底层/n	5
某月/r	1
廉洁自律/l	21
躬逢其盛/i	1
无记名/d	4
阿卡蒂耶夫/nr	1
紧紧/d	57
审讯/vn	1
无记名/b	2
商讨/vn	1
开门/v	9
朗诵会/n	3
身下/n	1
抚养费/n	1
交汇点/n	2
蜂巢状/b	1
柳叶形/b	1
６６万/m	1
是/r	6
交货期/t	1
装备/n	32
集聚/vn	5
南山区/ns	7
峡山/ns	1
海岛/n	4
沉溺/v	2
装备/v	6
科托努/ns	2
粗布/n	1
鞋材/n	1
评委/n	5
粗粮/n	1
眨/v	3
俊勋/nr	3
茶厅/n	3
马丁·路德·金/nr	1
救救/v	2
倡议/v	9
临安/ns	1
厂子/n	3
运筹/v	2
含辛茹苦/i	1
豁然/d	2
可可/n	1
倡议/n	7
楚光/nr	3
伸出/v	15
来宾/n	8
黎明俱乐部/nz	2
文史哲/j	2
７．３/m	1
乔治/nz	1
飘带/n	2
谈古论今/l	1
自祥/nr	1
结成/v	23
包裹/n	5
贺岁喜剧/n	1
颁行/v	1
乳酸/n	1
优抚/v	2
南岗区/ns	2
伙计/n	1
王国/n	7
报送/v	2
弊端/n	15
盛誉/n	1
处理场/n	1
禾秆/n	1
财大气粗/i	2
儿媳/n	4
总负责人/n	2
１．５５亿/m	2
桥头/s	2
风雹/n	2
注射器/n	1
预定/v	10
肖形印/n	1
谐/Ag	1
杲/nr	1
萨米·托马斯/nr	1
解钾/vn	1
包裹/v	3
本市/r	7
跃然/v	1
炎黄子孙/n	8
湖南省/ns	47
渤海/ns	21
８０１２万/m	2
２２２５/m	1
防御性/n	1
科考/j	4
瑞典队/nt	7
潭边/n	1
引进者/n	1
怀远县/ns	1
笔墨纸砚/n	1
戈宇/nr	1
七百八十八亿/m	1
谨/d	6
融会贯通/i	1
援建/v	5
紧身衣/n	1
农科所/j	2
金奖/n	14
头/q	53
２４８０亿/m	1
学部委员/n	2
学发/nr	1
万一/c	1
轻浮/a	1
头/n	71
房梁/n	1
头/m	33
否认/vn	1
盗卖者/n	1
剧种/n	4
九百亿/m	1
八面玲珑/i	1
基本功/n	4
允/nr	2
金祥/nr	1
林飞/nr	10
石林/nz	1
撒克逊/nz	1
档次/n	20
土星/n	2
建章/nr	3
子女/n	43
馆藏/n	1
新闻/n	364
摇摇曳曳/v	1
主产县/n	1
公博/nr	1
项次/q	1
两/m	1953
排球界/n	1
岳/nr	11
仿造/vn	1
走俏/a	4
按劳分配/l	22
３３０·６６/m	1
石子/n	3
４３·１万/m	1
两/q	2
财章/nr	1
团元/nr	2
组织/n	388
教职/j	1
明辉/nr	2
政协/j	306
准许/v	3
墨绿/b	1
东耿村/ns	1
代理/n	1
主办者/n	6
大强/nr	1
受损/v	6
代理/v	11
奎/nr	5
组织/v	389
愚昧/a	3
增量/n	14
普拉塔诺河/ns	1
袖珍/b	2
明察暗访/i	3
度过/v	32
汽油/n	9
连元/nr	1
３４０亿/m	1
友开/nr	1
３２５０．６亿/m	1
小廖/nr	1
夜市/n	6
相信/v	132
觉非/nr	2
起跳/v	3
创汇/vn	9
射门/v	3
洗衣社/n	2
叠加/v	1
托/v	17
灵活性/n	9
劳资/n	1
少数民族界/n	1
属区/n	3
吸纳/v	23
中金/nr	1
霍去病泉/ns	1
受阻/v	6
２１万亿/m	1
述荣/nr	1
仕福/nr	1
常态/n	5
特委/j	7
蹲/v	17
对弈/v	1
正语/nr	1
小说家/n	1
福田/ns	1
人民团体/l	7
决死队/n	1
十/m	252
付诸东流/i	2
巡警班/n	1
钢江/nr	1
岁末/t	30
２２７２/m	1
萍聚/v	1
烤面包片/n	1
偏转/vn	1
运价/n	2
佐料/n	1
兆清/nr	1
核力/n	1
政策史/n	3
损/vn	2
读本/n	2
扛/v	9
绳/nr	3
福祉/n	3
运鹏/nr	11
重任/n	22
榆林/ns	3
价值论/n	1
枣树/n	1
核查/vn	133
盖板/n	1
石墙/n	1
搬迁/vn	3
领海/n	1
明达/nr	1
拼命/v	1
炳银/nr	1
孙/nr	208
终末/n	3
试验园/n	1
奇英成/nr	1
注目/vn	1
被/p	954
启恒/nr	1
拼命/d	2
埃克森/nz	1
振奋人心/i	1
大二环/ns	2
小康型/b	1
战俘/n	5
月华/nr	2
不锈钢/n	3
３８５/m	1
大煞风景/i	1
离间/v	1
警车/n	15
谢夫隆/nz	1
若暾/nr	1
和解/v	4
１６·５％/m	1
主导权/n	1
４３万/m	2
从/d	3
格/n	2
一满意/j	10
刑事/b	47
刑事/d	2
调节器/n	1
冷霜/n	1
鼓吹/v	2
从/p	2029
广田/nr	2
危房/n	6
慌乱/an	2
宗源/nr	1
罗曼/nr	1
菜刀/n	3
欲/Vg	6
收发/vn	1
４３．/m	1
花溪区/ns	1
宗皋/nr	1
余下/vn	1
柬埔寨/ns	12
油纸伞/n	1
弄/v	28
火车站/n	20
弄潮儿/n	3
针灸师/n	1
船运/vn	1
６·２/m	4
３５０万/m	3
反共/v	2
逝世/v	34
永利/nr	1
岁月悠悠/l	1
买断/v	3
送货/v	1
留居/v	1
４２．/m	1
法医/n	2
异域/n	5
篓/Ng	1
萨/nr	2
精算学/n	1
驱逐舰长/n	1
贩毒/v	3
乘风破浪/i	1
挥师/v	2
民百/nz	1
发达县/n	1
坚辞/vd	1
有利于/vn	1
大师/n	40
浇上/v	1
惟一/nr	1
金良/nr	1
建业/v	1
墨尔本/ns	2
今天/t	866
肇键/nr	1
西胡同村/ns	1
戎霄/nr	1
面具/n	5
会战/v	2
太新/nr	1
四五时/t	1
这种/r	489
巴勒斯坦/ns	77
密密匝匝/z	1
宣传画/n	4
高频/b	1
风英/nr	1
碗/q	18
首份/b	1
出浴/v	1
超越/v	31
碗/n	8
轻骑兵/n	1
出局/vn	1
机翼/n	1
函授/vn	3
架通/v	1
下调/v	12
１．７７％/m	1
畅游/v	3
驱使/v	5
万事/n	1
壮心/n	2
看样子/v	2
重灾户/n	2
会后/t	11
晋冀豫/j	2
变相/vd	2
努力/ad	235
深明大义/i	1
展堂/nr	1
１９８６年/t	26
分权/v	2
努力/an	175
影视界/n	1
象角村/ns	5
１３．０７/m	1
新书/n	6
虹/nr	8
１２０３．８万/m	1
历尽/v	2
通产/nz	2
张贴物/n	1
冲锋/v	3
出自/v	11
评分/v	2
问卷/n	4
丘鹬/n	1
引水人/n	1
子民/nr	2
死难者/n	1
你家/r	4
星子/n	1
河间/ns	1
脱逃率/n	1
收发人/n	2
按键/n	2
１１５亿/m	3
小到中雨雪/l	1
折/v	5
文明化/v	1
水中/s	11
折/q	3
当选/vn	9
平遥/ns	9
二十分/t	1
贵宾/n	3
纪工委/j	1
税稽/j	3
甲级/b	2
慎/nr	1
零用钱/n	1
肯纳德/nr	1
（长）江/ns	1
提示/vn	1
盘绕/v	1
红树区/ns	1
冷风/n	2
积康/nr	1
５．８％/m	2
吟/Vg	3
４２．５％/m	1
建业队/nt	1
１∶６０００/m	1
及格/v	3
筛子/n	1
排牙山/ns	1
常/d	75
苦心/n	2
称颂/v	6
７８．５％/m	1
利索夫斯基/nr	1
大名鼎鼎/i	4
平衡点/n	1
扭转乾坤/i	2
１·９１/m	1
共/Vg	7
外形/n	5
拉萨市/ns	1
爆绽/v	1
西辛庄村/ns	1
青年/n	288
话务量/n	2
翁霍/nr	1
赔偿费/n	3
下岗/vn	219
熠熠流彩/l	1
保庆/nr	1
超大/a	1
高平市/ns	1
２１．９％/m	1
超大/b	1
山苍籽/n	1
滩涂/n	7
生意经/n	1
大年夜/t	3
阴转多云/l	1
当务之急/i	19
靖江市/ns	1
拆毁/v	1
六十五亿/m	1
塞维里诺/nr	3
古都/n	2
有功/vn	4
超大/v	1
留下/v	92
首饰/n	4
合璧/v	1
衰颜老态/l	1
强/ad	7
军衣/n	2
行政/v	4
２７０/m	5
锑矿/n	1
提倡/vn	1
民心所向/l	1
六点/t	1
行政/n	221
荷/Ng	5
梅雷兹党/n	1
刃/Ng	1
一举一动/i	2
涩谷/ns	1
霏霏/z	4
木/a	1
踏雪/v	2
嗖/o	1
劳务社/n	1
群雄/n	2
美利坚/ns	1
金坛市/ns	2
主帅/n	1
阿尔及尔/ns	12
公务员/n	37
净额/n	1
方便之门/i	2
大前年/t	1
会议室/n	11
移步/v	8
处分/vn	3
原班人马/l	2
俊波/nr	1
缺憾/n	2
儿童剧/n	1
妄/d	1
私念/n	1
维尔京/ns	1
电影局/n	2
遇险/v	1
聪明才智/i	8
按时/d	10
自制力/n	1
季世/n	1
周转/vn	4
两院制/j	2
不料/d	3
继伟/nr	1
失而复得/i	1
名不符实/i	1
槐荫耆宿/l	1
来历不明/l	1
旧城/n	2
政变/v	3
告终/v	2
石河子/ns	3
从军记/n	4
拉丁美洲/ns	6
调查团/n	1
１５２．４１５/m	1
枣/n	3
乌鲁木齐县/ns	2
建筑/v	4
孙家庄乡/ns	1
搜查/v	6
新亚/nz	1
地处/v	42
病因/n	3
以方/n	19
２８分/t	1
刊首/s	1
涨涨落落/vn	1
贺辞/n	3
１６．５５/m	1
建筑/n	78
聚众/v	1
值班员/n	1
市委/n	202
辩解/vn	1
大年三十/t	3
全球化史/n	1
裘/nr	4
友军/n	3
挑剔/a	2
金融资本/l	1
华宝/nz	2
荒无人烟/i	1
北新桥/ns	1
全貌/n	2
修/nr	7
稀稀拉拉/z	2
挑剔/v	5
散文集/n	9
审定/v	9
同心协力/i	9
蕊/nr	1
受贿罪/n	1
３０．７４/m	1
３４１９/m	1
９５００万/m	1
埤雅/nz	1
盛/nr	42
黑暗/an	2
质疑/v	1
整鞍备马/l	1
耳聋/vn	7
宗利/nr	1
荣范/nr	2
凉山/ns	8
阴/a	10
成蒲/nr	1
西青区/ns	1
销售权/n	1
文辉/nr	2
一千一百/m	5
总结/vn	18
我军/n	61
走私案/n	2
群工/j	1
年/n	95
黑水/ns	1
七虎/nr	1
朝曦/nr	1
亲朋好友/l	5
兜儿/q	1
橄榄球赛/n	10
地下水/n	7
陈屿/ns	1
举足轻重/i	9
红岩村/ns	1
候补/b	2
贫困区/n	1
升旗/vn	2
录取/v	11
青少年宫/n	1
连续剧/n	10
２９５．４４/m	1
敬老院/n	13
胜任/v	5
夜总会/n	5
过问/vn	1
长城站/ns	14
充满/v	115
台北市/ns	2
少校/n	1
迫切/ad	14
２８．８％/m	1
泗宿/ns	1
线路工/n	2
水库/n	21
软化/v	2
１９５０万/m	1
进出/v	9
混日子/l	1
熔炉/n	1
棉被褥/n	1
１．７亿/m	2
超量/v	1
亚彬/nr	1
收藏/vn	5
久卡诺维奇/nr	1
琮/nr	1
ＡＴＰ/nx	1
调/v	48
生活/vn	666
天涯海角/i	4
当成/v	9
假/ad	4
保留率/n	1
坑农/v	3
即可/v	21
张扬/vn	2
从业/b	62
物华天宝/l	1
购物/v	17
调/n	2
粘稠/a	1
万县/ns	3
树上/s	3
本级/r	10
无力/v	10
生出/v	2
气盛/a	1
趁机/d	3
５８５．９亿/m	1
矿泉水/n	6
席/Ng	1
号/n	55
播出/v	32
合法/a	47
清丽/z	1
电阻器/n	1
昌智/nr	2
师生/n	21
熹微/a	1
驱动器/n	1
结盟/vn	1
引桥/n	1
十字路口党/n	1
售票口/n	1
连达/nr	1
恢/Ag	1
齐全/a	18
买买提·赛来/nr	1
迫切/a	16
抽签/vn	2
回击/v	1
６７７２/m	1
永坦/nr	1
５１９亿/m	1
灵寿县/ns	6
妹/n	5
定安县/ns	1
长距离/d	3
预见性/n	3
赞颂/v	2
建委/nr	1
士存/nr	1
摇晃/v	2
将军/n	31
恢复/v	168
对垒/v	1
３８９亿/m	2
偏爱/v	4
面条/n	10
该区/r	2
４·５％/m	1
摆动/v	2
文风/n	3
自觉/vn	2
劲体/nz	1
三千二百五十亿/m	1
须发/n	2
痴迷/vn	1
王者师/n	1
奥山/nr	7
步长/nz	24
４１７２·８２/m	1
多头/n	2
海飞/nr	1
治文/nr	1
柿子/n	1
治污/v	3
西哈努克/nr	4
窟窿/n	1
●/w	77
东南亚虎/n	2
海商法/n	2
矛盾/an	133
决胜盘/n	1
胶囊/n	1
象益/nr	2
零度/n	1
准备金/n	7
桥梁/n	47
亲和/a	1
事/n	233
减半/vd	1
劫狱/vn	1
墨西哥/ns	59
绿山富民/l	1
霈/nr	1
雷打不动/i	1
橡胶/n	7
主干网/n	1
糖业/n	1
军心/n	4
附记/v	12
葫芦/n	2
避孕丸/n	1
制定/v	255
天翻地覆/i	1
８３１３亿/m	1
铁厂/n	1
象征性/n	3
俗气/a	1
外务省/nt	2
百分之六十六点七/m	1
智利/ns	21
报告书/n	1
危重/a	5
附记/n	1
倘佯/v	2
白费/v	1
１８．４％/m	1
苏门答腊虎/n	1
甜蜜/a	6
美德/n	18
索/Vg	2
说者/n	2
美称/n	6
浮躁/an	2
散手/n	1
一锤锤/m	1
新月/n	2
一篇篇/m	3
史学/n	2
歌词/n	10
桑/nr	6
基辅/ns	1
红袍/n	1
绪/nr	1
坎坷不平/l	1
证人/n	26
新闻出版界/n	2
输水/v	1
收取/v	24
铜仁/ns	7
易爆物/n	2
三百六十五/m	2
达观/a	1
建和/nr	1
出手/v	4
弯/v	2
服用/v	14
园丁奖/nz	1
严肃性/n	3
钻牛角尖/v	1
启立/nr	2
演唱/v	24
亚硝化螺菌/n	3
钟馗/nr	1
保平/nr	2
唯心主义/n	2
俐丽/nr	1
农牧局/n	1
倒腾/v	1
鸭梨/n	2
试想想/v	1
立耘/nr	1
套种/vn	1
承华/nr	5
阅览/v	2
ＪＦＢ－１２/nx	1
宁都县/ns	1
田埂/n	1
绅士/n	1
梅兹/nz	2
减下/v	2
民航史/n	1
书信/n	6
井口/nr	7
２２日/t	120
全国性/n	21
三产型/n	1
劳动部/n	2
挪威队/nt	10
劳累/ad	1
２１２亿/m	1
米歇尔·阿代希安/nr	1
求治/v	1
基希讷乌/ns	1
边际/n	2
朗/nr	2
摸黑儿/v	1
１％/m	12
１０．８％/m	1
跃迁/vn	1
１４分/t	1
蜕化/v	1
居住地/n	1
劳累/an	2
分秒必争/i	2
规划区/s	1
话务室/n	1
试车/v	5
满足/an	4
陈设/v	2
百家争鸣/i	1
预售/v	1
申请书/n	1
教程/n	1
警觉性/n	1
晴空/n	2
壁纸/n	2
冠华/nr	1
高新产业/n	1
亚光/nr	1
阿炳/nr	1
乐于/v	10
陈设/n	1
亚光/nz	2
两全其美/i	2
乱仗/n	1
研究/vn	451
燎原/nz	1
９９７０/m	1
多样性/n	19
老赵/nr	2
佐书/nr	2
奉浦/nz	1
劲节/n	1
绿荫/n	1
佛/n	6
大都/d	33
来到/v	210
毡棚/n	1
略知一二/i	2
烧毁/v	5
影响/v	214
自私/an	1
农德孟/nr	1
接下来/l	2
集散地/n	1
自恃/v	1
刊出/v	12
冰清玉洁/i	1
湖心/n	1
明权/nr	2
我成/nr	15
合照/v	1
大豆/n	8
致词/vn	2
泥炭全肥/n	1
标志性/n	6
交心/v	1
仁明/nr	1
纬/Ng	2
西海/n	1
柔和/a	3
捉襟见肘/i	2
漫议/vn	1
鼻炎/n	1
毛笔字/n	1
竞争性/n	5
濑田裕子/nr	1
聚精会神/i	1
志毛/nr	1
奥斯汀/nr	2
西钊/nr	1
唱票/v	2
黑红/z	1
在任/vn	1
隆/nr	1
油盐/n	1
青春/nr	1
３１９/m	3
清华园/ns	1
爸爸/n	16
含绒率/n	1
冈玻斯/nr	1
哀嚎/v	1
购房/vn	12
１５５．０８亿/m	1
害虫/n	2
聪儿/nr	1
换防/v	1
西营镇/ns	2
调查/vn	140
３７１３/m	1
爆炸物/n	2
整齐/a	12
砖块/n	1
随行/vn	3
大球场/n	3
霄鹏/nr	1
干扰/v	15
草垛/n	1
６１０７/m	1
３４９亿/m	1
大营盘乡/ns	1
铁闸/n	1
伪/Ag	2
投机者/n	3
送行/v	6
总论/n	1
感谢状/n	1
人浮于事/i	3
并未/d	21
恭恭敬敬/z	1
优/nr	1
辆数/n	1
已故/vn	3
巴库/ns	1
铁路桥/n	3
３６９７．８万/m	1
开行/v	19
苍溪/ns	1
完整性/n	2
核查组/n	3
水沟/n	1
新奇/a	2
供应地/n	1
热炕/n	1
增值/v	16
大荔县/ns	2
女强人/n	1
肿瘤性/n	1
焦距/n	1
泰华/nz	2
海滨/s	4
党办/j	1
武东/nr	1
小五金店/n	1
零点六九一六/m	1
风貌/n	23
无儿无女/l	1
９２/m	8
１８８２/m	1
海浪/n	6
洒脱/a	4
纸片/n	1
送命/v	1
铡/v	1
先天不足/i	2
总裁/n	37
燎原之势/l	2
能上能下/l	1
械斗/v	1
劝告/v	2
成材/v	7
筑渠/v	1
下决心/v	10
谜语/n	1
酒瓶/n	1
政经/j	1
多年/m	56
谢里夫派/n	2
优惠性/b	1
三月/t	10
防务/n	11
史河/n	1
中西餐/j	1
桂林市/ns	3
凤凰县/ns	1
其四/r	3
增福/nr	2
３５．４２亿/m	1
佩/nr	1
国际/n	1008
配图量/n	1
纸鹤/n	2
垃圾袋/n	1
２１４/m	2
系统/ad	9
装机/v	2
夜来香/n	1
小区划/n	1
历年来/l	4
变革/vn	29
坏/a	23
直接/a	89
小天鹅/nz	1
玉门/ns	2
费尔巴哈/nr	1
恐惧/an	5
６．６７亿/m	1
主管局/n	1
备忘录/n	6
学生会/n	2
优惠卡/n	2
伯勤/nr	2
险象/n	1
货船/n	2
缺房户/n	1
家琛/nr	1
雅文/nr	1
内饰件/n	1
优抚/vn	2
一应/b	1
康体/nz	1
大为/d	14
俱全/v	2
挚/Ag	1
大明/nr	3
国贸/n	1
大抵/d	5
地方戏/n	2
补习/v	2
善良/a	7
文豹/nr	1
可贺/a	1
称赞/v	23
百分之十二/m	1
征购/vn	3
偏失/v	1
垦利县/ns	1
开创/v	49
西方/f	11
不谙/v	2
莱莉/nr	1
一百点○五亿/m	1
经不住/v	1
骨干/n	66
结交/v	3
归还/v	15
西方/s	118
游弋/v	1
凭吊/vn	1
胶板纸/n	1
中亚/ns	113
看护/vn	1
特殊/ad	2
拉油点/n	2
要点/n	7
快速/b	55
洗染/vn	1
豁然开朗/i	1
快速/d	94
大师傅/n	1
震/Ng	3
庄重/an	1
６６．５０/m	1
大法/n	1
春园/nr	3
衍/Vg	1
老将/n	4
校牌/n	1
产莲区/n	1
庄重/ad	1
揍/v	1
萨赫勒/nz	1
高速公路/n	38
２．４∶１/m	1
寄出/v	4
寻觅/v	2
老挝人民民主共和国/ns	1
嘹亮/ad	1
极右/b	1
浪潮/nz	1
稀客/n	1
燃放/v	7
２３万/m	5
井坂武彦/nr	1
虎虎生气/l	2
长衣/n	3
４０．９％/m	1
秒/q	56
集资款/n	2
小剧场/n	2
财金队/nt	1
冬桃/n	1
衣片/n	2
早早/d	10
商务/n	17
提出/v	589
病床/n	9
会堂/n	3
本报/r	1467
５９８．９４/m	1
北辰区/ns	1
柳林/ns	1
笛箫埙/j	1
撰著/v	1
烦/v	1
方山县/ns	3
流入/v	26
门/n	64
韩币/n	3
坚持不懈/i	28
汉城/ns	27
邮票史/n	1
潮乎乎/z	1
乐趣/n	10
宝康/nr	1
门/q	23
海路/n	1
压岁钱/n	6
理发/v	5
绍明/nr	1
敬仰/v	1
下属/v	28
抽检/v	1
时差/n	3
航向/n	2
中国流/n	1
枯槁/a	1
变革/v	4
学杂费/n	8
年老/v	3
下属/n	1
人迹罕至/i	1
大山/nr	1
食/v	9
此外/c	97
中小型/b	8
私人占有制/n	1
猫/n	1
拨贷款/n	1
见于/v	1
直达/vn	4
领办/v	1
此外/v	1
诚然/c	1
世光/nr	1
诚然/d	4
十四点七/m	1
贺词/n	27
寻常/a	18
贴身/a	1
宽敞/an	1
排戏/v	3
发电站/n	4
街头/s	48
康保县/ns	1
间断/v	9
受访者/n	1
数/v	25
春供/j	1
我部/r	1
２２１３/m	1
数/n	21
开元区/ns	3
赛宝/nz	3
数/m	66
数/j	1
共诛/v	1
加紧/v	14
忠祥/nr	1
１６·２亿/m	1
举止/n	2
肾衰竭/n	1
掘进/vn	1
一九一九年/t	1
０．１６％/m	1
列举/v	4
国防/vn	1
用户/n	103
操/v	5
溜须拍马/i	1
冰球赛/n	1
瞬变码型/n	1
探明/vn	4
埃塞俄比亚/ns	2
增长期/n	4
九运会/j	8
滚动/vn	1
仰山村/ns	1
教具/n	1
约束/vn	22
３９３/m	2
冠京/nr	1
三明治/n	2
灰头土脸/l	1
顾及/v	6
定远/nr	16
诗抄/n	2
约克/nz	1
毗邻/v	1
维芳/nr	1
懒汉/n	2
８７７０１６９０/m	1
术峰/nr	6
１·１％/m	2
太/nr	1
楼道/n	4
长/ad	6
〉/w	5
邮电/n	38
实招/n	1
翼城/ns	2
分离/vn	15
四五月份/t	1
外边/f	3
拉长/v	2
巍巍/z	1
经销/v	6
分离/vd	1
付/v	19
里/f	796
定价/vn	38
有着/v	90
欣赏课/n	3
势/Ng	12
丢失/v	5
创业者/n	4
收看/v	6
封斋/n	2
卫兵/nr	3
玉环/ns	1
抢光/v	1
开发办/j	2
印第安语/nz	1
２９．０１％/m	1
摔跤/v	3
捋/v	3
害人虫/n	1
中研/nz	2
２２６６１/m	1
不堪回首/i	1
地球/n	37
同理/v	1
奥贝德/nr	4
外景/n	2
武先/nr	1
约堡/ns	1
朝代/n	1
精妙/a	1
硅单晶/j	2
登攀/v	1
大饱耳福/l	1
至于/p	32
２８０/m	6
霉头/n	1
制种/v	1
篓子/n	1
不同凡响/i	6
屏障/n	10
木柴/n	1
心/nr	1
国胜/nr	5
举例/v	5
０７１７/m	1
展厅/n	7
治病/v	15
课本/n	10
对口/n	1
葫芦娃/nr	1
兴衰成败/l	1
上收/vn	1
幌子/n	2
价格法/n	14
得意/a	7
大马哈鱼/n	2
不尽然/l	1
苍凉/a	1
控制者/n	1
子龙/nr	1
艇/Ng	2
桂华/nr	1
ｈｅｒｃｅｐｔｉｎ/nx	1
肉质/n	3
金玉满堂/i	1
弹性/n	2
１０００万/m	28
品味/v	3
解决/v	662
成岁/nr	1
针织品/n	1
达人/nr	2
付汇/vn	1
战术/n	19
专柜/n	7
许家坝区/ns	1
传刚/nr	1
剁/v	2
麻烦/vn	2
下海/v	4
素数/n	1
２０万/m	30
从头/d	6
摸透/v	1
急转直下/i	1
纯天然/b	2
辆/q	89
丁香/n	1
旭山/nr	1
西路军/j	3
此话/r	3
素有/v	9
宋坑/ns	1
十有八九/l	1
魅力/n	57
观光者/n	1
祥虎送福/l	1
迢迢/z	1
专人/n	8
不规则/a	1
庆林/nr	29
莺啼燕唱/l	1
离任/v	5
三娘/nr	1
甜美/a	1
回/v	132
立即/d	100
１１时/t	14
回/q	23
大笑不止/l	1
暴富/v	1
！/w	665
何物/r	2
得利/v	1
忠惠/nr	6
回/j	6
前期/f	13
大客车/n	7
旅检/vn	2
南阳市/ns	9
不可避免/l	15
朝日/n	3
住宅楼/n	1
经营者/n	60
斗智/v	1
同志/n	878
彩琴/nr	1
呈/v	63
物归原主/i	1
风采/n	30
突破/vn	96
惊动/v	3
约法三章/i	3
援助/vn	51
占祥/nr	5
品性/n	3
４２１２万/m	1
节假日/t	23
有效/a	227
地厅级/b	1
西辛庄/ns	1
点球/n	3
天水市/ns	1
环保/j	37
拱棚/n	1
公平化/vn	1
迪波盖斯通/nz	1
行霈/nr	1
探求/v	1
整治/v	17
振坤/nr	1
ＦＯＭＳ/nx	1
证券部/n	1
金豹黄/n	1
谁个/r	1
１２１３/m	1
遭/v	25
硬碰硬/v	1
恰到好处/i	4
万能论/n	1
麦田/n	3
面红耳赤/i	1
大革命/n	7
着手/v	23
眉宇/n	1
淡出/v	1
得知/v	34
新余/ns	1
原因/n	275
爱华/nr	1
俨然/z	1
贫乏/a	1
往来/v	15
宣传/v	95
１６８８３３４６３０９１２/m	1
鹤龄/nr	2
馨/nr	1
服兵役/vn	1
河道/n	6
建丽/nr	2
宋体/n	1
送粮/v	3
纪念/vn	25
没有/v	573
洪刚/nr	2
亚硝化螺/n	1
御寒/v	4
农药厂/n	8
武术赛/n	2
西洋/n	3
土地/n	180
没有/d	358
妇幼/n	2
日产/v	2
并列/vn	1
乌纱/n	1
交融/vn	1
天客隆/nz	2
无需/v	2
隐蔽性/n	3
谢/nr	78
车管/j	2
４４０/m	1
头发/n	6
悲痛欲绝/i	2
１２０５３万/m	1
守信/a	1
退缩/v	1
马/nr	169
机修/v	1
谴责/v	30
学术性/n	2
放下/v	17
细胞/n	23
说不清/l	8
氮气/n	1
关切/vn	6
长野/ns	37
江东区/ns	1
劲舞/v	1
脑门子/n	1
口述/v	1
微粒/n	1
１２４６·６５/m	1
沉浮/v	2
至亲至爱/l	1
定价/n	18
决胜千里之外/i	1
巡查/vn	1
出现/v	420
糕点/n	3
豪情/n	6
竞/Vg	6
塔城/ns	1
名角/n	9
慧娥/nr	1
圆润/a	2
定价/v	11
周围/f	92
土特产品/n	4
祖基/nr	1
物理系/n	4
奇丽/a	1
兴桂/nr	2
崇春/nr	1
抬价/v	1
金远见/nz	1
作罢/v	2
瓷杯/n	1
舞台/n	105
启口/v	1
倒飞通场/nz	1
太白/nr	1
值/v	15
张北/ns	49
削减/v	29
勃兴/vn	1
盎格鲁/nz	1
两基/j	5
摧/Vg	1
水泉/nr	2
劳动部/nt	7
来不及/v	10
跃入/v	4
蓝剑/nz	2
弯道/n	1
交头接耳/i	1
赴宴/v	1
过境/vn	7
值/n	27
志健/nr	1
４６８/m	1
香菊片/n	2
贤迅/nr	1
家常/n	2
米奶/n	1
民政厅/n	3
无常/a	1
电机系/n	1
崇拜/vn	1
无/v	360
冶金焦/n	1
雪松/nr	1
友谊/n	63
成为/v	666
跨国/b	14
包办/v	1
骗赔案/n	3
小英/nr	1
集训/vn	2
凌飞/nr	10
回单/n	2
青龙刀/n	1
画集/n	6
４５．/m	1
花乡/ns	1
点将/v	1
春茗/n	1
改造/n	2
哨/Ng	1
女神/n	2
颗粒剂/n	1
高觉/nr	1
有悖/v	2
应选/nr	2
来自/v	228
波波夫/nr	25
征询/v	4
改造/v	74
议/v	3
竟会/v	1
有名无实/i	1
合十/v	1
急/a	11
八十/m	20
增援/v	2
对唱/v	1
亲历/vn	1
组织生活/l	6
马上/d	39
军纪/n	1
８·５６万/m	1
急/v	16
戴维/nr	1
自然规律/l	1
复用/vn	3
戴维/nz	1
被告/n	10
素洁/a	2
斯大林/nr	5
围场路/n	1
披集·拉达军/nr	1
青石板/n	1
送人情/l	2
渗透法/n	1
跨年度/v	1
电话铃/n	1
交费/v	2
银/nr	2
模样/n	9
周易/nz	3
带资/v	1
写/v	279
招聘会/n	1
围堰/n	4
恭城/ns	5
沧桑/n	12
恶性/d	1
共享/v	10
有加/v	3
贴/v	38
脚痛医脚/l	1
８·７％/m	1
瓦房/n	2
马克/q	21
特一粉/j	1
北古村/ns	1
１９８/m	3
捆/v	7
捆/q	3
欠款人/n	1
锦/Ag	2
知之甚少/l	3
笔触/n	3
谱/v	1
毕/Vg	7
开阳/ns	1
思扬/nr	2
１９１/m	2
慧/nr	6
晚上/t	102
盛行/v	7
富足/a	2
营口市/ns	2
融资/v	8
幽香/n	1
２３４亿/m	2
邻县/n	1
１６００万/m	2
执委会/n	5
７４５．５万/m	1
前话/j	6
１１５８/m	4
还乡团/n	1
尼扎尔·哈姆敦/nr	1
长效/a	3
维朴/nr	1
审计法/n	1
市里/n	18
２·０/m	1
出售/v	71
温/nr	61
搁置/vn	1
木器厂/n	1
藤森/nr	1
停航/v	1
尽数/d	1
协议/vd	1
桂/j	2
瓷/Ng	4
桑巴舞/n	1
玉泉区/ns	2
玉益/nr	1
跳舞/v	1
谦/nr	10
月岩/n	1
气动/b	2
连环/v	1
麻醉学/n	1
科龙/nz	9
拖锚/v	2
如日中天/i	3
顶部/f	1
临到/v	2
连环/b	5
永刚/nr	1
５８９５/m	1
劳务市场/n	2
丽惠/nr	1
填表/v	1
农业厅/n	6
而立之年/i	4
签名/vn	2
酸楚/a	1
无不/d	27
大几/m	1
多种/m	168
光辉/n	16
无处/d	3
积极/an	1
水银柱/n	1
光辉/a	13
朝明/nr	3
九千万/m	1
准确/a	47
拉手连心/l	1
偷香盗玉者/n	1
作曲家/n	6
３７７/m	1
暖泉/ns	1
东计/nz	1
布莱科尔/nr	2
聿/nr	1
大团圆/v	3
精辟/ad	1
祖宾·梅塔/nr	1
豌豆粉/n	1
收紧/v	1
大和/nr	2
控制室/n	3
无疑/d	41
图尔比勒/ns	1
大和/nz	19
道涵/nr	4
明昌/ns	1
死难/b	2
ＩＮＧＩ/nx	3
复习/vn	2
限定/vn	1
维希/nz	17
萍水/n	1
解冻/vn	1
警备区/n	2
议程/n	13
佐湟/nr	2
春姑娘/n	1
再生产/v	5
米兰/ns	9
护送/vn	4
看病票/n	1
服务经/n	2
惠康/nr	1
侗族/nz	5
米兰/nz	1
３．/m	6
展熊/nr	1
关/n	10
分明/d	7
敲打/v	1
嵩县/ns	1
分明/a	6
关/v	12
清苦/a	2
对待/v	54
份/n	1
酶类/n	1
荧光/n	1
菲央行/j	1
指示信/n	1
反光镜/n	3
融为一体/l	9
生菜/n	1
同感/n	2
花蕊/nr	6
手法/n	17
猪肉/n	16
天一/nr	1
它们/r	131
验收/v	14
克兴/nr	1
整冻/v	1
新东安/nz	3
九天/n	1
当空/v	1
干鲜果品/j	1
１６０９年/t	1
新西兰/ns	4
方塘/n	1
鲁杰罗/nr	4
一早/t	6
涂改/v	1
毒副作用/n	2
偶然性/n	1
逗人/a	1
莹/nr	3
下雪/v	4
假如/c	12
刑讯/n	2
亚明/nr	8
释放/v	25
３８００万/m	1
压迫/v	3
概略/n	1
０．９０/m	1
铢/q	20
苦仗/n	1
安惠/nr	6
楚涛/nr	1
段落/n	1
高者/n	1
中南海/ns	37
铢/n	3
克扣/v	5
晨露/n	1
王朝/n	2
决不会/v	1
２５·３６％/m	1
过错/n	2
隽/nr	1
青睐/vn	2
Ｇ—４３２/nx	4
明亮/a	16
构思/vn	3
自铎/nr	1
桂芳/nr	1
原先/d	13
漂泊/v	2
经营学/n	1
盛名难负/l	1
增添/v	39
６２２年/t	1
日升昌/nz	1
一丝一毫/i	1
最佳/z	49
萎/v	1
园园/nr	1
措如·次朗/nr	1
对公/vn	1
建芳/nr	2
驯兽/v	1
蒋管区/n	1
守法/v	6
殖民主义/n	5
哈钦森/nr	2
乌兰/nr	5
毒性/n	1
乡音/n	4
十字架形/n	1
宁宇/nr	1
黄岩/ns	3
历年/n	10
调试/vn	2
微雕/n	1
栏目类/n	1
养颜/vn	1
沙头角镇/ns	1
疏远/v	11
代理商/n	8
佛祖像/n	1
法学会/n	3
１．２９/m	2
选育/v	5
死罪/n	1
发稿/v	3
零点一七/m	1
海底/n	5
中军/n	2
歌坛/n	5
鸥鸣/nr	1
热涨/v	1
场道/n	2
国奥/j	1
勒紧/v	1
诠释者/n	1
话语/n	9
自珍/a	1
见报/vn	1
乔/nr	86
小棚/n	1
赌场/n	1
拍卖会/n	5
生产方式/l	6
１３．５％/m	1
４４８２亿/m	1
办起/v	2
求情/v	1
ＰＯＳＴＰＡＩＤ/nx	1
亲笔信/n	2
不进则退/l	1
朝阳区/ns	20
２７００万/m	1
栾城/ns	1
传世/v	6
相通/v	3
婉言/d	2
金鞋奖/nz	2
商品房/n	23
拜天地/v	1
奋发有为/l	1
易/a	18
明亮/nr	2
竞蒙/nr	1
主考官/n	1
惠国/nr	2
由表及里/i	1
芝风/nr	1
交流史/n	1
开幕会/n	2
执旗/vn	1
没说的/l	1
迎艳/nr	8
烟雾/n	5
相龙/nr	16
飘雨/vn	1
需要/vn	42
舞影/n	1
威风/an	2
随风而逝/l	1
分赴/v	15
混淆/vn	1
左边/f	1
房前/s	3
输入国/n	1
中心论/n	2
加耕/nr	1
省人大/j	45
致敬/v	3
连介/ns	1
细碎/a	1
老三样/l	1
赋诗/v	1
学员/n	49
钓公/n	4
看热闹/v	1
遗忘/v	4
逐级/d	6
德才兼备/i	4
协和/nz	7
丰年/n	2
武协/j	1
坐下/v	3
寒酸/a	1
邮包/n	1
白条/n	5
清风/n	2
随同/vn	1
吊桥/n	1
生产/v	332
供应处/n	1
打井/v	15
国难/n	1
汉胜/nr	8
打扫/v	7
约翰·克鲁吉/nr	3
洪如/nr	1
约翰内斯堡/ns	9
聘/v	5
凡是/d	20
百分之五十八点七/m	1
巍峙/nr	1
轻喜剧/n	1
餐费票/n	1
零/m	27
勾勒/v	2
哈/j	66
罪案/n	7
冰箱/n	12
广度/n	8
永胜/nr	1
永胜/ns	1
遗害/v	1
１３１５·４８/m	1
阶下囚/n	1
名次/n	3
雄才伟略/l	1
扩股/vn	1
师级/b	1
酒囊饭袋式/b	1
士龙/nr	2
七八千/m	1
钟亭/n	1
司徒美堂/nr	1
风纪/n	1
增长点/n	44
前者/r	13
哥顿/nr	1
恨/v	5
人为/nr	1
就医/v	2
疟疾/n	1
云伟/nr	2
天宇/n	2
电孕乡/ns	3
饮品/n	1
油茶/n	5
回忆/v	25
互不相让/l	1
航母/n	2
时/Dg	2
航母/j	2
６３２０００/m	1
大加/d	2
人均收入/n	31
得罪/v	3
好说/a	1
袋/q	15
社会史/nr	1
确认/v	15
三猛/nr	4
带/v	214
铁镛/nr	1
刹车/v	2
子介/nr	2
柳林县/ns	3
大志/n	1
刹车/n	5
确凿/a	2
超额/v	4
玉成/nr	1
推迟/v	21
建行/j	5
彩虹/nz	2
阿达米申/nr	1
原子能/n	12
腾/v	9
德钦/ns	1
科学化/v	7
沉淀/n	1
茂兴/nr	1
归咎/v	1
幸运者/n	2
电慰/v	3
强俄巴·多吉欧珠/nr	1
家事/n	3
女孩/n	14
临海/ns	2
四有/j	3
解放区/n	5
拜尔/nr	1
２．５/m	3
内外资/j	1
片面/a	4
华资/nz	1
代英/nr	6
一统天下/i	3
调干/v	1
出行/v	4
武装/v	26
八一队/nt	13
返乡/vn	2
武装/n	21
下沉/v	1
３．１亿/m	1
马泽尔/nr	1
林立/v	3
增多/v	29
轻率/a	1
该馆/r	1
三百万/m	1
海东/nr	3
抚摸/v	6
达产/v	1
赔偿金/n	4
义江/nr	1
通/Ng	1
现实/n	166
旧金山/ns	5
通过/p	558
景色/n	10
现实/a	13
海霞/nr	1
侮辱性/n	1
通过/v	173
他家/r	23
食物/n	18
９８７４/m	2
旧（关）/ns	1
新建户/n	1
孽/Ag	1
缝缝/n	1
田埠乡/ns	1
立体声/n	3
警号/n	1
晚装/n	1
文中/nr	1
母公司/n	3
肃立/v	1
美术/n	31
想想也是/l	1
９７∶８５/m	1
罚没款/j	1
手掌/n	3
双星/nz	5
三三○三/m	1
设想/vn	15
耀先/nr	1
蓦地/d	1
明令/n	3
捡/v	3
不符合条件者/n	1
景秋/nr	1
建筑/vn	10
萍乡市/ns	2
孙西/nr	1
加温/v	1
原子/n	10
建徽/nr	2
强悍/a	2
１５７１９/m	1
祖佳/nr	1
轻轻的/z	1
政者/n	3
站址/n	1
业内人士/n	12
祸端/n	1
５００００/m	1
外销/vn	2
贵港/ns	1
非经营性/b	2
议员团/n	1
菜篮子/n	184
景/nr	3
潜堤/n	1
纱/n	3
１８２２６２２/m	1
九日/t	8
１０８５/m	1
芝罘区/ns	2
冷却塔/n	2
可惜/v	8
堪培拉/ns	9
迪生/nr	1
俊以/nr	7
围捕/v	1
国焘/nr	1
地缘政治学/n	2
此处/s	3
保养/v	1
青岛/ns	35
采访服/n	1
红包/n	10
地锚/n	1
在校生/n	3
悟到/v	1
国学/n	2
茅屋/n	7
根本/n	53
盟国/n	14
供应点/n	2
根本/a	143
农大/j	4
根本/d	31
切实/a	27
户/Ng	39
前所未有/i	11
辜负/v	9
函授课/n	1
１３６３５/m	1
政治性/n	4
６．７５亿/m	1
交战/vn	1
瓦莱塔/ns	3
聊天/v	8
鲜红色/n	1
坐椅/n	2
国防部长/n	66
信托/b	4
虹口区/ns	1
一又四分之三/m	1
６．９％/m	1
朝阳/nr	1
朝阳/ns	9
控制性/n	1
套菜/n	3
店家/n	1
增压/vn	1
１８．９万/m	1
价钱/n	11
变为/v	21
电位仪/n	1
熔铸/v	1
年租金/n	1
茅山/ns	1
刊载/v	2
滑/v	14
招惹/v	1
国良/nr	2
１１．７１％/m	1
差错/n	2
２５．５％/m	3
迪庆/ns	2
华卿/nr	38
水电站/n	3
光顾/v	6
您/r	97
滑/a	8
暴行/n	5
万事吉/nz	3
－３．５/m	1
桥党/n	5
味儿/n	1
阴阳历/n	1
让座/v	1
累/a	12
抢眼/a	1
军事化/vn	1
或者/c	203
慰庆/nr	1
或者/d	3
创立/v	14
累/v	7
抗癌/vn	5
总商会/n	4
女双/j	3
哀怨/a	1
武打片/n	1
走村串户/l	4
抒情诗/n	1
客队/n	1
效率/n	62
骤/Vg	1
价位/n	7
作家/n	75
初三/n	3
踩踩/v	1
２５．３万/m	1
神殿/n	1
搭构/v	1
彦军/nr	2
声名/n	3
３４４．０６亿/m	1
夜明珠/n	1
山脉/n	3
碧云天/n	1
愚钝/an	1
彩排/v	5
－２．２/m	2
文明/n	188
城内/s	3
船长/n	3
％/w	24
料理台/n	1
禁锢/v	1
偏差/n	9
飞过/v	5
１９３９年/t	9
文明/a	168
适销品/n	1
运钞车/n	1
紧密/a	30
裕固族/nz	1
了解/vn	42
说服力/n	3
０．１３％/m	1
守拙/nr	2
专业村/n	5
地质/n	90
枪弹/n	1
两会/j	3
景宸/nr	1
始料未及/i	2
呢帽/n	1
老大爷/n	3
茶叶/n	7
好汉/n	3
缠身/v	1
舞狮队/n	2
黑非洲/ns	1
英璜/nr	1
另行/d	6
无忧无虑/i	1
少/v	33
齐刷刷/z	3
摇曳/v	4
克利马/nr	4
雨/n	50
宏昌/nr	1
诀/Ng	1
复议/v	3
备案/vn	3
少/d	6
声情并茂/l	3
内核/n	4
少/a	166
省道/n	2
候审/v	13
少/j	1
宽裕/a	4
鸣不平/l	1
妮妮/nr	1
归航/v	1
友邦/n	1
江河/n	3
常/nr	27
馆/Ng	10
华英/nr	2
人流/n	8
大灰狼/n	4
４２４８０/m	1
血本无归/l	1
毕业生/n	17
 样本/n	1
木板/n	5
抽奖/v	1
杭冠/nz	2
公文纸/n	1
发动机/n	11
继续/vn	7
主创/vn	5
朱利埃/nr	1
春时/nr	1
迎合/v	5
１４．０５％/m	1
仁贵/nr	1
低头/v	8
１２８９/m	1
１９２９亿/m	2
成指/j	1
逗逗乐乐/l	1
广亮/nr	2
细胞株/n	1
轮换/v	2
１１２０/m	1
送审稿/n	1
照抄/v	1
镇静/a	1
一条心/n	3
四方区/ns	1
演奏家/n	7
纽伯瑞/nr	10
贺年/v	3
论调/n	1
中专/n	13
１．４９５亿/m	1
扩音/n	1
大坑/n	1
七万/m	3
铸成/v	1
越兴/nz	1
广播/vn	107
五委/j	1
他山石/n	1
４０７Ｃ/nx	2
奔/Vg	3
参赛/vn	20
拖锚/vn	2
老远/d	3
军威/n	3
母/b	5
彬/nr	7
看不到/v	13
立委/j	1
鸡毛/n	1
印度尼西亚/ns	35
举一反三/i	6
贿赂/v	10
空中/s	30
炽热/a	3
双桥/ns	1
卖力/a	1
斯祖/nr	1
永兴岛/ns	2
报告/vn	4
一无所获/i	3
习/Vg	1
谈起/v	3
配置/v	23
主题/n	100
经营/v	179
开阔/a	5
压/v	34
强劲/an	2
逸樵/nr	1
奋进/v	20
请假/v	3
崇山峻岭/i	3
生儿育女/l	1
埋怨/v	2
世界化/vn	1
栽种/v	2
ＩＦＲ/nx	1
马可·波罗奖/nz	4
瘫痪/v	14
伦元/nr	1
近乎/v	4
厚坤/nr	1
华文/nz	13
１７６６/m	2
清/Tg	4
举步维艰/l	3
２２．２８/m	1
自重/a	5
贪便宜/vn	1
内伤/n	1
娃儿/n	4
荟萃/vn	1
并/v	13
恋恋不舍/i	2
颔/Vg	1
自筹/v	6
哈丰角/ns	1
光焘/nr	1
值班/vn	10
自收自支/l	1
飞跃性/n	1
１１０万/m	5
焕琛/nr	1
地理/n	23
辞典/n	7
强强/nr	31
塔利班/nz	22
傲腾/nr	4
珍爱/vn	2
私房/n	4
同情者/n	1
病虫害/n	4
有机/b	20
水田/n	5
有机/d	17
五中全会/j	3
面浆/n	2
教训/vn	8
动荡/a	30
趋同/v	1
农科院/j	25
奇惠/nr	1
一端/n	1
上下/f	17
经费/n	51
枕/Ng	1
上下/m	2
上下/n	6
涉法/vn	1
里/q	90
捍将/nz	1
闪电/n	1
仙罗/nr	1
饮料/n	16
考评/v	1
宇航员/n	12
并发症/n	4
９２９３万/m	1
香江/ns	8
５９％/m	1
左上/f	3
麻利/a	1
早熟/v	2
首日/t	5
燕赵/ns	4
行政科/n	1
启发/v	12
崇敬/vn	4
信利/nz	1
斗/q	1
锦华/nr	3
电子秤/n	1
白菜帮/n	1
标明/vn	1
勃李乡/ns	1
郊外/s	1
全璋/nr	1
书桌/n	2
瓦尔登湖/ns	6
耳机/n	1
污浊/a	1
削球手/n	1
出让/v	6
关西/ns	1
连天/v	2
详/Ag	2
开盘/vn	1
芳香/n	3
贴近/v	27
满腔热忱/i	1
交换机/n	18
１３７．８５/m	1
城阳区/ns	2
公财/n	3
特区/n	88
常委会/j	140
襟怀坦白/i	1
针叶/n	1
重镇/n	3
直指/v	1
达特茅思/ns	1
知人论世/i	1
黎/nr	29
会商/v	1
佳音/n	2
Ｔｒａｎｓｉｔ/nx	1
２４３９/m	1
鲁肃/nr	1
工具/n	41
１８１３年/t	1
安仁/nr	1
沿湖/f	1
本昌/nz	1
长足/a	9
舒兰市/ns	1
联欢/v	7
禁止/vn	2
始创/v	2
得失/n	11
柬埔寨王国/ns	1
入秋/v	1
转让/vn	10
专款/n	14
客商/n	16
墒情/n	1
易初/nz	1
蓝幽幽/z	1
揭批/v	1
拉巴特/ns	6
超大规模/b	3
飞雪/n	7
公务机/n	1
疾病/n	36
攻坚/vn	38
大青山/ns	1
民族主义/n	2
市南区/ns	4
播音/vn	2
自主化/vn	1
５５３９８/m	1
津城/ns	1
赶走/v	2
百货业/n	1
即将/d	99
莫迪凯/nr	15
咿唷/o	1
亡羊补牢/i	4
列国/n	1
和平鸽/n	1
２１８０/m	1
旅行/v	11
屡/d	8
出尘脱俗/l	1
任用/v	2
灾害源/n	2
采风/v	2
紧凑/a	1
腥臭/a	1
耗电/v	4
穷追猛打/l	1
吉祥寺/ns	1
王家棚/ns	1
钟/nr	32
认同/v	5
综合治理/l	42
度/v	7
大网/n	1
度/q	28
伟瑄/nr	1
免去/v	1
伯龙/nr	1
画地为牢/i	1
心胸/n	1
利用/vn	36
整体而言/l	1
血泊/n	2
充分性/n	1
克迪/nr	1
应银/nr	2
膨胀/vn	3
狮子王/n	1
克虏伯蒂森/nz	1
出动/v	20
建筑编/n	1
在线/b	1
世阅/nr	2
恩华/nr	3
雪原/n	2
忠恕/nr	2
宗江/nr	1
燮阳/nr	3
分庭抗礼/i	2
６．４万/m	2
团结/vn	23
破获/vn	1
４４３/m	2
德武/nr	5
训知/nr	1
亲临/v	7
摩洛哥队/nt	2
工商界/j	8
退票/vn	1
有理有据/l	1
桂花/n	3
抛弃/v	11
１４·０２０９万亿/m	1
扫描/v	6
政府军/n	4
真真切切/z	2
鹏大/nr	1
杰铮/nr	1
丰硕/a	15
黄南/ns	1
事物/n	30
替代品/n	1
伊甸/nz	1
新党和平/nz	4
包揽/v	5
毁灭/v	10
浪/n	26
４６２６/m	1
游艺/n	3
南国/s	4
油盐酱醋柴/l	1
１１７６．３５/m	1
大到暴雨/l	1
飞/v	73
赣莲８５—５/nz	1
购得/v	3
盐/n	3
机/nr	2
圣诞树/n	5
悻悻/d	1
撒切尔/nr	3
贷/j	1
煞/Ag	1
老大姐/n	4
渗入/v	1
周岁/t	4
办教/vn	1
选刊/n	1
５６７５/m	1
上市/v	62
宗/nr	5
整顿/vn	28
缅/j	1
党魂/n	1
就业局/n	3
９５６４３４/m	1
启权/nr	1
荣春/nr	1
焦急/a	7
事实/n	77
１３７５年/t	1
重任在肩/i	1
海婴/nr	1
排练/v	8
够/v	36
议事日程/n	15
山里人/n	2
客土/n	2
寿命/n	7
７７３/m	1
争奇斗艳/l	4
金浦/ns	1
变迁/v	2
够/d	3
汝勤/nr	1
男排/n	42
基础理论/l	4
收获/vn	7
星期五/t	1
孤/Ag	2
参考价/n	3
结对/v	13
财政所/n	1
休假/v	7
鹿野道彦/nr	3
４．６万/m	1
火地岛/ns	2
塔尔伯特/nr	1
１·０６２亿/m	1
将近/d	9
回暖/v	1
九七年/t	1
哲文/nr	3
通信/vn	69
人生在勤/l	1
联欢节/n	1
成骨/n	1
摇篮/n	6
泽森/nr	1
柱柱/nr	1
竹布/n	1
肉/n	43
分区/vn	1
光禄/nr	1
如何/r	278
欠款/n	4
扩建/v	23
阿里/ns	9
思培/nr	1
吉普·顿珠平措/nr	1
罚金/n	1
从前/t	5
ＩＮＴＥＬ４４０ＬＸ/nx	1
碗筷/n	2
勤/nr	2
俊杰/n	1
操劳/v	1
纪珂/nr	3
寡/Ag	1
原素/n	1
摆放/vn	1
中阳/ns	2
东/f	85
东/j	6
城址/n	1
附中队/n	1
奏鸣曲/n	1
蒂维亚科夫/nr	1
建设部/nt	14
相对/v	8
伊利/nr	1
西丽玛沃·班达拉奈克/nr	1
朝克/nr	1
一九八七年/t	1
战争/n	115
广莘/nr	1
赣莲８５—４/nz	1
相对/b	4
乌叶海亚/nr	9
相对/d	58
归宿/n	4
答应/v	12
一九九八年/t	39
方块/n	1
二期/b	21
音板/n	1
项/q	563
小车/n	9
球类/n	3
８２５９/m	1
笼统/ad	1
表头/n	1
长成/v	1
抒鹃/nr	1
鉴别仪/n	1
民族村/n	1
抚顺/ns	1
１１．１/m	1
飞鹰/n	1
直觉/n	1
托绍夫斯基/nr	2
纪录/n	104
城关/ns	5
祛除/v	1
足额/v	1
连文/nr	1
老泪纵横/l	1
４７４３/m	1
报栏/n	1
调研员/n	2
德章/nr	1
专科学校/l	6
知法/v	1
避暑/v	1
庆祝性/b	1
司法局/n	1
五笔字/j	6
纪录/v	1
临立会/j	2
国英/nr	3
３２１５．８３/m	1
省事/a	2
客观性/n	1
机电井/n	2
添补/v	2
一百三十一点四五万/m	1
跪拜/v	1
均远/nr	1
３．２亿/m	2
互信/v	4
会馆/n	3
拉萨/ns	37
欣悦/a	1
摇头/v	9
左臂/n	3
钢钳/n	1
泵站/n	2
说不上/l	1
３．８/m	2
生意/n	39
并列/v	7
自主/vd	19
长篇/b	17
自主/vn	10
２６．５４亿/m	1
辽宁/ns	49
万顷/q	1
主体性/n	3
举借/v	2
启示/vn	24
骨坏死/n	1
超现实/b	1
明珠/n	20
善文/nr	1
刻苦/ad	13
忠一/nr	1
颁布/v	31
独立自主/i	22
老路/n	1
举办/vn	3
和颜/nr	1
坚韧不拔/i	5
第十七/m	11
奇材/n	1
披盖/v	1
煤运/nz	1
拾级而上/l	1
慰问信/n	15
３５万/m	4
北/f	43
重新/d	153
一百万/m	2
仿制者/n	1
古稀/n	3
灵隐寺/ns	2
武将/n	1
蜡笔/n	1
效益化/v	1
清照/nr	2
乘人之危/i	1
单调/an	1
１１９０亿/m	2
倚重/v	2
查封/vn	3
一审/b	2
文苑/n	2
伊斯兰教/nz	17
甘于/v	4
市属/b	4
４·７４/m	1
内容/n	284
美事/n	1
病症/n	2
修理/v	6
关心/vn	19
阎/nr	35
总收入/n	5
草苫/n	1
扶植/vn	2
民意测验/n	5
８３１亿/m	1
直接选举/l	1
丹/nr	1
排名表/n	1
查缉/v	5
祈求/v	2
淡忘/v	4
银行学/n	1
泊/Vg	1
下大力/v	2
田吉兹/nz	1
１６０％/m	1
料峭/z	1
旧房/n	1
线段/n	1
林业/n	32
空白点/n	1
贵南县/ns	1
女排/n	76
认证/vn	40
酗酒/v	3
不独/c	3
哥德兰岛/ns	1
喉咙/n	1
相中/v	1
娓娓/d	1
自民党/n	12
治国/nr	1
发酵仓/n	1
防/v	17
金蔷薇/nz	1
振振有词/i	1
家兴业旺/l	1
三菱/nz	4
粮田/n	2
只怕/d	2
沉甸甸/z	9
产区/n	1
胡吉汉·哈克莫夫/nr	1
罢/v	13
大栅栏/ns	1
化妆品/n	5
无米之炊/i	3
保广/nr	1
会费/n	22
祖亮/nr	2
有生力量/n	2
中草药/n	2
８５００/m	4
物欲/n	1
褪/v	2
认真/a	57
军团/n	1
四洲/nz	1
小腿肚子/n	1
中央台/j	5
构建/v	18
相加/v	4
八千三百六十万/m	1
织/v	7
翼王/n	1
送到/v	1
沿河/n	1
回顾展/n	1
少兵/nr	2
大量/m	231
世贵/nr	5
玉明/nr	4
晤面/v	1
利红/nr	2
防寒/vn	6
不辞辛劳/l	1
重复话/n	1
祈/Vg	2
水稻所/n	1
虹储/ns	1
全日空/nz	1
普法教育/l	1
顽军/n	1
新兴村/ns	2
孙子/nr	2
眼冒金星/l	1
累加/v	1
足下/s	2
镇定自若/i	1
宣言书/n	1
辞去/v	9
鸿业/nr	1
６６．５％/m	1
驳斥/vn	1
珉/nr	1
冻融/v	1
大雪/t	4
正常/a	83
一清二楚/l	1
简易房/n	15
证书费/n	6
正酣/z	2
大峥/nr	1
应召/v	1
改造权/n	1
心里有数/l	1
军区队/n	17
转型经济学/n	1
巡视/vn	1
容/v	3
大雪/n	23
一九八五年/t	1
领养/v	1
展望/vn	2
心志术业篇/n	1
通报会/n	3
武丁/nr	1
布林卡特/nr	1
铸造/v	3
博士后/n	1
垢/Ng	1
祖杭/nr	1
退还/vn	3
志愿者/n	77
鼻息/n	1
一并了之/l	1
横断山脉/n	1
５％/m	29
荒寒/a	1
招商/vn	6
银行业/n	13
不好意思/a	7
看病/v	11
有社/nr	1
２３·２％/m	1
艺术片/n	3
学鹏/nr	2
每人/r	24
乌云/nr	1
负债累累/l	2
当选/v	86
清仓/v	1
总产值/n	24
立于不败之地/l	3
缺乏/v	101
小龙坎/ns	1
１１４６亿/m	1
高尔夫球场/n	2
试问/v	2
冉冉/d	6
破/v	22
植树/v	5
二百三十五/m	1
朝中/nr	1
自由党/n	5
相投/v	1
破/a	11
惨不忍睹/i	1
六大/j	4
附带/v	3
道歉/vn	10
乐曲声/n	6
几内亚/ns	15
热/v	1
滞胀/vn	2
受害/v	4
相接处/n	1
农神节/n	1
拳/n	1
计较/v	6
承诺/vn	30
名利/n	6
日Ｋ线图/n	6
订货人/n	1
面包车/n	4
采莲歌/n	1
蜡黄/z	1
七八/m	8
村镇/n	12
三十万/m	6
方之/nr	2
纸卡/n	1
太平洋/ns	26
抒写/v	3
绒布/n	1
祖泽/nr	2
中航技/j	1
银碗赛/n	1
金具/n	1
雨势/n	1
金华/nr	2
完税/v	1
救济粮/n	2
嫌少者/n	1
虚设/vn	1
１１４亿/m	3
船龄/n	1
解开/v	5
列队/v	4
笔墨/n	6
国民党/n	31
要不然/c	2
化妆/v	1
农科/nr	1
路德维希·毕林格/nr	1
干涉/v	15
外界/n	7
上级/n	62
绚烂/an	3
监测网站/n	1
泡沫痰/n	1
法规/n	77
剪彩/vn	5
帕斯曼诺夫/nr	1
草裙舞/n	1
涨价/v	4
１．６６/m	2
的值机员/n	1
平定/v	1
露西/nr	1
１６．０５/m	1
雇主/n	1
机车厂/n	1
ＩＭＦ/nz	20
艳春/nr	2
禄丰/ns	1
原装货/n	1
托收/v	7
服刑/v	1
水利化/vn	1
嚼/v	1
文教/j	9
学籍/n	2
沮丧/a	1
瀑/Ng	1
铜矿/n	2
交管局/j	5
园丁/n	1
礼节/n	2
起码/d	11
纵身/v	3
随心所欲/i	1
起码/b	3
小量/m	1
狭隘/a	3
失业者/n	7
树军/nr	1
任教/v	5
扩张力/n	1
拉迪/nr	1
居住/v	44
抵押/vn	14
出厂价/n	3
摆摆/v	1
综治办/j	1
功底/n	3
服役/vn	1
乃/c	2
夸里/ns	3
救人/vn	1
向往/vn	2
荣/Ag	9
巨款/n	9
宝珊/nr	1
对撞/v	1
焦痕/n	1
清洁费/n	1
这天/r	15
名车/n	1
年年/q	33
一九九六/m	2
牲口/n	1
读书声/n	1
阿勒菲/ns	1
私心/n	5
老年病/n	3
正义/n	10
海洋/nr	1
过后/t	8
刘一/j	5
齐整/a	1
金融史/n	1
杞人忧天/i	1
银杯赛/n	1
道班/n	2
若凡/nr	3
本案/r	10
闻力/nr	1
电话局/n	12
嵊州/ns	6
改版/v	1
适逢/v	3
喇嘛/n	3
道明/nr	1
仁以恤民/l	1
领到/v	13
气浩/nr	1
平罗县/ns	1
冬暖夏凉/l	1
检查团/n	3
掌声雷动/l	1
胁迫/v	1
７·３％/m	1
飒爽/z	1
０．８３/m	1
摄影部/n	1
对路/a	1
袋料/n	2
民族党/n	1
主渠道/n	5
后晌/t	1
十里八乡/l	1
媚俗/a	1
纪周/nr	3
洗衣机/n	7
二十七点六亿/m	1
守/vn	1
杯/Ng	13
巴里港/ns	1
独步天下/i	1
抢劫/vn	4
胡萝卜素/n	10
胜玉/nr	1
说/Ng	7
３６１万/m	1
三天两头/l	1
辩论/v	4
歌乐山/ns	1
尽心尽力/i	2
传教/v	1
好动/a	4
知情/v	1
花城/n	2
工作量/n	1
华泽/nr	5
赫尔辛基/ns	3
联通/nz	2
九百/m	2
豪气/n	3
不慎/d	4
寒来暑往/i	1
远洋船/n	1
涵养/n	1
一对/m	4
百日/t	4
书写纸/n	3
昭君/nr	1
１０．６％/m	2
纵深/n	4
贪贿风/n	1
一个样/l	1
形而下/b	1
世/Ng	30
一二·九/t	1
参股/v	9
礼物/n	22
